［第三季］［ＲＰＧ］［冒險］亞特蘭蒂斯戰記 第十版

劈完酒都出文

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

上回提要︰

「為了蘿蔔王！！！」

_______________________________________________________

舊帖

第一季
〇一

第二季
〇一
〇二
〇三
〇四
〇五
〇六
〇七
〇八
〇九
〇十
十一
十二
十三
十四

外傳（第二季之後）
〇一
〇二

第三季
〇一
〇二
〇三
〇四
〇五
〇六
〇七
〇八
〇九
_______________________________________________________

Facebook 專頁

紙言
[url]
[/url]
正皮是原動力

第二十五章—彌生時代

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

滂沱大雨，地面變成泥沼澤國。

豆豆因為鑽到地底療傷，現在完全陷於泥濘裡，動彈不得。

「來人啊，他快淹死了！」牙清聲嘶力竭呼喝，但蘿蔔兵置若罔聞。

「他只不過是一條蘿蔔，你緊張甚麼。」兔兔不禁問。

「他總算幫助我們啊！」牙清急道，嘗試伸手拔出豆豆。

可惜樹藤互相交錯，被鎖上手銬的牙清雙手穿不過去。

「喂！！！！聽到嗎？！」牙清大叫。

雨水打皺泥濘，哇啦哇啦作響。

此時豆豆的綠葉突然撐起來，大力拍打水面。

「看，它在掙扎———喂！！！快來人啊！！！」牙清再次大叫，惟蘿蔔精已
經登到高處，剩下浮在水面的……已經淹死了。

泥水越來越高，浸至小腿，牙清必需憑自己的力量拯救豆豆。

但她本根到不着豆豆身處的位置，豆豆也越陷越深，淹沒頂部。

「我沒有武器、打不破牢房、手伸不出去……我怎樣救人？！

它越陷越深了……說不停————等等！」牙清靈機一觸，用腳輕輕壓向地
面，觸感很軟。

「說不定……我挖一個深洞便可以把水引進來！」她馬上以牆壁借力，用力挖
起泥土。

「喂！你想自己淹死嗎？！」兔兔大驚問。

「你也幫忙挖！湊效了，看！」牙清一指，發現豆豆的綠葉再次浮到水面之
上。

牙清挖啊挖，很快便挖出大腿深的泥坑。四周的水面開始陷向木牢內————
豆豆的頭部終於重見天日。

「哇啊～～～～！」豆豆不斷喘氣，忍受雨水擊打在泥濘中掙扎，最後卜一聲抽身而出，成功脫險………

食住先。。。真係好攰，飲到頭都痛

Lm

今日快手出埋尋晚果更

屌又手快快比咗正評，習慣累事

樓主今日出完琴日個兩更就會再去gay bar蒲嫁喇，食過翻尋味嘛

樹巴你咁樣講一講，再睇一睇篇文……

突然明白了，原來篇文係想講：泥足深陷

短到........................

屌

華生

兔耳 長鎗 假狗蘿蔔 後庭攻擊 泥醉 綑綁 木牢

不難想像過去幾個月點解少咗咁多文

堆紅蘿蔔汁，其實暗示緊滴蠟

dirty m 愈來愈重口味

可能尋晚個partner都好短，dirty m將啲不快轉嫁比我地

真係好撚偉大

「咕嚕咕嚕～～～咕嚕～～～」

豆豆正值夜色休眠，嘴巴突然湧進一口泥水。

張開眼，視線馬上被雨水打矇。

「救命啊～～～救命————」它未呼喊已經被泥水淹沒。

它看不到，動不了，只聽到沙啦沙啦的雨聲漸漸接近耳朵。

要是豆豆再不掙脫，明天便會變成一棵浸爛的蘿蔔。

這是一埸生死存亡的戰鬥———但它已經輸了。

鬆軟的泥土像浮沙一樣啜緊豆豆，越掙扎越深陷。

不一會，耳朵也被水淹沒，它吸入最後一口氣，然後眼前一黑…………

也許我們都像一條蘿蔔。

無論多努力對抗世界，始終無法改變命運，

我們只是一條蘿蔔而已。

豆豆為了生命掙扎，意識到自己無能後放棄，開始冤天尤人：為甚麼自己是一
根蘿蔔而不是李樹，那麼它便擁有整個‘香木森林’。

但死亡是平等的，它在鬼門關的邊緣自問：甘心嗎？

絕不，豆豆不想死，但活不下去。

它內心只有一個願望———「誰來…救救我…」

。。。。。。。。。。。。。。。。。

雨聲再次嘈吵起來……

豆豆感動頭髮再次被雨水擊打，它再次張開眼———發現水位回落了！

它正釘在一個瀑布邊緣，洶湧澎湃的大洪水從身邊滑向下方。

「‧‧‧‧！」豆豆隱約聽到後方有人呼叫自己，回頭一望，正是那個女巨人。

「你———等等！我馬上來！」豆豆驚見女巨人半身陷進泥坑，向自己招手，
決定動身救人。

「喂！你還好嗎？」牙清喜見豆豆醒來，卻馬上鑽回水裡。

未幾，流水浮來一片斷葉，從木縫滑到牙清膝上……

「難道？！喂！！！！」牙清大驚。

豆豆已消失了。

。。。。。。。。。。。。。。

水波在耳邊攪動，豆豆感到頭髮快被水流扯斷。但強烈的使命令叫它必須救出
囚犯。

惟巨人要百多根蘿蔔才可以拉動。

現在大洪水來襲，同伴都登高避難，豆豆只好到附近庫倉尋找繩索。

它潛到水中，憑記憶摸向刺到地面的牙籤矛。

幸好牙籤刺得深，水流未沖走它。

豆豆以牙籤穩住身體，小心翼翼抽出根部，慢慢從水底前進。

海底水流很慢，但豆豆的身體卻浮力驚人，瞬間飆到中層去。

頭頂綠葉被啪一聲扯斷，但它吞下痛楚，拼命捉緊牙籤回到水底去。

它以自己的根及牙籤交替作支點，緩緩邁進。

不一會，它在水底找到一棵被挖好的樹根———‘洪水救急中心’。

豆豆早熟讀救生物資的位置，瞬間在黑暗的物資中心取出大繩圈。

繩圈集合了蘿蔔精的智慧，以中空的‘鐵草’嫩芽搓成，在水中有一定浮力。

豆豆把救生繩繞一圈樹根，然後浮上水面，馬上找到樹牢的位置。

糟糕！女巨人及兔妖只剩下頭部了！

「我來了！！！」豆豆扑通一聲跳進激流裡。

水中飛石打傷它的身體，卻無損它比樹皮更堅韌的意志，慢慢游向樹牢。

。。。。。。。。。。。。。。。

「看…那條蘿蔔來了。」兔兔不以為然說。

牙清擦去眼眉上的雨水，發現豆豆身上纏着樹根，慢慢游向自己。

「你幹甚麼？！快上岸啊！」牙清大叫，惟豆豆專心對抗激流，未有留意。

突然繩子一震，一塊碎石剛好壓在繩上！

豆豆回頭查看———碎石的尖鋒剛好割下去。

啪！

「哇啊～～～～～～～～～～～！」

豆豆瞬間失去所有借力點，任由激流帶走。

水花激濺，流石紛飛。

它在水中被雜身擊中，猶如吃了數十拳。

身子一沉，豆豆被水流沖向深坑。
它聽到前方傳出隆隆落水之聲，驚見一排巨木擋路！

要是被激流推向巨木，豆豆必定粉身碎骨！

但它根本沒有反抗洪水的能力……巨木已經撞到眼前，豆豆默默合起雙眼接受
命運。

隆～～～隆隆隆～～～～～～

。。。。。。。。。。。。。。。

豆豆一愣，自己仍聽到流水之聲。

它小心翼翼地開張開，發現自己已經撞上巨木，怎不感疼痛。

原來……死亡就是這麼一回事……它告訴自己。

「喂……」某人突然說話。

豆豆大驚，正想轉身時發現身體被一個白色的水泡圈住。

眼睛向上翻———正是女巨人。

牙清從木牢內伸出單手捉住豆豆，以免它再被水流再來。

「你們不是…要淹死了嗎？」豆豆驚問。

牙清及兔兔默默搖頭否認。

「我們坐下了………」牙清冷靜說。

豆豆向下一看————發現深坑只是女巨人及兔妖的屁股印。

它內心突然揪痛起來。

「連你們的屁股都比我強……為甚麼我是一根蘿蔔……？！」豆豆不禁痛哭起
來。

牙清沒好氣再跟豆豆說話，站起來把它插到木牢高處的縫隙中。

「…………」豆豆呆望着牙清，被巨人的力量徹底征服。

「你明知自己是蘿蔔都想救人……你真了不起。」牙清苦笑說，然後默默坐到
泥水中。

「……………」

「系統提示：蘿蔔精‧豆豆 對你好感度＋５０」

「哇！！！」牙清想不到一埸雨水也可觸發劇情，大喜。

「謝謝你……巨人。」豆豆流出蘿蔔甘露，哭謝。

lm

出現了假狗玩繩索
M底係咪要貫徹自己個名開始玩sm啦

回不去了，寫乜都會諗到M底同人玩嘅道具同花式

咩事

M底唔好逼d男學生綁你

學術一點答你，當人遇上對認知產生衝擊的事物，是需要將這份未知轉化成一個理由。

當對住篇蘿蔔插兔唔知自己睇緊乜撚野的時候，就要找一個理由，首先假切文章反映出作者行為與思想，而多方面的證據顯示，這假切是事實所以完全成立。

這樣毒毒就可以正正常常地繼續欣賞這篇“我睇左乜撚野的文”。

利申：鳩up

文學啲嚟講，我地係將故事嘅意象還原返做作者嘅經歷，探討緊佢嘅作品點反映佢對自身經驗嘅理解。

考評局會點出題呢 睇左哩篇文之後

有人說：｢文學觀照生活｣，根據文章内容，指出作者嚮往甚麼生活，在文中找出五個例子，並輔以原文說明。(25分)

利申：鳩出

明明蘿蔔篇係合家歡嘅章節

考完之後生果，方向報拿住試題問M底。

M底答，當時斷晒片做左咩都唔知，鳩知點解會咁寫咩

作家pure_M於《彌生時代》一文中以蘿蔔攻擊肛門作為進攻手段，你認為當中象徵了作者什麼的價值觀？試談談你的看法。

明明係18禁情節
樓主係咪已經唔識分

冇甜勝有甜

More

CLS

雖然唔知做緊乜鳩 但係我鍾意

象徵水龍巴平時既進攻手段

怨天尤人

「我們坐下了………」牙清冷靜說。

我笑左出聲屌

羅白太細

幾時食咗佢？

神奇泥土 豐饒女神d屎？？

我咁答你,第三季神奇泥土已經出現過一次

你有冇記錯呀
你知你成日都出漏野 扮出左架啦

肥蛆啲屎？

你班粉人哈係以為我用成萬字玩蘿蔔唔推劇情呀？

係推劇情呀，推你現實嘅劇情呀？

夠未呀, 出咁少, 肯出今日既文未呀

成萬字
邊撚到有呀

短

推劇情
文呢？
文都冇推乜撚

明明篇野幾抒情,但係我睇到忍唔住笑

雨後清晨，天空掛上彩虹。

浸壞的蘿蔔堆成小山，蘿蔔村一片哀號。

爛泥變成朱古力醬沾滿牙清及兔兔身體，渾身難受。

「哇～～～！」兔兔看到今天的雜草沙律特別大份，大快朵頤起來。

牙清一愣———兩隻蘋果放在膝前了。

「謝謝你。」牙清微笑說。

豆豆像往日一樣精神抖擻守住大門，沒有理睬牙清。

「可以分享一下兔族的故事嗎？」牙清跟兔兔聊起天來。

「有甚麼好說。」兔兔一直對牙清甚為無禮。

「你很痛恨人類嗎？」牙清直接問。

「沒有特別…打輸就是打輸了。」兔兔不以為然回答，一邊挑走牙縫的草碎。

「打輸？兔族跟人類發生過戰爭嗎？」牙清好奇問。

「不算戰爭……我們曾經有自己的軍隊，但敵不過人類的火器，實力一落千
丈。」兔兔說。

「但我見你們跟農民的關係很好啊。」牙清回想前天到達兔村，農民爭相購物
的景像。

「因為我們失去自保的能力了………」兔兔長嘆一口氣，機警的耳朵首次垂下
來。

「失去……自保的能力？」牙清記得兔村有警備隊，為何兔兔說村莊沒有自保
能力？

「兔村……曾經有男人啊……」兔兔不悅說。

「男人！」牙清驚呼一聲。

兔兔黯然起來，把雪臉堆到長腿之間。

「要是我們還有男人的話……我便不用嫁給人類了…」兔兔縮成一團嗚咽。

「男人都到哪裡去了？」牙清急問。

「不知從何開始……兔族生不出男丁。人口不斷枯萎，加上老化問題，令兔族
很快面臨很死存亡的難題。

女村長……決定向人類招手。

人類一直青睞我們的美色。

結果他們成群結隊拜訪我們的村莊……

田裡、水井、路邊、床上甚至屋頂………兔村突然變成人頖的妓院。

我的外婆當天被人類擒倒，並懷上混血的孩子，就是我媽媽了。

村長告訴她們要忍耐……直到男丁出生為止。

時至今日，仍未有男兔出生。

兔族需要男人的消息卻在卻近的農村傳開。

大批大批的人類直接把兔族當成玩具，及擄走我們的女孩。

聰明的村長指明兔族只跟椰米村的男人交配。

其他農村知道消息後立即跟椰米村對立。

雙方為兔族大打出手，死了數十人。

最後，兔族變成椰米村的附屬品，苟且偷生地延續下去。」兔兔唏噓道出兔族
的命運。

「厄……真不簡單呢……」牙清從未親身征服一個種族，想不到它們有自己的故事。

「哼…貓哭老鼠。你們一類———」兔兔不屑說着，田裡突然傳來急喘的叮叮
聲。

「怎可能？！偏偏在這個時候？！」豆豆聞聲大驚，握緊牙籤矛站起來，望向
田邊。

「快！應急隊馬上出發，平民撤退到後方，馬上集合中央集團軍！」長老站在
高台上急道。

紅蘿蔔們在泥地上忙碌起來，好不熱鬧。

牙清開始習慣這等荒誕的埸面，漸漸覺得有趣。

「你們在忙甚麼？」她好奇問豆豆。

豆豆從旁邊的‘鐵樹’拔下硬質樹葉包着自己作裝甲，然後把辣椒塗在身上。

「黑獅子來了！」豆豆如臨大敵，手持牙籤矛警戒起來。

此時遠方農田傳來激烈的呼喊聲。

「馬上向農田出發，要在村子外擋住牠們啊！」長老指揮蘿蔔大軍出擊。

「不可以啊長老！黑獅子在你們出征兔族時破壞了村子西邊的警報器。要是它
們兵分兩路，村子會後防空虛啊！」豆豆急忙呼叫。

但長老並不理會豆豆，率領大軍出擊。

「該死！」豆豆身邊只有數十條蘿蔔衛兵防守。

「喂快放我們出來啊！黑獅子當真殺到來你們怎擋得住？！」牙清終於害怕起
來。她跟兔兔馬上變成鐵籠內的肥肉，非走不可。

「不行……只有長老有權力釋放囚犯。」豆豆拒絕私下放走牙清。

農田裡殺聲震天，多條半碎的蘿蔔被醫護兵抬回村子，再次疊積起來。

「快來幫忙！它們要死了！」醫護兵放下傷兵，馬上跑回農田裡。

豆豆跟衛兵馬上拿出急救用品為同伴急救。

此時牙清聽到左邊的小草叢內傳出碎枝之聲，草葉晃動———

「喂！豆豆，我好似聽到———」牙清說着，一隻大黑影從草蕞跳出來，馬上
咬死兩條蘿蔔。

廣場上的蘿蔔精立即僵硬起來………

「黑獅子出現了！！！！！！！！！！！！」衛兵尖呼，衝到高台敲打樹皮
鐘，卻被黑獅子撲倒，瞬間身首異處。

「為了蘿蔔王！！！！！！！！！！！！！！」衛兵立即舉起木矛圍攻過去。

「殺啊！！！！！！！！！！！」豆豆也跟隨同伴攻向黑獅子。

草叢再次晃動—————突然竄出十多個黑色身影。

「我們被包圍了！！！！」

「嗚啊！！！！！！！！」

「快向長老求救啊！！！」蘿蔔兵立即被得落花流水。

「………………」牙清跟兔兔再次看着蘿蔔們忙碌起來———

「黑獅子………？」牙清指着敵人呆問，兔兔扁嘴聳肩。

「哪來獅子，分明是老鼠！」牙清無名火起，怒吼。

老鼠......我開始跟唔上樓主思路

遲下會有細茵大王出黎架喇

我起初估係貓......

我起初估係多多

下阻完？

有啲滑稽

我都以為係貓。。

肚餓真係唔好睇文
又蘿蔔又沙律

瞓先，聽日學畫早起

得嗰一日就收咗皮？
之前仲話自己忙一星期就恢復正常
依家禮拜六日奉旨減產啊屌你
之前你話真子城戰難落筆比你抖下唔屌你
你真係以為禮拜六日冇人 mon post 追文
屌少陣都偷懶

人嚟 五十碌蘿蔔

M底 愈出愈少文

週末好似老馮減產咁

我成個月嚟第一日發到夢咋 我尋日只係出文 瞓 同食

我平時唔飲酒。係陪friend先飲。

唔醉但係個人好唔舒適，飲完酒。 好難集中。

有冇聽過回魂酒

借口，咁又去畫畫？

好少啊

咩係回魂酒？

我講尋日瞓左一日，我一飲就紅到上頭殻頂。

記得有一次同呀姨打邊爐，配左一細杯白酒，我飲左一半已經聽唔到嘢

我答你...

果晚多咪得囉

幾時再餵飽我

渣ga

入親黎都無文

開盤估幾點有文好過

唔會有呀 下畫會貼幅畫上黎
話比大家聽冇文呀 含撚啦

週末例牌一係畫畫一係瞓咗，依家仲加埋去gay吧飲酒，mola mola

推到過#100都唔會有文

黑獅子不得了

忽發奇想，之前講喪屍係同老鼠有關，唔通地圖炮殺唔哂，所以有第二次

出文呀你老母

屌 估撚到貼幅畫出黎
出文啦

猶疑緊買唔買Surface Studio好

又到無文星期天

用過 surface 4 覺得麻麻

扣文都係想搏屌啫
你咪乖乖地比我地電腦檯前任砌

係喎
扣正皮就屌到我地上天花
扣文就叫我地屌細力啲

屌你老母，又冇文

屌樓豬好啦，唔好阻住伯母洗杯。

其實樓豬想我地屌佢後門好耐？

文呢？！！！！！

文呢仆你個街

星期日係唔需要禁入黎
根本無文

仆你個街，1900先入黎，一樣係乜都冇。

星期日例牌中午時份俾幅畫當交貨，要休息唔寫冇人迫到你，起你底上你屋企打到你出文咩，講一聲出唔出，幾時出得唔得啊，mon post的巴打好痛苦架，屌你！

「吱吱吱～～～吱吱！」老鼠像家貓一樣巨型。

鼠牙尖如利釘，每一口也刺進蘿蔔精身體內。

蘿蔔精不單武器敗給老鼠，體力也遠遜敵人。

多條蘿蔔被老鼠拖進草叢施暴，慘烈的呼叫聲此起後落。

不一會，慘叫聲漸漸隱去，隨之而來是滿地蘿蔔汁。

老鼠從草叢走出來，一臉蘿蔔蓉，尋找下一個目標。

「哇啊～～～～！！隊長！！！救我啊！！！」再有數條蘿蔔老施走。

「反攻！！！反攻！！！」蘿蔔隊長下令衛隊攻擊。

它們只憑血肉之軀衝向敵陣。

惟蘿蔔精的武器根本傷不到老鼠，隊形馬上被衝散，兵敗如山倒。

老鼠們吱吱大叫，有組織地進攻幼苗屋，屠殺門口的蘿蔔守衛。

「看這邊啊！！！」豆豆立即支持幼苗屋，馬上被一隻它鼠阻路。

豆豆直刺木矛，老鼠側身閃過，反咬豆豆一口！

「嗚啊～～～！」他的身體馬上被挖出一道咬痕，傷深不輕。

老鼠嘴巴微癢，突然吱吱大叫，張大嘴巴流出唾液。

豆豆把握機會，向鼠嘴擲矛，成功刺傷敵人！

「別以為……辣椒裝甲只是裝飾啊！」豆豆奸笑道。

「小心啊！！！！！」牙清突然大叫。

豆豆後背一涼———馬上被另一隻老鼠壓在地面，瘋狂啃噬。

「啊～～～！！！哇啊！！！！！」

牙清看着豆豆被老鼠叼起，左右甩動，清脆地咔一聲，右身撕裂。

豆豆被摔到木牢，奄奄一息躺在泥濘裡。

。。。。。。。。。。。。。。。。

多條蘿蔔被拋到高空，落在鼠群中分屍。

滿地都是蘿蔔碎渣，屍橫遍野。

「長老的援軍呢？！」衛兵隊長退到後方問。

「我們成功牽制敵人主力部隊，但無法救援村子！」蘿蔔兵急道。

「放棄守所有崗位，全人跟我死守幼苗室！」隊長率領殘活的蘿蔔擋在幼苗室
前方。

老鼠馬上圍攻過去，蘿蔔防線瞬間瓦解。

「你們———哇～～～」隊長正命付部下撤入幼苗屋，突然被老鼠啄中腰部，
被活生生從方陣中拖出去。

「隊長！！！」蘿蔔兵捉不住戰友的手臂，眼睜睜看着隊長被肢解。

「走……走吧。守不住了！！」

「逃命吧！！！」

「走啊！！！！！！」存活的蘿蔔兵戰意潰敗，棄守幼苗室。

「我……還可以戰鬥…」豆豆撐着半根牙籤從泥濘中爬起來。

「喂！！！你還好嗎？！」牙清拍打木牢問。

傷口血流不止，豆豆眼冒金星跪在地面。

「難………難道今天就是蘿蔔精的末日嗎……」豆豆感慨萬千說。

「開門，我幫你趕走‘黑獅子’。」兔兔突然建議。

「你……你幫我？！」豆豆不相信兔妖會幫助蘿蔔。

「趕快！沒有時間了。」兔兔不悅說。

豆豆站在刀鋒之上。

一邊是長老的指令；一邊是蘿蔔一族的命運。

它其根沒有選擇………

「巨人……也許蘿蔔族沒有寶物可以回報你。但你拯救我們的話……蘿蔔族一
定不會背叛你！」豆豆把鎖匙插進樹縫。

藤蔓開始縮回地底。

「哼，蠢材！」兔兔冷笑一聲，咻一聲離開蘿蔔村了。

豆豆馬上被兔兔背叛，長嘆一口氣，獨自走向圍攻幼苗室的鼠群。

「祝你好運了……巨人。」它擺手說，默默離開。

牙清重獲自由馬上被視窗擋住。

「任務更新：蘿蔔精告急。

擊退（０／２００）隻黑獅子。

存活村民不少於１０００／１０００」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

幼苗受驚大哭。

老鼠的血眼不斷從窗戶閃過，窺視它們爽甜的身體。

「哥哥馬上來…」豆豆說着，被十多優巨鼠包圍。

「馬上……來了。」豆豆深呼吸，傲視群魔。

巨鼠同時吱吱大叫，衝向豆豆。

「我來了！！！！！！」它握緊牙籤近戰！

澎！

豆豆前方的巨鼠頭突然炸開，腦漿併裂。

澎澎澎澎澎！澎澎澎澎！

四周的泥土突然被隕石轟炸，血肉紛飛，一舉殲滅鼠群。

豆豆目瞪口呆，狂喜感從根部湧上頭頂！

「提勒斯女神顯靈了！！！！！！！！！！！！」豆豆振臂狂呼。

「提勒斯女神照耀我的道路吧！！！！」它頓時戰神上身，握着牙籤攻向鼠
群。

空中又轟來一波隕石，巨鼠被得血肉模糊，鮮血濺到豆豆身上。

它一腳踢開幼苗室的門，抱幼苗到更深的地房。

「哥哥～～我們好害怕啊！」幼苗攬着豆豆的身體大哭。

「別怕！提勒斯女神顯靈了！我要回到地面繼續戰鬥！」豆豆安撫幼苗，然後
封死大門離開。

。。。。。。。。。。。。。。。

跑出幼苗室，豆豆赫見滿地都是巨鼠的屍體。

它們被隕石轟出大大小小的血洞，死狀甚慘。

豆豆更親自用牙籤了結一隻垂死的鼠族戰士，然後趕到農田參戰。

空閃出一片火雲，雷聲作響，它知道提勒斯女神正——

澎澎澎澎澎～澎澎澎澎澎澎！

豆豆抬頭一望………

牙清拔出手槍，彈無虛發射死十多隻老鼠。

她以純熟的手法換彈匣，姆指一扣上膛———

澎澎澎澎澎澎澎澎澎。

「擊退（２３／２００）隻黑獅子。」
「擊退（２４／２００）隻黑獅子。」
「擊退（２５／２００）隻黑獅子。」
「擊退（２６／２００）隻黑獅子。」
「擊退（２７／２００）隻黑獅子。」

半分鐘，牙清瞬間毀滅鼠族右翼的部隊。

勝利女神的天稱完全傾倒向蘿蔔一族，它們從缺口包圍數十隻老鼠，猛烈進
攻。

「來！襲黑獅子嘗嘗蘿蔔飛針的利害！！」長老大吼。

蘿蔔精再次刨尖自己的根部……瞄準老鼠閃來閃去的屁股……

「蘿蔔王萬歲！！！！！！！！」數十條紅蘿蔔同時飛起來。

吱～～！吱吱！～！！鼠族戰士兵敗如山倒，不斷後退。

牙清呆望着蘿蔔精自殺式進攻，不慎被兩隻老鼠爬到腳步。

「小心啊華卡莉！！！！！！！」豆豆尖叫。

爬到牙清大脾的老鼠突然劇震一下………跌回地面。

「你……你說甚麼？」牙清赫見豆豆從老鼠的屁股插出身體，向自己下跪。

「華卡莉………從今天起請接受我的祟拜……」豆豆誠懇說。

「吓？」牙清一頭霧水。

此時農田邊傳來一陣騷動———一隻異變的老鼠加入戰鬥。

它體型比貓咪更大，蘿蔔精抱着玉石俱焚的覺悟攻向異變老鼠。

澎—————！

異變老鼠被牙清用狙擊槍打穿身體，一擊秒殺。

「華……華卡莉？」長老嚇道。

「華卡莉？！」

「她是華卡莉？！」蘿蔔精紛紛望向牙清。

「誰是華卡莉……？」牙清被數百對熱情的眼睛注視，渾不自然。

「華卡莉降世了！！！提勒斯女神照耀我們的道路！！！殺
啊！！！！！！！！！！！！！！！！！」蘿蔔精突然士氣大振，發動更猛烈
的進攻。

更有人把身體刨出多條尖刺，自殺式抱住老鼠打滾。

牙清換回手槍，站樁射擊，瞬間把老鼠殺得落花流水，退回森林裡。

「呼……手指都痛了。」牙清苦笑說。

數千根蘿蔔眼泛淚光看着自己……。

「華卡莉！」
「華卡莉！」
「華卡莉！」
「華卡莉！」
「華卡莉！」

蘿蔔精圍着牙清歡呼，有人更跳到她頸上，為牙清戴上花冠。

她眼前一閃————

「任務成功： 蘿蔔精告急。」

「系統提示：魅力屬性 ＋１」

「系統提示：區域聲望（沙稻原）＋１０」

「外交關係：發現陣營 蘿蔔精。」

「系統提示：外交功能解鎖 蘿蔔精。」

「外交關係：陣營 蘿蔔精 對你好感度＋３０。」

「哇～～～！！！我擁有自己的望了！！！！」牙清歡喜若狂，呵呵大笑。

突然，多名衛兵衝進田裡大叫。

「長老！泰坦巨獸出現了！」

蘿蔔精默契下來……

牙清望向田邊———發現懶然騎着棕熊，用奇異的目光打量自己。

「這是……」懶然看到牙清身上爬滿蘿蔔，更戴上花冠被歌頌，嘴角不爭氣抖
動起來。

「聽我解釋～～～並不是你想的！」牙清大羞道。

蘿蔔大軍望向懶然，田間突然一片死寂……………

「為了蘿蔔王！！！！！！！！！！！！！」多條蘿蔔突然飛過來。

「這群弱到極點，卻是主動攻擊的怪物是怎甚麼一回事啊？！」懶然怒吼一
聲，棕熊一掌拍爛多條蘿蔔。

「不～～～你別！」牙清情急之下拔槍，砰！

他冷不防被牙清槍傷肩膀，摔到田中。

「華卡莉萬歲～～～～～～～～！！！」蘿蔔們群起攻之。

「喂等等～搞甚麼～～～哇！！！」懶然感到屁股劇痛，昏迷過去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

聖園———

尼菲特跟各高層嚴肅議事。

「‘鐵蹄羊頭人’跟 ‘花仙子’衝突不斷。要是我們幫助‘花仙子’的話便會跟紅櫻武
士間接衝突。不出手便會失去‘花仙子’的‘流水谷’領土，農作物生長速度大
減。」探子報告。

「派樹及加奈以‘氣象’協助花仙子防守，這樣紅櫻武士便無法指證我們。下一
項。」尼菲特說。

「太陽國跟人馬的戰爭升級。雙方在北境平原大戰三日三夜，兩敗俱傷。但人
馬的補給速度遠輸太陽國，加上安祈拉以宗教文化入侵北境，很多人馬部落不
再效患人馬王。不出兩個月，人馬便會被奧蘭多爾帝國毀滅。」哨兵再說。

「法爾奧那傢伙動作真快。」神神子不忿說。

「怎麼了？」尼菲特問。

「要是北境的秘銀礦被太陽國佔領，他們便控制境內之地２７％以上的秘銀資
源，足以影響市埸價格。」神神子打開拍賣所的介面查看。

「那麼安多莉亞，你————」尼菲特說着。

「外交關係：陣營 蘿蔔精 對你好感度＋３０。」

「系統提示：技能解鎖 ‘為了蘿蔔王！’。
召喚蘿蔔精軍隊出擊，它們將會為你奮戰到最後一兵一卒。
冷卻時間—３天。」

尼菲特一愣，查看蘿蔔精的單位數值。

「攻擊力：１３—２７。
物理防禦力：０—９。
魔法防禦力：０。
血量：９７。」

「……………………………」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

希望蘿蔔精可以喺對戰中起關鍵作用
如果唔係好似完全浪費左我地幾日時間
得個笑字

存活村民不少於１０００／１０００

一條都不能少 點玩

可能係計緊幼苗

係咪可以生產完蘿蔔精出黎食 定係可以當個陶瓷娃娃咁賣出去佢地自己識返屋企

發達大計

班蘿蔔精咁廢都可以捉到牙清
牙清會唔會太柒

佢地係麻醉針黎

輕敵就比人捅屎眼

諗起打機出cheat過任務，點知次次都係個任務npc死咗

班蘿蔔精好似starcraft啲蟲，蟻多摟死象。

蘿蔔精屈機既地方可能在於矮多嬲死象呢

呢d咁既兵一定會平到爆炸啦，又快生產到

搵埋塊地又有蘿蔔王屈機 其實唔錯呀

好想量產蘿蔔仔 感覺好可愛好萌

牙籤仔

到底有乜用 潛入敵陣？

蘿白大王 蟻多嬲死象

isis 式自爆

突然諗起m底酒量咁差去日本有冇問題架

工程師幫d蘿蔔精裝炸彈，夜晚潛入敵陣，炸哂d重要建築物

屌你

掂啊喂

削尖d蘿蔔當子彈射

麻痺哂班金髮碧眼嘅俄妹

新世界好似乜都玩得架可？

其實咁無限制嘅新世界，一定有啲特別痴線佬專門玩姦殺

齋姦唔殺

蘿蔔只係煙幕
揾出背後個乜鬼土壤先係重點

文？

微型炸彈都諗得過喎

UM 我認係我唔好 我以為會有文
對唔住 我去訓覺囉

訓了

黃昏，同一位置，同一時份，真子總會跑到聖園附近的山峰眺望夕陽。

沒有儀式，沒有歌謠。

她只會安靜地坐在一角發呆。

六口彌生可怕嗎？

當然可怕，尼菲特、安多莉亞、柑柑、索菲亞、帕修斯、松美、屍人、諾克斯
等母服頭目忌她三分。

然而……六口彌生卻忌真子三分。

每當她指教尼菲特或索菲亞如何管理內政時，真子偶爾臉露難色，六口彌生便
立即住口。

隨了少數Kanatheon的成員外，無人知道真子的故事。只知道她是一個滿身神
器的高手。

新手們偶遇真子，她都不揪理睬。

冷漠的眼神為真子披上一層神秘的面紗，傳出多個流言蜚語。

今天，真子一如既往在山上觀賞夕陽。

那個咸蛋黃令她回憶起雪山凜冽的寒風、清晨的香噴噴炒蛋、無聊的冷笑話，
噢～還有他的體溫。

真子對着夕陽冷笑，搖頭嘆息。

「有打擾你嗎？」尼菲特拿着麵包及果酒拜訪真子。

真子聳聳肩，並不在意。

「這是芝士奶油麵包，這瓶是‘香品果酒’。」尼菲特把食物籃放到真子腳邊。

「我有東西吃了，謝謝。」真子從腰間拿出兩件發霉的硬麵包吃起來。

「這些麵包……都壞掉了喔，有甚麼功效嗎？」尼菲特不忍心真子吃垃圾，
問。

「還好，吃慣了。」真子不以為然說。

她沒有透露喜惡之情，令尼菲特不知進退。

「為甚麼…你回來以後人都變得怪怪的？」她決定單刀直入，問。

「是嗎…錯覺罷了。」真子聳肩說。

「你有找到鳳凰時裝嗎？」尼菲特再問。

「…………沒有。只有兩根羽毛，還差一根。」真子夾出兩條金羽球幽幽道。

「這裡……」尼菲特出第三根鳳凰羽毛。

真子驚訝地接過羽毛，問尼菲特如何得到。

「我拜託神神子到彌法打聽‘鳳凰羽毛’的下落。結果艾蕾卡直接送出皇宮內唯一
一條羽毛。因為‘鳳凰羽毛’是王族嫁衣的裝飾品，她正發愁如何扔棄它。」尼菲
特奸笑道。
「謝謝你。」真子鼻子一酸，聲淚俱下道謝。

「你高興便好～」尼菲特拍拍屁股離開。

「大家都很擔心你……假如你心情好一點的話，多點參加公會活動吧。」她回
眸一笑，說。

「尼菲特……」真子突然說。

「加油……你要變強。」她認真說。

「嗯！」尼菲特爽快點頭，離開山峰。

真子夾着三根羽毛，回憶突然湧上腦袋———她記起仍有一個地方想去。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「早安，華卡莉。」
「早安，華卡莉。」
「早安，華卡莉。」

牙清在蘿蔔村走一圍，腳邊的蘿蔔兵紛紛下跪至意。

「到底‘華卡莉’是甚麼稱號？」牙清忍不住問豆豆。

「報告‘華卡莉‧牙清’，‘華卡莉’即是‘女武神’的意思。

傳說 女神‧提勒斯座下有六大女武神，她們將會代表豐饒女神出戰世間之
惡。」豆豆說。

「你們都信奉豐饒女神嗎？」牙清再問。

「是的。無論戰神、火神、水神或幻神都瞧不起蘿蔔精，只獨豐饒女神一直照
顧我們。」豆豆回答。

「真有趣的神話。」牙清說着，被豆豆被到蘿蔔大會之上。

「你好，華卡莉大人，請吩咐我們吧。」眾蘿蔔下跪。

牙清突然進入前所未見的深藍色領主介面，一大堆視窗彈出來。

「警告：糧食不足。」

「警告：公共衛生惡劣。」

牙清萬萬想不到領主原來要照顧糧食，更要管理外交及治安工作，殊不簡單。

「系統提示：建設失敗—水份不足。」

「系統提示：建設失敗—水份不足。」

她想興建農田，加快人口出生的速度，惟農田需要水流灌溉。牙清需要派人先
興建引水道。

興建引水道時卻發現知不足，陷入兩難。最後，她派懶然親手犁出一條水道才
解決問題。

「你還差甚麼要搞啊？！」懶然大怒，問。

「很快……到椰米村一趟吧！」牙清知道離終點不遠了！

翻工有文

得咁少文

起身有文

竟然有文

真子同尼菲特那一幕完全捉唔到個感覺，睇唔明

我覺得，因為真子道牆太高，哩個唔知係咪俾六口影響咗

佢有一吓想同尼特講，但又縮了

咪就係你搵返個 n 年冇見嘅老朋友
你好想同佢傾計
但多年不見話題尷尬咁

六口教尼菲特時真子會面有難色，六口見到就會收口。但真子又想尼菲特變強，照計跟六口學算係最快的方法。

真子食爛麵包，就像不停提醒自己這只是一個虛擬的世界

跟人學同比人點喺兩個層次
柒尼係後者

火光巴對M底用牙清對住個管理介面頭都大埋來側寫尼菲特一個睇晒咁多勢力其實好忙有咩睇法

不過尼菲特對公會，領地發展管理係進步左

新post正皮留名

其實尼菲特佢已經叻左好多，大家諗番佢第一季原本只係柒下柒下既補師

應該似係一個人失戀了,自暴自棄咗好耐,回頭突然發現一直忽視的朋友仲會關心自己

記唔記佢之前屍禍一完佢忙到傻咗
好多嘢其實都係神神子 plan
跟本條友自己個腦就冇用過
只係六口喺到就問返六口

尼菲柒決策樹
1. 問六口／神神子／多多
2. 同自己良心掙扎下
3. 做

跟住唔開心搵帕鳩斯安慰

只可以話神神子太幫得手，分析到只要係正常人都知要點選擇。
其實仲有一點，尼菲特點樣整合尼服呢，聖三一集合全個尼服的勢力，除左柑柑（但同尼菲特關係都算唔錯）。而去到新世界，差唔多全部人有咩事，都係等尼菲特最後扑鎚決定。這種人事先係最煩，但尼菲特好似處理得幾好。

針開咗好難改,點都搵到個原因針佢

咁佢係有啲進步嘅
不過距離獨當一面仲有好遠

笑乜撚野呀

你講你有邊次係會睇透我地d 反應
踢爆你你又灰
唔踢爆你又笑我地

我討論同鳩估劇情已經唔預M底會出聲，係諗住同其他巴打吹下水順手當推post，M底啲回應……算吧喇

放置play

數又錯
字又成日打錯
英文又冇點show 過
M底係咪體育老師黎

留名睇牙清柒下柒下拎左一層弒神

慈母手中線，遊子身上衣。

牙清在樹下刺繡，被數十根蘿蔔保護。

「先縫好衣袖…再縫衣領……最後──唉喲！」她不慎刺傷手指，擠出一顆血
豆。

「來人啊！！！華卡莉受傷了！！！」豆豆驚叫，蘿蔔眾立即捧着樹葉衝過
來。

懶然看得目瞪口呆。

「又沾到泥嗎？」牙清擦擦臉孔，問。

「數千條蘿蔔，你打算縫多少裝甲給它們？」懶然忍不住，問。

「多……多少拼出一隊重甲隊啊。」牙清惱羞起來，急道。

她不懂內政，乾脆把尼菲特為地精兵訂造抗魔裝甲的概念放到蘿蔔精身上。

「重甲蘿蔔也是蘿蔔，仍然會被奶牛啪一聲踩斷。」懶然撻響手指，喚醒牙
清。

「好了好了～你幫我完成每日任務吧……」牙清不想爭論。

「已經完成了……５０隻老鼠５分鐘便殺完。」懶然不屑說。

蘿蔔們有的為幼苗除蟲、有的在田裡灑水、有的挖樹作屋。

它們認真地生活着，為了種出一條蘿蔔而歡呼，為了趕走數隻老鼠而自豪。

你再聽不到滿腹陰謀，單純感受蘿蔔精樸素的喜悅。

「你不覺得……我們正經營一個小家庭嗎？」牙清突然母性大發，看着欣欣
向榮的小村莊感性說。

「我的家庭在兔村，她們正搖着尾巴等着我呢～～～～」懶然意淫道。

「差不多啟程到椰米村尋找蘿蔔王了～」牙清說着，把縫好的裝甲交到豆豆
手上，分發衛隊。

「好～讓我完成後攬着兔兔───」懶然大笑，突聞田裡傳來一陣尖叫。

「突發任務：維修水壩。」

「哇～～～大洪水來了～～～」引水道的泥牆崩潰，河水湧進田裡。

牙清見狀撲進農田，不嫌泥濘之髒，伏在地上用雙手擋住缺口。蘿蔔們合力
搬來小石加固引水堤，並歌頌華卡莉的偉大。

「突發任務：野豬來襲。」

此時一隻野豬衝進農田踩爛多棵發育中的蘿蔔。

懶然苦笑一聲。

「我來吧～～～」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

椰米村的鄉村所──────

「蘿蔔王？沒有聽說。」老村長翻閱霉長的帳簿，並未發現向長兔村購入神
奇蘿蔔的交易紀錄。

「可能紀錄太舊，你忘記了？」懶然試探問。

「嗯，也許吧，旅人。我忘記了。」村長說。

線索啪一聲斷裂。

「不可能出錯。兔兔清楚說明椰米村跟長兔族的淵源，她───難道她說
謊？！」牙清驚醒過來。

。。。。。。。。。。。。。。。

他們馬不停蹄回到小丘兔屋的‘兔村’，質問村長。

「神奇蘿蔔………的確在我們的村莊裡。」兔村長娓娓道來。

「為甚麼你要騙我？」牙清好奇問。

「因為你笨。」兔兔理直氣壯說，被兔村長扭扯耳朵，急忙道歉。

「旅者大人等等……」

女村長轉身離開，未幾，拿着一根大腿粗的白蘿蔔回來。

「我不肯定這根是否蘿蔔王，但它的確會不斷生長。

這根蘿蔔是祖傳寶物，在寒冬裡養活了兔族。現在只會於生病、節日時才
吃，其餘時間等它生長。」女村長把白蘿蔔交到牙清手上。

「系統提示：已獲得神奇蘿蔔。」

「神奇蘿蔔…不是蘿蔔王啊…」牙清發愁說。

「對。所以我一直不明白‘紅獵人’口中的蘿蔔王到底是誰。要是它們不再攻擊
我們的話，這根蘿蔔便送它們吧。」兔村長婉惜地目送清甜的白蘿蔔，耳朵
也垂下來。

「嗯！我會確保蘿蔔乾精不再攻擊你們！」牙清捧着白蘿蔔飛奔回蘿蔔村
去。

「等我啊兔兔～～～」懶然輕撫兔兔的臉，她立即別過頭。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

蘿蔔村────

「蘿蔔王回來了！！！！！」

「是蘿蔔王啊！！！！！！」
蘿蔔乾精陷入一片狂喜，圍着白蘿蔔載歌載舞。

長老穿上草裙跳起怪異的舞蹈，口中呢喃咒語。

「喂……蘿蔔也懂巫術，會不會太邪門了？」懶然不安問。

「厄……看着瞧吧。」牙清苦笑道。

儀式完成，日落黃昏，數千根蘿蔔目不轉睛凝視白蘿蔔活過來───但沒有。
它只是一根普通的蘿蔔。

「難道兔兔又騙我了？」牙清怒道。

「不……它就是蘿蔔王。但為甚麼它不醒來呢…」豆豆一頭霧水。

「華卡莉……謝謝你救出蘿蔔王。但蘿蔔王已經失去力量。

我們沒有‘神奇土壤’，只有‘太陽甘露’可以重新滋潤蘿蔔王。偉大的華卡莉，
你可以帶一瓶‘太陽甘露’回來嗎？」長老跪求牙清。

「太陽甘露……在哪？」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

又唔錯喎個任

幾時去帝國南邊果唔知咩湖

太陽甘露，似喇

太陽甘露 艾蕾卡既 水

醒起上年定前年見過依個product
（正經飲品黎，唔好誤會

呢個任務越黎越可愛

淚水

其實一講太陽甘露係想起這段

gd
正皮

馬其頓一役，玩家勢力絕跡境外之地。

ＮＰＣ種族復興，迎來瘋狂的貿易大時代。

紅櫻要塞車水馬龍，商貿車隊足足有百里之長。

火把旺如繁星，點亮大地。

蒼蒹禁止‘夏洛特蘇丹’的車隊進入‘境內’，變相壟斷西域商品。母服及韓服的
貨品被逼賤賣予武士，他們再以高價轉售蘇丹。一天的利潤要用布袋計算，
足夠升級任何２級基建。

正如六口彌生所料，傳送門每隔數天便出現一批新玩家。

亞洲組人口急升令糧食需求大增，賣牛奶的農民也一夜致富。

有利的地盤已經被各服佔據，其他玩家只能攀依他們發展。

聖園短短兩星期人口急增一倍，升至５級的‘大城堡’。

牛磨坊變成風車磨坊，生產的糧食足夠養活３萬人。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「差不多要擴建第三環了………」神神子站在高塔檢視聖園。

「會不會太急？我們可以把現有領土升至頂級啊。」尼菲特反建議。

「視乎目標。

假設你要逐鹿中原……現在寸土必爭，盡可能霸佔最多土地。

假如你只想固守原地，那麼升級即可。」神神子斬釘截鐵說。

「我已經建設二環防線，想盡快把發展力量投放到境外之地。」尼菲特解
釋。

「方向正確，但征服境外之地的過程艱難。

以柑柑作例，一年過去，黑城仍是一座３級‘鎮城’。征服的時間成本比境內之
地高。」神神子反駁。

「但少不避要跟其他同組玩家起衝突…」尼菲特雖不懼一戰，仍盡量避免內
戰爆發。

「正因如此，我們才需要壯大勢力，不是嗎？」神神子好奇反問。

「也許你正確……」尼菲特猶豫道。

此時一直旁聽的六口終於發聲。

「你覺得投資‘境外之地’比‘境內之地’好，是吧？」她簡單總結尼菲特的想
法。

「嗯！對對對。」尼菲特點頭道。

「神神子其實正提醒你‘停止擴張’不會阻止內戰爆發，因為對手都會擴張。」
六口彌生苦笑道。

「那麼我們協議好邊界設立‘經濟緩衝區’，共同開發不就可以了嗎？」尼菲特
興奮道。

「要是我們在南極洲的話……

當四周的敵人都消失了，人類便會自相殘殺。

這不是理論，而是歷史。」六口彌生告誡尼菲特。

「…………好吧。」尼菲特同意擴張。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

黃昏────

「‘公廁區’要放在哪兒呢………」神神子單眼俯瞰聖園，計劃第三環的發展藍
圖。

「公廁區是甚麼？」六口彌生好奇問。

「你怎麼回來了？」神神子反問。

「想知道你的想法。」六口彌生苦笑道。

「公廁區就是排洩的地方。」神神子不以為然，繼續忙碌。

「為甚麼要有‘公共排洩’的建設？」六口彌生偷窺藍圖，發現神神子把公廁區
跟豪宅區綑綁了。

「降低私隱度，軟性壓制貴族的優越感，減少潛在叛亂的機會。」神神子冷
冷道。

六口彌生搖頭苦笑，對着聖園長嘆一口氣。

「謝謝你。當日你教我‘存在’的定義，我銘記於心。」神神子笑道。

「哈哈哈哈！只有瘋子才會記這麼久。」六口彌生拍打神神子肩膀，同老朋
友的口吻聊起來。

「尼菲特………還好嗎？」六口彌生收起笑容，認真問。

「不錯，她的內政決策速度上升２７％。然而外交是尼菲特最出色的範疇，
只是太────」神神子回答。

「太婦仁之仁，對吧？」六口彌生接下去。

「‘求同存異’，這是我想用的字。你正醜化尼菲特嗎？」神神子好奇問。

「豈會～唉～～～。馬其頓人只是一個‘軍團’級別的對手。第四帝國有數十個
同級的組織啊…」六口彌生嘆息道。

「她只是相信人性善良一面而已，我並不反感。」神神子為尼菲特辯護。

「你呢？」六口隨意一問。

神神子慢慢回頭，凝視六口彌生。

「當然………相信人性之美啊～～～～」神神子咧嘴陰笑，教六口彌生寒怯
起來。

「村美呢？那個傻瓜不是黏着你嗎？」六口彌生扯開話題。

「她有事到彌法去了。」神神子說。

「彌法？」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「陛下，我們於‘燥浮大漠’重創人馬兩個大隊，人馬王很快會現身。」太陽騎
士報喜。

「好！我們按照計劃整頓軍隊，一星期後發現總攻，奪下大漠。」艾蕾卡龍
顏大悅，笑道。

「接下來…………」

。。。。。。。。。。。。。。。。

「最後一項………伯文神父要求增加修道院的經費。原因───」素衣學士報
告。

「行行行，批准！」艾蕾卡已經不耐煩。興奮的眼睛不斷盯看時鐘，腳掌拍
踏地面。

「還有最後一項，就是────」素衣學士再說。

「還有！！不是最後了嗎？！」艾蕾卡大發雷霆，嚇得素衣學士不敢說話。

「陛下……冷靜。」古碼在旁提點她。

「有一名旅人求見。」學士戰戰兢兢說。

「旅人？」艾蕾卡皺眉問。

「她自稱松美。」學士答。

「松美……叫她到飯廳見我。退朝！！！」艾蕾卡站起來，台下百官下跪。

「快快快～～～我等好久了～～～～」艾蕾卡拉着古瑪的手，猶如兩姊妹一
樣奔向暗門消失。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

皇族飯廳────

明亮的燭光照得紅木廳橙紅，浮溢溫馨的氣氛。

「好晚啊艾蕾卡…」蜜塔琳看着手錶皺眉道。

「陛下工事繁忙，我們再等一會吧。」伊莫珍捧着一盤千層麵從廚房走出
來。

「……………」法爾奧站在窗邊觀星，不發一言。

「我回來了～～～～～～～～～～！」艾蕾卡踢開房門，馬上脫下沉重的裝
甲，舉起桌上的蜂蜜啤酒就喝。

「喂～那是我的啤酒啊！」卡利爾怒道。

「我是女王～～～你想怎樣？」艾蕾卡奸笑，用食手篤疼他的胸膛。

「艾蕾卡，別忘記身份。」貝倫一如既往提醒她。

「好了好了～～～～～～～～我們開始吧！」蜜塔琳翻開餐盤。

烤雞、千層麵、蛋糕……應有盡有。

「我不客氣了～～～～！！！」艾蕾卡不顧儀態，徒手大吃起來，滿嘴都是
醬汁。

自從查曼德被放逐後，艾蕾卡成後最後的王裔。

獨居深宮，手握天下的女王卻半年不笑。

然而神神子找來艾蕾卡的好友到城堡同居，她終於重拾家的感覺。

正當艾蕾卡大吃大喝時，跟伊莫珍用蛋糕作弄卡利爾時───

喀喀。

「你好～～～艾蕾卡女王。」松美冒昧而來。

她驚見艾蕾卡像少女一樣跳到餐桌上，滿身都是奶油，跟想像中威儀天下的
太陽女王截然不同。

「……………厄，我還是───」松美馬上關門。

「等等………我正需要一個人。」艾蕾卡奸笑道。

松美眼前一眨。

「系統提示：避開大炎上炮（０／３）」

「吓？」

轟隆～～～～～～～～～～～～

頂，松尾會嚇到瀨x嗎

尼菲特

尼菲柒係上升咗 27% 咋
你地睇下幾少

一個隱身再位移就得啦
有幾難

基數低 升27%得雞碎咁少

俾佢270%都係咁上下

27倍都係咁啦

升完27倍都追唔到6口

今晚仲有

聽日起身睇

就好似劉禪嘅武力點練都追唔上呂布

「系統提示：避開大炎上炮（０／３）」

強光一閃。

轟隆～～～～～～～～～～～～

松美被艾蕾卡的金炮打穿胸膛。

「我……我未準備……好……」松美眼前一黑，倒地死去。

視線從黑變白，松美發現自己站在大門前。

「Ｗｈａｔ ｔｈｅ———」她向前一望，剛好看到艾蕾卡對自己奸笑。
「我正需要一個人。」艾蕾卡掌心發光。

「等等！先讓我———」松美大驚，後退一步。

「大炎上炮！」

轟隆～～～～～～～

松美再次回到開門的時間點。

「系統提示：避開大炎上炮（０／１）」

她未等艾蕾卡說話，立即閃向左邊。

突然金光一閃———艾蕾卡已經閃到面前。

「我正需要一個人。」她再次向松美奸笑。

「喂！放條生路———」松美氣急敗壞說。

「大炎上炮！」

轟隆～～～～～～～～～～～～

「系統提示：閃避 大炎上炮 失敗。」

「系統提示：艾蕾卡 對你好感度—３。」

松美一愣，發現自己仍然活着。

「嘖～不好玩。」艾蕾卡扁嘴回到座位上。

「甚麼鬼設計…明顯要艾蕾卡討厭我。」松美懷疑起來。

「拜訪我有甚麼事？松美小姐。」艾蕾卡吃着千層麵問。

「你好艾蕾卡陛下，我奉———」松美說着，卻被艾蕾卡打斷。

「神神子呢？我想親口道謝！」明顯艾蕾卡不對松美感興趣。

「她……在忙。其實我———」松美說着。

「別囉囉嗦嗦，先給我乾了它！」艾蕾卡砰一聲放下一杯１.５公升的蜂蜜啤
酒。

「突發任務：敬酒與罰酒。」

「系統提示：乾杯！」

「……………………」松美舉起重如啞鈴的玻璃，一臉茫然看着艾蕾卡。

「來～～～飲勝！」艾蕾卡盡興舉杯。

「為了奧蘭多爾。」席上眾人舉杯致意。

松美不好酒精，但為了得到‘太陽甘露’，決定捨身一搏。

咕嚕咕嚕～她一口氣灌下整杯啤酒，風衣立即漲出小肚腩來。

「嗚哈～～～陛下，其實我今次———」

「系統提示：艾蕾卡 對你好感度＋１」

「哈哈哈哈！好！音樂～～～我們吃完再說！」艾蕾卡興致甚高，不理松美說
話。

四周的僕人馬上為松美放好餐具，準備坐位。

一碟香噴噴的意粉就放在面前，你吃不吃？

松美當然吃，而且狼吞虎嚥。

「陛～下……其實我今回呢……」松美邊吃邊說。

「飲！」艾蕾卡砰一聲，放下第二杯啤酒。

「系統提示：乾杯！」
松美凝視那杯巨型啤酒，眾人凝視卻自己。

她深呼吸，把那杯甜尿灌進肚子。

胃袋立即變成汽球，幾乎撐破肚皮。
「系統提示：艾蕾卡 對你好感度＋３」

「哈哈哈哈！好！再飲！」

砰！

「系統提示：乾杯！」

「不飲可以嗎？」松美對艾蕾卡苦笑。

「飲！」艾蕾卡怒道。

「……………………」松美含淚灌下第三杯啤酒。

「哈哈哈哈！飲！」

「系統提示：乾杯！」

「系統提示：艾蕾卡 對你好感度＋３」

「系統提示：乾杯！」

「……………」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

結果松美喝下７大杯啤酒，跟艾蕾卡、伊莫伊、古瑪及卡利爾發酒瘋。

５人在桌上聞歌起舞，樂極忘形。艾蕾卡完全投入音樂的節拍扭動身體，金髮
飄飄，好不迷人。

「古瑪！你的工作是管教陛下，怎麼自己也瘋起來了？」貝倫不悅道。

「艾蕾卡～～～你高不高興？！」古瑪抽打艾蕾卡的臀部，二女哈哈大笑。

「嘖～～～～你這傢伙。」貝倫欲擒艾蕾卡，卻被蜜塔琳拉住。

「讓艾蕾卡好好放鬆吧……她在這裡很安全。」蜜塔琳微笑道。

「松美那傢伙……竟然要‘太陽甘露’，好奇怪。」貝倫萬不放心，監視松美。

艾蕾卡興致大發，在忘我的舞蹈裡忽然跟卡利爾對上視線。

她的回憶突然閃回布達坎村，記起卡利爾在田裡送她的綠草蛋糕。艾蕾卡的舌
尖突然甜起來。不知是綠草蛋糕的甜，還是卡利爾令她心甜。

此時卡利爾輕輕敲打艾蕾卡額頭，俊臉貼到伊人面前。

「傻瓜。」他的嘴唇剛好停在艾蕾卡的櫻唇前。

她聞到卡利爾濃濃的男孩氣息，他呼出的暖氣吹到艾蕾卡的滑臉上。

半醉的艾蕾卡突然把心一橫，正如吻上去時———卡利爾卻轉走，跟伊莫珍共
舞起來。

「……………」艾蕾卡停在桌上，想起自己將會嫁給陌生的貴族作生孕工具。

她看着伊莫珍…心中漸生忌意，突然眼前一黑———

「傻瓜！」松美偷親艾蕾卡香澤一下。

樂師嚇得弓弦也掉在地上。

貝倫震怒得站起來，馬上被蜜塔琳拉住。

大廳瞬間沉默下來———只剩下松美獨個兒在桌上瘋狂自轉。

「飲啊！！！」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

沙啦～～～～沙啦～～～～～

寒風刮痛耳朵。

松美從宿醉之中清醒過來，馬上舔到一陣咸風。

「這是…這是哪裡啊？！」

她發現自己被吊在懸崖絕壁之上，萬丈腳下就是海岸礁石。

「大敢色賊！女王陛下不要你的狗命算你走運！」守在崖邊的衛兵怒吼。

「色……色賊？等等，你們一定誤會了甚麼！」松美說着，發現自己唇上發
熱。

她把嘴唇擦到風衣上，驚見兩滴‘太陽甘露’就在肩上。

「快～～～快把我放下來！！！」松美大驚掙扎，險些掉下去。

「你先吊個一天靜思己過吧！」

「系統提示：得到 ‘太陽甘露’」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

古瑪夠打屎忽啦
女女有咩問題 唔通睇到喉核

咁真子應該成面都係太陽精粹

應該叫真子同肥蛆

人獸

神神子咧嘴陰笑，教六口彌生寒怯
起來

連六口都驚

on9松美

不過女女有問題？

人性之善同人性之美差好遠啊

因為提完錯字好少反應
所以而家都懶得提

村美 村姑美

BTW 27%
仲要興奮地講D左膠言論出黎
膠膠食膠喇

你地唔好咁
一向柒尼都係衰唔識打交同大愛，關內政咩事姐

真係手快睇唔到, THX

其實你係咪真係睇到架？
我平時見到錯字都會打返個正字出黎，但你無覆唔SURE你睇唔睇到

支持膠膠柒出母服大聯盟成立
我要做宣傳幹事

究竟咩係太陽甘露

口水

牙清小心翼翼把‘太陽甘露’點在蘿蔔王的菜頭上。

現埸猶如巫術祭典，數千條蘿蔔屏神聚息期待蘿蔔王站起來……

然而半天過去，蘿蔔王仍然躺在泥地上。

「還欠甚麼嗎？」牙清用抹布擦乾脆蘿蔔王肥美的身體，無補於事。

懶然靈機一觸，把蘿蔔王埋進泥土。

農田死寂無聲，經過漫長的沉默後……

「看！！！」豆豆驚見蘿蔔王枯黃的葉漸漸變綠。

「澆水！快！」牙清一聲令下，農田立即熱鬧起來。

蘿蔔精齊心合力為蘿蔔王澆水，懶然把利劍插在蘿蔔王附近作反光板，加強光合作用效率。

未幾…蘿蔔王的綠葉豎立，泥土開始蓬鬆起來。

「系統提示：遠古的力量甦醒了………」

「難道───」牙清大喜。

一條幼手臂破土而出！

「嗚～～～～嗚嗚～～！」手臂瘋狂揮舞。

眾蘿蔔目瞪口呆。

「它被泥土悶死了！快拔出來！」懶然反應最快，挖開蘿蔔王身邊的泥土。

「嗚哇～～～差點要死了！」雪白的蘿蔔王跪在地上喘氣。

「系統提示：蘿蔔王 現身。」

「蘿蔔王回來了！！！！！！！！！！」蘿蔔精振臂狂呼。

它們激昂的吶喊震動大地。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「旅人……謝謝你。」蘿蔔王抱着牙清痛哭。

「乖～～別哭別哭。」牙清撫摸小狗一樣安慰蘿蔔王。

「蘿蔔王，請原諒我們未能及時救出你。」蘿蔔精老淚縱橫說。

「不要緊……最重要大家都平安。」蘿蔔王喜極而泣。

「這是華卡莉，她不單從‘大洪水’拯救村莊，更單人匹馬打敗了‘黑獅子大
軍’。亦是她取得‘太陽甘露’喚醒你的。」長老馬上介紹牙清的豐功偉績。

「系統提示：蘿蔔王 對你好感度＋１０」

「謝謝你，華卡莉。要不是你，蘿蔔精恐怕滅絕了。」蘿蔔王向牙清深深鞠
躬。

「客氣客氣……」牙清苦笑說。

「蘿蔔王，請再次施展神術吧。」長老大吼一聲，全埸蘿蔔精鑽進泥土。

「我們要進化了。」豆豆跟牙清笑道。

「進化？！」牙清跟懶然退到一旁，拭目以待。

「來吧……我的族人！以豐饒女神‧提勒斯之名，我們將會再次復興和平世
界！」蘿蔔王狠狠插進泥土，用力擠出汁液滲透農田。

蘿蔔們立即按職工變色────

工務蘿蔔黃色；兵務蘿蔔紅色；一般民民橙色；而蘿蔔衛隊是帶劇毒的黑
色。

「豆豆……你們………」牙清看着五彩繽紛的蘿蔔大喜。

「蘿蔔精的時代要來了……」豆豆譏笑說。

蘿蔔精載歌載舞慶祝國王回歸，它們進化後工作效率大大提升，不再害怕鼠
族入侵，一切欣欣向榮。

蘿蔔王老懷安慰，扯動牙清衣角。

「旅人……謝謝你照顧我族。讓我告訴你蘿蔔王的秘密吧。」蘿蔔王把她拉
到癖靜處，遠離人群。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

蘿蔔王坐在牙清旁邊，突然搭着她的手背，感性地凝視她。

牙清打開耳窩，迎接數天血汗換來的情報。

「我…」蘿蔔王開口，欲言又止。

「不要緊，我會慢慢靜。」牙清溫柔地搭着蘿蔔王的手笑道。

蘿蔔王暖到心窩去，毅然點頭。

「我……覺得自己是一條茄子。」它說。

「。。。。。。。。」

「任務更新： 抑鬱的蘿蔔王。」

「。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。」

「你嫌棄我嗎？」蘿蔔王哭問。

牙清大腦麻痺，一時間反應不來。

「果然我是怪胎…嗚嗚～～～」它掩臉哭起來。

「為甚麼你有這個想法……」牙清把幾乎脫軌的常識拉回來，冷靜問。

「在半死不活的時候…我在‘虛空’裡沉思自己的人生，覺得自己並非蘿蔔，而
是茄子。我擁有茄子的靈魂，卻錯配在蘿蔔的身體裡。」蘿蔔王幽幽道，連
葉子也垂下來。

「我走了，加油。」牙清拍拍蘿蔔王，轉身離開。

「你～～～你不幫我嗎？！」蘿蔔王大驚，拉着牙清衣角。

「我要向會長報告了…你的私事，交給你處理吧。再者，我根本幫不了
你。」牙清苦笑說。

「等等！只要用‘神奇泥土’栽種我，我便可以改變身體了！」蘿蔔王大驚。

「‘神奇泥土’到底是甚麼？」牙清馬上感興趣，追問。

「‘神奇泥土’就是豐饒女神‧提勒斯祝福的‘聖土’，擁有賜予生命的力量。」蘿
蔔王回答。

「在哪裡？」牙清失去耐性，再問。
「我不知道……只知道‘天之杉’就是長在它上方。你幫我變成茄子的話，我一
定會回報你的！」

「系統提示：接受 蘿蔔王的委託，尋找神奇泥土。（Ｙ／Ｎ）」

「………………………‘天之杉’」

Ｙ。

。。。。。。。。。。。。。。。。。

牙清背着狙擊槍，把行季放到懶然的馬鞍上。

一大群蘿蔔精捧追出村來。

「華卡莉大人～～～請收下我們的奉獻吧！」它們把最好的水果送給牙清。

「不用了，你們留着吧。」牙清苦笑道。

蘿蔔精你一言我一語，牙清盛情難卻，收下果籃。

「華卡莉………我不會忘記你的救命之恩。」豆豆淚別牙清。

「你要一起來嗎？」牙清向豆豆伸出腳尖。

「我……可以嗎？」豆豆回望蘿蔔王，它默默點頭。

「旅程很危險，你做好死無全屍的準備啊！」牙清奸笑道。

「好！」豆豆解釋衛兵職業，變回一條普遍紅蘿蔔爬到牙清大腿上。

「去哪？」懶然問。

「問加奈吧，她看最多書，希望有‘天之杉’的情報。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

超展開.. 變性任

天之杉咪真子之前去嗰到
聖湖嗰邊？

屌你，蘿蔔變茄子

M底玩厭咗蘿蔔喇？

蘿蔔王變茄子=樓主枝自衛棒

果啲係天星樹

加奈睇書有見過都唔會知原來就係蘿蔔王口中的天之杉喇，點估到老鼠係叫黑獅子

"... 誰出錯將咖啡都裝進汽水樽... "

水龍巴，M底終於都出櫃啦，加油！

新毒歡迎

蘿蔔王的內心戲

由第一季就追開既舊毒嚟，不過一直CDROM, 見樓主出櫃就忍唔住留言

「在打文的時候…我在‘虛空’裡沉思自己的人生，覺得自己並非M底，而是強大的S。我擁有S的靈魂，卻錯配在M的身體裡。」Pure_white幽幽道

原來蘿蔔篇係作者既自白

屌 m底真係好大壓力，近排作既文都係onon99咁

我覺得自己是一個m。強大的s說。

m底:我擁有一個女人的靈魂 卻錯配在男人的身軀
放心啦 我地唔會歧視你㗎
#staystrong

笑到痴左線

僻（非癖）靜處

歡迎毒毒
佢一早對住我出左喇

蘿蔔守城

聖土 一定係女神d屎

我欣賞你既思路

茄子粗啲，下次應該係黃瓜

下次榴槤㗎喇

M的靈魂M的身體咋嘛

超級s

扮咩

比佢ff 下啦
如果唔係佢真係會痴線架

發覺m底講d on9野引我地屌佢
真係超級m

希望到時可以睇蘿蔔茄子格劍
或者蘿蔔茄子雙龍

出文啦超級M

拿你咁講就唔公道，我講乜係唔比人屌？
我出完文都比人屌

屌你老尾笑死我

Btw 我估到時班蘿蔔都可以變換為其他蔬菜，然後建立一個蔬菜王國！

呢個真心笑左出聲
屌你等於愛你呀

屌，有牙清係到，就算比人圍城都唔會發生飢荒

錯晒 當你班旅人食蔬菜既時候=殺死蔬菜既族人
一定比女神咀咒

但班蘿蔔又會拿水果同雜菜俾牙清食

非我族裔

屌你老尾不如你唔好出聲啦，咁叫討論咩

M底最叻咪話：我一出聲就俾樹巴屌我劇透

成年時間過去了
佢討論同劇透都未識分
寧願唔理或者打d表情算了

皮已正
用左幾個星期先由第一季追到live
樓主加油

btw想問真子係咪冇經歷過四轉就由三轉升到五轉？好似冇咩印象佢有用過喚靈師既技

留言好睇過文

m 底知唔知點解

因為冇文啊屌你

天之杉我諗都係普通稻田嚟

駁唔到

呢樣真

「哇～～～～～～～～這裡就是提勒斯的宮殿嗎？！」豆豆被壯麗的聖園震撼。

聖園的人流今非昔比，馬路鋪上鵝卵石放便車隊出入。

商店已經升至６級，貨品屬性足比‘姆大陸’的稀有金裝。大批玩家搶狂搶購，大
劍、巨槍、雙手杖等熱門武器不斷售罄。

炒價一度以龍幣計算，升至９萬。

「你別亂跳，扯痛我頭髮了。」它在牙清肩膀上跑來跑去，她不勝其煩。

「牙清！這是甚麼寵物？」母服玩家直呼其名。

「哼哼～這是‘領主限定’的隨從，羨慕我吧！」牙清趾高氣揚說。

「你瘦削了，跑到非洲做任務嗎？」某名女玩家用武器篤弄牙清肚腩。

「休想對華卡莉無禮！！！」豆豆大聲指罵女玩家。

「豆豆，放下牙籤！」牙清喝罵它。

全城女玩家對豆豆投以飢渴的目光……

「好可愛啊！！！！！！！！！！！！」

「我要一根！！一根！！！！」

「卡哇伊～～～～～」她們紛紛擁過來。

豆豆被數十隻玉脂撫摸，受寵若驚。

「她們都是華卡莉嗎？！」豆豆嚇得不動敢彈。

「不……我帶你見真正的‘華卡莉’。」牙清嚥下口水，走向聖園南邊的‘監牢’。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

監牢被一條小河保護，有一條磚橋連接出口。

磚橋兩邊吊着鐵籠，籠裡疊滿不同的獸骨。

連接鐵籠的鎖鏈磨出刺耳的金屬聲，更顯監牢陰深恐怖。

「華卡莉住的地方…果然很有氣勢。」豆豆藏到牙清的頭髮裡。

快步略過石橋，豆豆看到河裡有多條‘坦克魚’，嚇得捉緊牙清肩膀。

大門衛兵向牙清敬禮，豆豆感到華卡莉有自由出入的權利，自己也威風起來。

然而……它開始幻想，到底華卡莉口中的華卡莉……是多麼可怕。

。。。。。。。。。。。。。。

牙清在複雜的城堡裡迷路，錯誤走到地牢。

人馬、獸人、山賊的哀號從兩邊牢房傳出，嚇得豆豆不敢探頭。

「牙清大人，大廳搬上３樓了。」衛兵指引她回到主樓。

牙清終於來到腥紅色的典獄長大門，用力一推———

「提子。」
「渣～」

「提子。」
「渣～」

「抹嘴。」
「渣～」

「喲～牙清！」加奈躺在跟身型不配的高背椅上，雙腳閣在木桌，一手翻書一手玩弄魔法石。

樹彎着腰在旁服侍主人加奈。

「他……怎麼了？」牙清暗暗好奇，問。

「我只不過———」樹抬頭呻冤，立即被加奈用‘重力異常’隔空摑了一巴。

「渣渣給我閉嘴，提子。」加奈繼續翻書。
「渣～～～～」樹親手餵到加奈口中。

加奈尖頭一苦，呸一聲吐得樹滿臉提子汁。

「有核啊，渣渣！」加奈握着火拳怒吼，雙馬尾翹動起來。

「渣～～～～～～」樹兩行清淚為提子剝皮去核。

「為甚麼……他變成這樣？」牙清忍不住問。

「渣渣，問答牙清誰擅自去見俄妹了。」加奈不屑說。

「………我。」樹直認不諱。

「Sit。」加奈合起書本說，樹慢慢蹲下來。

「Hand hand。」

樹咬緊嘴唇，雙手搭在女友手上。

「下次敢不敢？」加奈微笑問。

「不敢不敢不敢不敢。」樹拼命搖頭。

加奈啪一聲再扇他一個耳光。

「量你也不敢，再有下次我把你燒成性無能。提子。」加奈繼續看書。

「華卡莉！請受僕人一拜！」豆豆突然對加奈好感度突破天際，跳到桌面跪
安。

「哇～這是甚麼生物！好有趣啊！」加奈放下書本，逗弄豆豆起來。

「蘿蔔精，我第一個收服的種族。」牙清得意笑道。

「它好像很喜歡我啊。」加奈用手指輕彈豆豆。

「我想不到最強的‘華卡莉’原來這麼 矮小！我肯定蘿蔔精終有一日也
——————」

「火球術！」

「救命啊！！華卡莉為甚麼！！！」它被加奈瞬間點燃。

「嗚啊～～～～～～～～～～～～！！！！」牙清尖叫。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「振作啊豆豆！！！」牙清為豆豆吊着一包蒸餾水，以泥土作床蓋着它焦黑的身體，放在窗邊進行光合作用。

「放心……我創造的泥土有豐富的養份，它死不了。」樹自信笑說。

「下次教它再亂說話，我連頭頂的葉也燒清乾！」加奈不悅道。

「所以，你找我有事嗎？」加奈問。

「嗯。我正尋找‘天之杉’，你有印象嗎？」牙清直接問。

「天之杉……有更多資訊嗎？因為‘情報’可能以不同的名字出現。」加奈拿出十
多本書，不斷翻查。

「蘿蔔王說‘天之杉’生長在‘神奇土壤’上方，除此之外再無情報。」牙清回憶蘿
蔔王的說話，答。

「‘生在神奇土壤上方’即是非‘建築物’，而是‘有機物’吧？樹森的機會比較
大………」加奈馬上拿起一本藍色筆記。

她早把情報按種族分類，方便自己查閱。

人類是棕色、獸人種是紅色、元素類是藍色、幻像類是紫色，最後神明類是金
色。

然而她並沒有發現‘天之杉’的情報。

「我記得太陽國有提及‘參天古樹’的森林，但我不肯定兩者有有關連………

啊～～～～～～～～～～～～～！！！好煩啊！提子！」加奈突然抓亂自己頭
髮。

「我可以慢慢查。」牙清急忙道。

「不！看看這本筆記！」加奈把一本獸皮筆記本遞給牙清。

字跡秀麗，條理分明，圖文並茂，根本是濃縮的百科全書。

惟著色甚淺，需要近距離才可以看清楚，旁人難以偷窺。

「凡爾登、巴黎城、諾曼第海岸………甚麼城鎮？」牙清看到一幅從未見過的
地圖。

「這是六口彌生的親摘筆記。」加奈嚴肅說。

牙清急忙握緊筆記，壓力猶如玄鐵一樣沉重。

「六口彌生的筆記！！！」她突然對筆記垂涎三尺。

「她把筆記轉贈我。雖然是法國一帶的地圖，不適用於亞洲組。但她攻略任務
的過程有參考價值。」加奈踮高腳尖，指着每一頁總會出現的文字。

「先知‧波力克。」加奈加重語氣說。

「有甚麼作用嗎？」牙清好奇問。

「幾乎所有有關種族歷史的問題都可以向波力克詢問。他就是姆大陸的‘歷史學
家勞倫伯特’；魔王時期的‘月紅’———新世界的嚮導啊！」加奈疊起雙手說。

「那麼我們快到法國問情報吧！」牙清大喜，加奈白眼翻到後腦去。

「你用用自己的蘿蔔腦好嗎？怎可能如此重要的ＮＰＣ由歐洲人獨佔？我們亞
洲組不是有先知‧法蘭基度嗎？」加奈反問，牙清如夢裡醒。

「對啊！但他從來沒有出現過。」她補充。

「只要找到‘法蘭基度’，‘天之杉’的位置便水落石出。」加奈笑道。

「但……到哪找到法蘭基度？」牙清苦惱問。

「簡單～問六口彌生。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

聖園郊區的法式優雅小鎮—————

「先知法蘭基度？」平日四處奔波的六口彌生剛好在軍營，被加奈捉住問個沒
完沒了。

「嗯！等如你伺服器的波力克。」加奈指着六口的筆記笑問。

「喔！波力克～～～怎麼了？他是新手的嚮導啊。」六口彌生為熱茶加入兩粒
方糖，緩緩攪絆。

「我們從未見過亞洲組的先知。」加奈不悅回答，謝絕法國騎士送來的熱茶。

「抱歉我也不清楚，因為波力克一直站在巴黎城的中央廣場，從未消失過。但
我知道大組內有‘先知之塔’，多半有情報找得到。我曾跟真子提及，不知道有沒
有發現。」六口彌生直接回答。

「是嗎……」加奈嘆氣道。

「加奈～差不多要出關攻打唐國了。趕快完成手頭上的事吧。」六口彌生提醒
加奈時間無多。

「我知道，但我不敢跟武士合作……

他們出關，我怕武士在戰鬥中變節；

他們不出關，我更怕武士偷襲聖園。」加奈向六口彌生表演憂慮。

「你有跟尼菲特反映嗎？」六口彌生苦笑問。

「她決定先等母服強盛起來再說。」加奈性子急，不甚耐煩。

「那麼跟她表達憂慮吧……我已經不是Kanatheon的副會長了。」六口彌生苦
笑說。

加奈長嘆一口氣，慢慢離開。

「加奈……相信尼菲特。她需要你們。」六口彌生微笑道。

「嗯。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

鷹巢——————

「報告大元首，盟軍背叛俄羅斯聯邦，他們派人跟我們議和了。」龍騎士跑進
大廳通報。

‘老鷹們’驚訝地看着黑蘿莉‧奧琳。

「哼～」奧琳冷笑一聲。

大元首沉默一段長時間，默默起立，眾老鷹馬上站正。

他抽出鷹頭權杖，咚一聲釘上桌面。

老鷹們同時抽一口涼氣，知道要來了。

「我，德意志大團長威廉正式下令，‘紅色行動’—————開始。」

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

第二十七章—大戰古都

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

樓主對樹巴既私怨

好小氣啊
上場大戰完全無樹吧出場份 宜家仲要做狗奴

茄子個下笑左

紅櫻地牢 先知法蘭基度

真子有祟火聖獸仲洗咩攻打唐卡拉國

樹巴

傻啦,邊有

應該用依個＊喳＊

完全係私人恩怨

極醜惡

武士收埋左先知所以知道好多母服唔知既情報

表現憂慮？

好心一早屌爆佢地

一齊為樹巴默哀
突然覺得投嘅角死得早係好事嚟

老實 s1到家下
有咩大角真係死得徹徹底底 永無返生?

安德魯

迪貝爾，唯一殺死主角團嘅男人

屌你老尾睇到一半

我既對白得番 渣～～～～～～

係講其他對白都俾加奈一巴摑停

笑啦你地，樹又係遲下唔係單人破城，係單拖去爆大組

小樹子

Rip樓主 準備比人屌到屎忽開花

我係唔會屈服架

你隻角簡直度身訂造啦

強大的m來了

你真係蠢到冇人有

你話遲啲樹會有show time，一定睇到我地追住含咪就係一個好好的預告。

現在你咁講完，一見到樹去solo實會諗起佢去爆大組

都話佢唔識分預告同劇透

做咩啫，上次都話單拖爆城啦

又鬧我喇又鬧我喇

抵鬧 又劇透

又扭計
仲話自己係強大嘅S

S wo
人唔笑

乖

唉屌你老尾，完全冇晒緊張感啦

咁同上次有咩分別

M底明我講 準備比人屌到屎忽開花未

上次又話樹一個solo爆城打世界然後死都冇咗回事
今次又話樹一個solo，認真咩？

既然都講左 可以skip樹巴唔洗出了

下一章

樹 去吧 ，加奈說

喳～～～～～

尼服的領土一夜激增兩倍

三句出完打大組

呢個當出左一篇既話 我收貨呀
反正佢都劇透左

唔可以咁，佢再劇透多次，樹一條友去爆高神，唔通又係三句打一層返黎咩

應該要求M底將劇情寫到毒毒在已被劇透下一樣會睇到毛管戙先正路

劇透強行skip曬樹巴嘅戲份
方丈究極體

我出黎緩衝下先

可能樓b講既solo並唔係我地諗既咁樣呢，可能係食字呢

等樓b狂出野證明比我地睇喇

打表情比人屌,討論又比人屌,預告又比人屌

天理何在

你都係出文算吧啦
強大既s

以前的M底唔係咁，幾唔忿氣都只會講：我用文答你地，要你地到時睇到跪低求我出快啲

唉，事到如今，得返一着

為師比個錦囊你，下次比人屌就拆開佢放係標題啦

暫時你都係死返去寫文，避一避風頭啦

btw 里奧幾時有 show time

真係聖誕大特賣 , 好抵啊

樹巴有能力solo 打大組但係上場大仗又一d戲份都無
完全感受唔到樹巴實力

咪就係囉，淨係on99咁封牆

M底你都係收皮吧啦

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第二十七章—大戰古都

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

薩倫哥斯堡———

「牠們是野獸，你肯定計劃會順利進行？」艾蕾卡站在城樓上眺望北方。

「嘗試不是壞事。讓她們得到人馬，我們佔據領土是雙贏的方法。」法爾奧
說。

「到底你支持旅人還是我？我著實分不清。」艾蕾卡猶豫道。

「先王是我的摯友，我絕對支持你。」老邁的法爾奧堅定回答。

「歷史會定斷。」艾蕾卡不正面回應。

「人馬來了！！！！！」哨兵大吼。

「弓箭手準備！」上千把硬弓勒緊弦線準備。

遠方沙塵滾滾，足見人馬大軍聲勢之浩大。

「穩住羽箭！別亂放！」守備長提點士兵。

「有看到嗎？」法爾奧視力不好，急問艾蕾卡。

「………沒有。」艾蕾卡皺眉回答，默默拔出配劍。

突然———一面軍旗從人馬大軍中豎起來。

「有了！」艾蕾卡收回配劍，率領金騎士出城迎接。

兩軍在大漠相遇，慢慢收起腳步，相隨米百對峙。

「你帶３００火法埋伏。假如人馬有詐，我將會配合你一舉殲滅牠們右翼部
隊。」艾蕾卡向古瑪說。

那面軍旗從人馬中慢慢移出來。

持旗者正是安多莉亞！

她遍體鱗傷，裝甲多處被大斧砍壞。

重點是標誌性的翅膀消失———變成一隻黑色的女人馬。

「血蹄呢？」艾蕾卡比人馬形態的安多莉亞矮小，語氣卻比安多莉亞威嚴。

安多莉亞從馬背拋出一個人馬頭。

「我打敗人馬王‧血蹄……接管‘北境人馬’了。」安多莉亞從血臉下擠出笑容
說。

艾蕾卡默默凝視人馬大軍，手掌暗暗磨擦劍柄。

「大好機會………」她知道這是殲滅人馬族的天賜良機。

「呵～～～好累，洗澡睡覺去。」安多莉亞不以為然擦過艾蕾卡身邊，隨手送
出一個小盒。

「這是‘北漠紅花’磨成的胭脂，耐水性很強，更有防曬作用。」安多莉亞微笑
道。

「這麼神奇？」艾蕾卡正值含苞待放的青春期，對化妝品的抵抗力近乎零。她
順其自然收下安多莉亞的手信，下令放行，讓人馬軍隊入城。

「哼哼哼～法爾奧。看來你對人性的理解遠不及我呢。」神神子現身城牆，嘲
笑。

「此話何解？」法爾奧反問。

「你命令艾蕾卡屠殺人馬，卻被一盒胭脂制止了。」神神子譏笑道。

「我沒有建議艾蕾卡屠殺人馬。對太陽國有甚麼好處？」法爾奧反問。

「………當然有！旅人勢力座大，變相太陽國的勢力減弱啊！」神神子氣急敗
壞說。

「我們不是盟友，共同出征世界嗎？」法爾奧反問。

「盟…盟友是沒錯。但你需要———」神神子頓時有理說不清，焦急起來。

「雙贏局面不好嗎？」法爾奧再問。

「我不要你補償甜醬，我要你舔走他的甜醬。」松美裝出某男人的腔調，搭着
法爾奧肩膀，面目猙獰指罵空氣。

「吓？莫明其妙。」法爾奧一頭霧水。

「人性的弱點啊！」神神子急忙解釋。

「你以‘人性弱點’攻擊‘人性弱點’，不是本末倒置嗎？」法爾奧反問。

「因為這正是‘人性弱點’啊！」神神子動怒起來。

「人性————」

「哇～夠鐘下午茶。走囉！」松美夾着女朋友離開，不讓法爾奧還擊。

「你覺得我的理論會輸嗎？！」神神子被松美拖下城牆，不忿問。

松美鼻子一酸。

「我輸～～～我全部輸給你好嗎……你不舌戰三天不會下線啊。」她伏地叩
頭，哀求神神子高抬貴手。

「我不高興。」神神子扁嘴撒嬌。

「好了好了～～～接下來三天假期跟你到海邊玩好嗎？」松美急忙替神神子按
摩，賠笑道。

神神子靈眼一眨。

「嗯！這個可以！」她繞着松美的手，甜笑道。

安多莉亞板着臉敵視二人。

「我差點被血蹄劈死，你們卻在城牆上卿卿我我。」安多莉亞不屑說。她解
除‘人馬形態’，重新長出翅膀，舒暢地拍動。

「‘人馬形態’有甚麼好處？」松美好奇問。

「光環效果比較多，適合率領大群騎兵作戰。但單體戰鬥力遠遠比不上‘大天使
長形態’。」安多莉亞笑道。

神神子拿出亞洲組的地圖。

上面數百個板塊已經填滿象徵友好或盟友的藍綠色。

她拿出藍色筆，把最後一個板塊‘北境’填滿。

亞洲組只剩少量頑固或偏遠的地區未歸順，未再構成威脅。

出關之日，指日可待。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

「唉………」

自從六口彌生大破俄軍後，莉莉奈無法調查白千松的線索。

「喂～別整天嘆氣好嗎。」由里總是陪伴在右。

「一日未手刃白千松，我無法全心全意享受劇情。」莉莉奈心裡悶燒着一團
火，煎熬無比。

「殺～殺佢老母臭閪！電‧腦‧大‧爆‧炸！」由里突然發瘋，在城牆上劈手叫嚷。

黑城全人呆望着由里。

「喂你瘋了嗎？！臉目何在啊！」莉莉奈立即掩着她的喇叭嘴。

「心情舒暢點嗎？」由里笑道。

「我恨不得找個洞鑽進去！」莉莉奈滿臉通紅說。

「我剛好有一個加大碼。」由里默默交出一個布袋。

莉莉奈一呆，怒極反笑。

「唉～～～沒拿你沒法。」她哭笑不得。

「臉子又不值錢，又吃不飽。開心最重要。」由里微笑說。

「不值錢是一件事，我擔心你怎結識男朋友。」莉莉奈揶揄好友。

「識不到啊～～～dry爆了～～～男人啊～～～我要男人啊～～～～～～～」由
里哭腔大作，四周玩家不禁發笑。

莉莉奈笑彎腰，但機警的本能未從鬆懈。

連ＮＰＣ也被由里逗得呵呵大笑，她發現牆下有兩個衛兵自顧自地搬貨，對由
里的大戲充耳不聞。

「有古怪…」莉莉奈嚴肅起來，凝視二人工作。

「怎麼了？」在由里眼中他們只是老實勤奮的ＮＰＣ。

「常人都會對四周環境有反應，他們是克意保持低調。矯枉過正了。」莉莉奈
拿出配槍，走到牆下質問。

二人看到莉莉奈馬上立正敬禮。

莉莉奈現在才發現其中一人身形魁梧，比自己高出兩頭之多。

「你們屬於甚麼單位？」莉莉奈嚴肅問。

「厄……」二人支吾以對。

「喂！怎麼偷懶了！柑柑叫你們搬的走私貨呢？！」乞丐王子突然從主堡衝過
來，罵得二人狗血淋頭。

「他們———」莉莉奈眼見疑犯消失，大急。

「他們是柑柑重金買下的‘走私犯’，別讓其他人知道。你忸懂的～紅櫻武士很麻
煩。」乞丐王子滿額大汗笑道。

「難怪～叫她低調一點。我不可能每次隱瞞啊……

以前尼菲特閉一眼默許柑柑走私，被武士截貨也會為她出頭。

但我不熟悉六口彌生這個人，幫忙幫不到她。」莉莉奈告誡乞丐王子。

「她不掌權，為甚麼要看她臉色。」乞丐王子聽到六口名字後甚為不悅。

「我不知道……但公會所有人，甚至安多莉亞也倚重六口彌生的意見，總知小
心點吧。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

乞丐王子把二人拉回地牢，立即抱怨。

「你們不會裝就乖乖留在地牢吧。」他求神拜佛，希望二人按照自己意思行
事。

「最危險的地方就是最安全。地牢一房四壁，一目了然。要是有人拜訪的話便
藏不了。」亞歷山大回答。

「那麼留在城堡裡，求求你們。」乞丐王子五拜九叩。

「別擔心，約兩星期後我軍便會‘翼騎兵’到這裡救出我們。」阿基里斯微道。

「還要兩星期？！知道柑柑每天額外花數十法隆在城外設宴，引走玩家嗎？」
乞丐王子氣急敗壞說。

二人急忙點頭道歉。

。。。。。。。。。。。。。。。

乞丐王子退出地牢，赫見少女在門外偷聽———廢青狼。

「嚇死我了…」他鬆一口氣，隨即緊張起來。

「長線與大魚。未嘗是一件壞事。」廢青狼全神貫注分析局勢，跟乞丐王子並
肩回到地面。

「境內之地早被分服瓜分，出關只是時間問題。假如柑柑決定不倚靠母服勢
力，自成一家，跟馬其頓人打通關係對日後發展大有益處。」她紅髮及肩，沉
思的樣子成熟有韻。

不知不覺間乞丐王子越挨越近。

「幹甚麼！？」廢青狼吃一驚，束緊風衣停步。

「沒～～～沒有。」乞丐王子快步離開。

。。。。。。。。。。。。。。。。

月夜神及積狗在主堡大門苦侯廢青狼，赫見她跟乞丐王子先後離開。惟二人神
不守舍，廢青狼更是心事重重的樣子。

「喂！」積狗大叫。

「怎麼了？」廢青狼嚇得跳起來。

「打怪啊……」積狗跟月夜神皺眉道。

「打怪好～～～打怪。」廢青狼痴呆重覆，繼續走。

「喂！！！！！」積狗忍不住大聲呼喝。

「怎麼了你好煩啊！」廢青狼惱羞成怒，回吼。

「這邊啊～～～～～～」積狗沒好氣說。

原來廢青狼沉思入神，走錯方向了。

「抱歉抱歉。」她梳下紅髮擋住自己發燙的臉頰，默默跟在積狗背後離開。

「有古怪……」月夜神瞇起眼睛說。

HEHE

hehe 同 蘿蔔 離出櫃不遠矣

變左hehe故
男角出頭 指日可待

狼絲
同柑柑二女共侍一夫囉

依家講得，其實彌生時代係講亞洲發展得如日中天嘅時期。

我唔想陳述各方力量咁單調，岩岩打完場仗唔想著墨戰鬥。想帶番個輕鬆愉快嘅冒險世界比大家，同時想用一條主線貫穿，唔想太分散。蘿蔔篇就係咁誕生。

所以你地見到其他情報以片段形式出現

狼絲

樂見你會用片段交代下，咁遲d咪可以出外傳係講呢d片段

多多殺左血蹄合做人馬形態

你諗真啲 唔係人馬殺人馬點可能服眾

亞瑟

其實由里係咪巴絲角嚟
點解我無印象佢幾時開始出場嘅？
只係記得佢好似係多多嘅公會成員

紅都面埋

即係帝騎都可以捉唔同寵來融合？
多多同阿瑟合體又洗唔洗死一次先？

出場時間遲西城勇少少
第一次出場係多多競技場做 mc

係德軍一役
曾經比多多話死咗就佢頂上
之後絲姐回歸又變返小薯

絲姐 = 樂克絲

其實絲姐、松美同狼絲
可以夾返隊偽娘時代

係咪即係理論上龍王都可以捉唔同龍

血蹄 樓M魔獸係咪以前成日打魔獸

諾克斯應該用藥水變返男角？

狼絲係身心都係女人，另外兩個都只係男人扮女人

捉隻鐵象黎合體

我鍾意柑柑，廢狼，乞丐仔，我隻積狗同月夜神咁分出去自成一家，做世界仔中立國食曬咁多家茶飯先係佢地強項

其實我好懷念當初同臘鴨佬一齊打9銀色紋龍得廢狼，點解要寫到佢而家咁呢...臘鴨佬泉下有知一定好失望

之後好似死神其中一隻破面咁

我都覺得個陣既廢青狼吸引好多
第三季一開始出場同牙清留句孤狼個下都好撚型
點知而家變左女人真係連性格都變埋
一d 廢青狼既感覺都冇

本身仲期待廢青狼，柑柑同乞丐仔之間既發展
點知m底一野將佢地搞gay轉移晒個焦點

樓豬成日借寫文發洩性慾

新毒追完第二季了 樓主有冇crowdfund ashes of creation

宜家啲遊戲變性連荷爾蒙都可以變埋

佢冇
成個 post 應該都係觀望狀態
同埋就算出咗
我地都唔會比佢 online

唔好咁，俾佢online話俾我地知已經出左文

玩得喇咩

關你事咩 出文啦

好似係 alpha zero test 緊

柑柑個八婆乖乖地跟大隊得唔得啊屌，成日內亂好撚煩

自己好 好過跟大隊啊
你諗下屍禍嗰陣母服都冇派人幫啦
養肥自己好合理

咁又唔係咁講啊
打機有得自成一個勢力唔好？
點解一定要跟喺人哋背後做嘢

屍禍有派人幫啊，係日本仔當睇唔到咋

其實我都唔喜歡內亂，但當膠膠係會長...........................................

只要柑柑係有覺悟，唔好內亂前又係到猶豫就得（我簡稱為唔好「膠特化」）

跟大隊???咁不如全世界跟德國佬算啦，佢最大隊呀

打機自己揸旗先好玩，自己又唔係無能力做咩要跟人機。
仲有跟得多尼菲特會變弱智

買份對沖基金 分散下風險都好
站係柑柑立場 自立門戶百利而無一害㗎喎
又唔駛比其他人點

問題係莉莉奈係聖三一嘅人
由里係多多嘅人

文呢

其實小弟第三隻投角都係唔屬於任何勢力嘅強勢角色，只不過隻角仲未出現（已經石深大海）

「１０００綑稻米……１０輛馬車，齊！」衛兵點齊貨物，準備跟米商算錢。

「７折吧！託尼菲特大人的福，我不用交地稅，同時派人保護我的農莊，小兒
才可以安心長大。」米商笑道。

「哈！好～～～我將轉達你的美意。」衛兵把數百法隆交到米商手上。

「咦？下一期的訂單呢？」米商滿心期待，豈料衛兵長嘆一口氣。

「抱歉老闆，尼菲特領主不打算訂貨。」衛兵唏噓一笑。

「為甚麼？尼菲特大人有經濟困難嗎？還是我的貨品質有問題？」米商緊張
問。

「聖園城經濟十分發達，你的米絕對沒有問題。只不過………」衛兵欲言又
止。

「一星期後，我們要‘出關’了。」他說，米商恍然大悟。

「我……我該……」米商一時間搭不上話。

「不要緊，不要緊。」衛兵苦笑道，似乎肩甲突然變重了。

米商搖頭嘆息，大步走向衛兵。

「重保了，孩子。」米商用父親的身份擁抱衛兵。

重保，談何容易。

米商知道為何旅人不用訂米———誰知道多少人活着回來。

「為了尼菲特領主，我願意。」衛兵笑道。

「尼菲特大人有多少兵力？」米商爽直問。

「很敏感的問題～～～」衛兵機警地查看四周，未見一人。

「旅人部隊１３００、地精８００、人馬３０００、花仙子１００。連同後勤
兵力，約５０００人。」他供出聖園的情報。

「其他旅人呢？」米商再問。

「相若吧。絕對是空前絕後的大戰。」衛兵逆着，翻身爬上馬車。

米商嘆一口氣，追上去。

「孩子…來。」米商把錢袋送給衛兵。

「老闆，這是？！」衛兵從未擁有如此龐大的財富，受寵若驚問。

「到彌法城訂造一套新裝甲吧……」米商笑道。

「一套裝甲也不用這麼多！」衛兵歸還錢袋，二人在馬車旁推讓起來。

「分給兄弟吧，全部換新裝甲。米老闆送的！」米商慷慨笑道。

「我……我實在無法償還你啊。」衛兵捧着金幣，感激流涕道。

「活着回來，慢慢還。」米商退到路邊，揮手道別。

「再見了，米老闆。」衛兵大叫。

「保重了～～～孩子。」

。。。。。。。。。。。。。

車隊開到十字路口，遇上另一隊車隊。

未幾，他們的小路已經擠滿大大小小的馬車。

「看！」衛兵向戰友展示金幣。

「哇～～～～你怎得到？！」四周的衛兵紛紛探頭查看。

「米商送的……來，一人５０法隆，我們私自去強化裝甲吧。」衛兵毫無私
心，跟戰友均分米商的心意。

車隊突然被多個黑影蓋住，正是翼騎兵們運送各種大型的攻城器。

此時車隊匯聚到主要幹道，數以千計的馬車浩浩蕩蕩開往紅櫻要塞。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

新首爾城外，‘響雷谷’山頂———

尼菲特、安多莉亞及索菲亞作代表出席會議，朴寵帶三男赴會，還有小服會長數人。

惟獨紅櫻武士遲遲未現身。

「他們不會迷路吧……」索菲亞擔憂問。

「為甚麼要改在‘新首爾’外郊進行會議？紅櫻要塞不是更方便嗎？」朴寵問。

「這是政治考慮……不可以讓紅櫻武士獨攬主埸之利。

換埸地，暗示他們要向其他勢力妥協。」尼菲特重覆六口彌生的指教，說得頭
頭是道。

「來了…」索菲亞看到一隊武士姍姍來遲，終於上山。

「抱歉～找不到這麼偏僻的地方。」霧菊苦笑道。

「蒼蒹呢及無名呢？」安多莉亞不悅，質問。

「主公忙着打點要塞軍務，未能抽空出席。請諸位見諒。」八湖獨島賠笑說。

眾服玩家為之側目。

是次會議，共商出關大事。各方首領全數出席，惟紅櫻武士卻派副會長級別的
成員出席，明顯有失禮教，更有戲弄之嫌。

「好～我們由力開始報告，我服————」安多莉亞不想浪費時間作口舌之
爭，直入議題。

各方就真子提供的情報熱烈討論。

從進軍的路線、誰打頭陣、誰人殿後，綜合補給線如何分工等展開激辯。

「抱歉……我們不知道進軍地點在哪。」新報到的小服會長尷尬問。

「我們目標是征服奧林匹克聖山的１２高神。

現在將出軍進攻‘境外之地’一個古老王國———唐卡拉國。

只要攻陷王宮，我們可以直接進入第一神宮—伊甸。」朴寵耐心解釋。

因為韓服曾獨自率領３０００眾出關，慘敗於俄女娜茜提亞手上。自此一蹶不
振，所以對新手照顧有加。

「第一神宮……我們要準備甚麼嗎？」小會長苦笑問。

「牢牢跟隨我們吧～所以高神都有獨特的‘機制弱點’，唯獨擁有‘弒神’屬性的玩
家可以直接對高神作出傷害。所以我們不比你好多少。」尼菲特回答。

「敵人是誰？」小服會長問壯了膽，繼續。

「不清楚唐卡拉國的實際兵力……我們憑一個會員的第一手資料猜測，唐卡拉
國的總兵力可能達數萬以上，所以作好長期作戰準備。」尼菲特再說。

「哼～～～誰知道你們的情報可不可信。」霧菊譏笑道。

「有話不妨直說。」尼菲特立即還火。

「所以事情都是你們的片面之詞，我們就像盲人摸象一樣被蒙在鼓裡。」霧菊
有意刁難尼菲特。

「所以你們有何高見？」安多莉亞看不爽霧菊的態度，踏前一步成嚇她。

武士未見懼色，繼續輕挑。

「我不可以代表會長說話，我幫你們向蒼蒹報告吧。」霧菊微笑，正欲轉身之
際，赫見一名藍髮冰霜女孩擋住自己去路———法蘭西騎士團長‧六口彌生壓軸
出埸。

「六口？！你不是說身份尷尬，避席嗎？」尼菲特驚喜道。

「我不受歡迎嗎？」六口彌生苦笑問。

「當然歡迎！」尼菲特熱情地把六口彌生拉到會長之列。

「喂！你區區一個訪問，憑甚麼出席亞洲組的大會。」霧菊馬上開火。

「唉喲，大家都承認我地位，是我誤會了嗎？」六口彌生誇張反問在席眾人。

他們對霧菊囂張的態度十分不滿，紛紛表態支持六口彌生。

「看來我們沒有誤會了。」六口彌生微笑點頭。

「哼～烏合之眾。」霧菊昂首離開。

「讓我們選‧盟‧主‧吧！」六口彌生故意大聲說。

「甚麼盟主？！我們沒有收到通知啊！」八湖獨島聞言大驚，停腳反問。

不止紅櫻武士，其實母服眾人也沒有聽說。

「我十分認同霧菊小姐的觀點———我們只是開會，效率肯定很低。所以我們
需要一個盟主，負責全亞洲組的事務。

而盟主身份地份特殊，責任重大，必需由各伺服器投票選出。我們應該
————」六口彌生說着，被霧菊縱聲打斷。

「等等！！！我會長並不在埸，我要求押後會議！」霧菊急道。

「唉喲，這是會長級的會議，我相信你能代表會長出選的！」六口彌生打蛇隨
棍上。

「不！！！你——八湖，快叫無名及蒼蒹過來！」霧菊大急。

六口彌生冷冷一笑，繼續說。

「大家有甚麼人選嗎？」她分派金幣作選票，問。

母服有３票、朴寵有３票、小服共有３票，霧菊僅有一票。

「六口彌生。」尼菲特毫不猶豫，把金幣放在六口彌生面前。

六口彌生笑而不語。

「怎可能讓一個外人當亞洲組的盟主？！我們紅櫻武士到步最久，當然是盟
主！」霧菊據理力爭。

「非也，韓服跟武士同期到新世界，只是兵敗而已。」朴寵指正霧菊的概念。

「但紅櫻武士的確死獨守亞洲大門，不然你們來到新世界只是做奴隸而已！」
霧菊再駁。

「我不見得分別很大。」安多莉亞忍不住開火。

「話雖如此，我認同霧菊小姐。紅櫻武士整體實力的確是亞洲之最。」朴寵一
口氣把３票放到霧菊面前。

「你們快支持六口啊！」尼菲特為六口彌生拉票。

安多莉亞卻放在尼菲特面前。

「六口，我信你，但你的身份確實不能夠做亞洲盟主。」安多莉亞解釋。

六口彌生淡然一笑，不以為然。

小會長們握緊手中的金幣，隔岸觀火，好不刺激。

「六口，你肯定知道自己的處境多尷尬，你在測試我們吧？」索菲亞沉默多
時，反而最清醒。

「大家都夠了吧？」六口彌生笑問，‘響雷谷’瞬間沉默下來。

「你不服我，我不服你。這是一個無限輪迴，對新興的亞洲組是致命傷。我們
的敵人，光是玩家已經以十萬計算，還有數之不盡的ＮＰＣ軍隊。我們只有區
區一萬人便爭執不斷，豈能逐鹿天下？」六口彌生字字鏗鏘有力。

「你別說盡好聽的說話，為自己拉票，我不會承認你！」霧菊大怒。

「沒錯！我也不會承認你。」六口彌生反唇相譏。

「那麼等蒼蒹大人————」霧菊欲反駁，被六口彌生打斷。

「我們都不用彼此承認，只需要盟主之位交給最中立的人就可以了！」六口彌
生朗聲道。

「哼，你想說自己不屬於亞洲，所以最中立嗎？」霧菊笑道。

「不，最中立是她們！」六口彌生挪開身體，天空突然轟下一道金光，旁邊出
現一道白色的花門。

「系統提示：太陽女王 艾蕾卡‧奧蘭多爾 出現。」

「系統提示：白聖女‧安祈拉 出現。」

「午安……旅者的國王們。」安祈拉彎彎曲膝問安。

艾蕾卡則是挺起胸膛，一言不發凝視眾人。

「傳……傳說級別……」新丁會長立即被艾蕾卡的聖光灼傷眼睛，不敢直視。

「太陽女王艾蕾卡麾下九千大軍，白聖女有二千精兵。她們足以左右亞洲組的
戰況，同時最大公無私。我讚同艾蕾卡女王為盟主！」六口彌生把自己的金幣
放到艾蕾卡面前。

「哼～好樣的！」頑皮的索菲亞冷笑一聲，跟隨六口支持艾蕾卡。

「讓我帶領你們吧……旅人。」艾蕾卡毫不猶豫投自己一票。

「嗯，加油，艾蕾卡。」安祈拉也支持艾蕾卡。

雖然安祈拉跟艾蕾卡打了多埸惡仗，卻認同艾蕾卡是最可靠的人。

此時小服會長們完全被六口彌生說服，表態支持艾蕾卡。

「喂～～～我們———」霧菊未來得未反對，被艾蕾卡一個眼神嚇怕。

「後天……於‘櫻花要塞’集合」艾蕾卡立即頌下第一道指令。

「好的，盟主大人。」六口彌生立即回答。

話畢，艾蕾卡化成一道金光飛走。

「加油……旅人。」安祈拉也穿過花門離開。

「哼……哼哼哼。」霧菊冷靜下來，偷笑。

「我會好好記住你的……」她說，然後化成一團葉子消失了。

眾人目瞪口呆看着六口彌生。

無論她出現的時間，反駁霧菊的對話好像排練多次，對答如流。

一席話令她在亞洲組的聲望急升。

「你早猜出武士的反應嗎？」安多莉亞搖頭苦笑。

「他們太固執，有時很好對付。」六口彌生鬆一口氣。

「唉～～～欽敬欽敬。走了～」索菲亞淡然離開。

會長們各散東西。

「太利害了……六口。」尼菲特獨留山頂，自愧不如。

「放心吧～～～會長大人。」六口嘲笑。

「哈哈～多多指教！」尼菲特大喜。

「鼓起勇氣…你可以的。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

客似雲來的茶館———

「８號桌的牛扒變冷了！

愛諾娜～～～愛諾娜你個小賤人去哪兒了？！」保伯一邊炒菜一邊破口大罵。

此時廚房門被輕輕推開。

「小賤人！趕快上菜啊！」保伯無暇查看，直接喝罵。

「嗯～馬上去。」回答的人卻非愛諾娜，而是妙音可可的少女。

「矣？誰？」保伯好奇一望，只看到一束紫髮從門縫竄出去。

「……………唉喲！」他不慎燙到手指了。

真係屌出聲，六口真係神化得好撚緊要
其實令到其他角色太廢太少進步來對比唔係好事（而家講緊要係被壟斷下加入競爭），講真而家你亞洲組尼服韓服所有會長根本換走哂佢除咗神神子都得，完全冇影響
（如果你話單單係亞洲組成班冇腦都得嘅）

六口完美演繹咩叫做真真正正嘅謀略家
你睇下班柒頭武士，既自私又守舊，人地尼服到步冇耐加個六口，地位實力都已經趕上武士。
乜撚野有經驗嘅謀略家，做緊傻仔俾人智力壓制就有

智力出現左斷層
六口 神神子 多多 絲姐（已失踨）
除左佢地幾個會顧全大勢之外
其他人係大局着想既表現係零
屍人出過黎帶下隊 又唔知去左邊

屍人之前講過主力係尼服發展新人

我冇神化六口，堂堂乳香拿破侖唔係講笑架

六口又要carry 班智障
辛撚苦

第二季寵寵寵出關俾羅馬兵殺剩小數捉去紅櫻做人質，換來一幕無名單挑巨漢。

現在你話寵寵寵出關係俾俄妹殺晒，Bug加字。

六口一出場已經玩殘盟軍、俄妹、馬其頓，跟本同睇one punch man冇分別，但琦玉都唔係幕幕出場打一拳走人啦。之前講完尼菲特外交係最強，都未睇佢點出招六口已經拆掂晒，再轉身同尼菲特講句：你可以的。屌你咩，成個feel就係乖仔咁叻，咁小事洗咩自己出手，快啲爬翻入老母個閪度，等老母幫你拆掂佢

其實冇bug,佢地真係去挑俄佬機，唔夠打撤退果時撞到圍城嘅羅馬人先全軍覆沒。我有講架屌你

咁姐係羅馬人尾刀啦
打俄妹全滅 同 被俄妹全滅係兩件事

果時我係有兩篇文仔細講寵寵出關點皮比俄妹伏擊，供哂亞洲組啲情報出去，最後冚家剷死哂。

但我想聚焦亞士所以唔出，刪左

又skip咗 我屌

無名單挑羅馬軍那一幕，那時尼服仲打緊俄服。俄妹點全滅寵寵寵

定係寵寵寵柒完一次唔夠再柒多次

我其實想早啲出俄仔勁係邊，但係唔想太複雜住，之後再講

其實你正文話寵寵寵俾俄軍全滅就冇問題，但又要加俄妹個名落去，咁時間上來說俄妹真係去唔到新世界阿，我都係想要bug加嗰一千字姐，你今日寫多一千字咪解決左件事

咁幾好呀，我鍾意npc做盟主多過最後又係六口話者尼菲特做。個d小服，起碼個首領有個名同國家出下都好，乘機清下d投角囉

死撚開啦 尼菲特

你知唔知自己講緊咩，而家好明顯係bug
俄妹未完全攻略四城，你話俄妹好撚勁，仲要勁係邊？are you fucking kidding me?
我地咁多個都好明顯記得俄服點解輸俾柒尼
係內鬥，死龍王嘅群雄時代，屌你老母同我講佢地一早到達新世界？？？？？？
平行時空呀？定你話係再第二隊俄服呀
再者，大家都只係見到羅馬人清撚咗班寵寵寵，你用未出現嘅劇情同我地講其實冇bug，就等於一個角色睇哂劇本來佈局一樣咁bug，我地只係想加字姐，反正你而家都唔會做咖啦，就俾我地啱一次咁多呀 一次姐 好唔好呀

得得得 出文出文

係唔應該出俄妹

但寵寵寵真係輸比俄仔，再輸羅馬

有時自己改完唔記得

垃圾，抵你俾人屌

幾時先肯救返先知出黎
之前係日本仔地牢果段劇情 幾時再接

依家日日都碎片式劇情 我真係follow唔到

仲有尼菲特個死人腦去撚左邊
六口一返黎就連少少智力都冇埋
一味附和六口 依賴六口 做咩都要請示六口
屌你老母做乜鳩

講完一大輪最後話無出 刪左
真係屌你都晒氣

第一季未，第二季尾比人屌嘅感覺叔叔嚟喇

爆文，屌哂你地老味

嬲左

你咪尻up啦，講咁耐你真係會爆文咩

第三季無呢支歌仔唱啦，說好的一日一萬字答謝毒毒都冇左件事

唉，屌你都sai氣

哇你講，尋日默默出左７千字，咪又係比人屌到開花

你真係傻撚左啊？昨日有人屌你唔夠字咩？
係屌六口屈機，柒尼又鳩咗，其他角發揮機會不足，全部圍住劇情討論，你都可以話我地屌你

膠膠還火但失敗

其實如果佢真係準備還火，我會建議佢反而可以請教六口，唔係自己ON99還火不成反而比人禁住黎砌

乳香拿破侖一件事丫
全世界圍住佢轉 睇到悶
全部人都六口六口 明明佢係新世界到係第二區
翻黎搵朋友玩一回事 依家跟本侵略左個故事

大家都係覺得d 人太依賴六口姐

遲早六口又搞鳩黑城

劇情來講，講真，以而家在場新世界亞洲組嘅智力表現來講真係不足 甚至可以講係垃圾
（m底都係擅長角色 打鬥 場境描寫同個人劇情張力，反而深層嘅智鬥 計略 比較零亂嘅大局觀都冇咩做過 除咗六口到咗先帶到大局觀出來）
本身都仲期待蒼蒹 或者 亞洲組有其他人 再退以求尼菲特係德軍教育下會出到成積
但可惜 日本仔而家係自私撚 膠特仍然膠，屌你投票盟主仲唔撚識分咩叫大局 仲以為係自己玩自己咁投六口都有 多多嘅行為先叫正常 意在減低日本仔嘅地位都唔明
真係睇到燥

我唔準你地咁鬧膠膠
in 膠膠 we trust

其實……嗚啊～～～～～～～！！！！！！！！！

為了蘿蔔王！！！！！！！！！！！

其實m底以前係玩聯盟定部落

我真係冇玩魔獸世界，係fd叫我陪佢先玩，我用牧師，咩種族都唔係好記得。

成條街一個人都冇，咁樣嘅ｒｐｇ好鬼寂寞，冇吸引力

一個人都冇，你咩時候玩

呢句真，如果你早十年 追上 我還沒準備好同巫妖王既時期 成街何止人，日日打團戰pvp 40至100人pve

係而家實在越出越差
（而家只係睇資料片睇下有咩更新就算）

保伯茶館─────

「喲～～～老闆。」代購商人在門前卸下馬車貨物。

保伯掀開木箱，對照清單逐一點算。

「牛肉販問你為甚麼買少了２０斤牛肉。」代購商人休閒地抽煙，問。

「客人口味改變了……以前食客身形高大，偏好食肉。現在客人喜歡白飯配
醬汁。唉～生意難做。」保伯用毛巾擦擦汗，掏錢結帳。

「喂～～～～～取貨！」保伯向茶館大叫。

瘦削愛諾娜擺着臭臉走出來。

「你那麼強壯，非要女生勞動，賤格。」五米的距離，愛諾娜罵了保伯祖宗
十八代一遍。

「喲～小愛。」代購商人看到愛諾娜熱情揮手。

「小你的愛，欠我１５法隆快還。再抽煙的話不接你生意！」愛諾娜並沒有
拋眉弄眼，對商人破口大罵。

保伯無奈地瞪着他。

「離鄉別井，晚上需要女人暖暖床啊～」商人奸笑說。

此時，一妙齡少女從餐廳步出，二話不說抬起木箱就走。

「厄～～～那個誰，這箱放倉庫，別放廚房。」保伯用字粗魯，但語氣明顯
溫柔多了。

「我叫真子……」真子白他一眼，抱着木箱離去。

「好好好～～～真子。」保伯苦笑，赫見商人意淫淫地窺視真子少艾的身
體。

「你打她主意，我就劏了你。」保伯認真地指嚇商人。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

今天客人不多，眾人各自忙碌去。

保伯捧着木材回來，看到真子穿起圍裙，手持抹布左擦擦右擦擦，把餐廳打
掃得一塵不染。

相反，愛諾娜明目張膽在飯廳點算‘外快’。

「你看看……妹妹這麼勤力，你卻公然點算骯髒錢，成何體統？」保伯立即
炮轟愛諾娜。

「骯髒錢？十份一從你而來啊！」愛諾娜反擊。

「喂！輕聲一點，別教壞妹妹了。」保伯害羞起來。

「妹妹～～～姐姐告訴你男人都愛嫖妓啊！」愛諾娜朗聲大叫，聲音在大廳
迴盪。

「其實我叫真子……」真子沒好氣說，繼續打掃。

「小賤人真不要臉！」保伯急急離去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

保伯爬到屋頂修補漏水的缺口，懶洋洋的愛諾娜則回到房間午睡。

惟獨真子打掃完餐廳，主動到農田除草，忽聞水井傳來蛙鳴，游繩下去。

咚‧咚‧咚‧啪！保伯誤傷姆指，腫如香腸。

他小心翼翼爬下木梯，赫見一隻貞子從水井爬上來。

「你幹甚麼？」保伯嚇一跳問。

「捉青蛙，它們會污染水源。你的手怎麼了？」真子手腳並用爬上來，湊到
他身邊問。

「不小心鎚到手指了。」保伯甩甩手腕說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「痛痛痛痛痛～～～！」壯碩的保伯像小孩子一樣大叫。

「當然痛，你的拍甲都裂了。」真子熟練地剪開小片紗布，為老闆包紮。

「你說…有個女兒多幸福。」保伯苦笑。

「系統提示：保伯 對你好感度＋１。」

真子愣住，急忙扔下工具。

「你自己做。」她突然換上冷淡的態度，走到角落掃地。

「我手指受傷啊……」保伯一頭霧水，反思自己是否開罪了真子。

「我管你哪裡同受傷。千萬別告訴我任何心事，我沒有興奮知道。」真子咬
緊嘴唇說。

她的掃把索索有聲，似乎想用力地掃走角落的回憶。

「系統提示：保伯 對你好感度－５。」

「莫明奇妙的女孩。」保伯只好咬着一邊繃帶，雞手鴨腳地完成包袱，工作

去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

未幾，一名墨袍法師走進餐廳，真子馬上拿出菜單招呼客人。

「檸檬水。」他說。

「嗯，還有其他需要嗎？」真子再問。

「‘染血的泥土’。」墨袍法師幽幽道。

愛諾娜聞言臉色一綠，竄回廚房告訴保伯。

「我們沒有這種食品呢。」真子不以為然，回答。

「我只需要染血的泥土，甚麼血也可以。」墨袍法師禮服回答。

「吓……這裡是餐廳。沒有魔法道具────」真子認真回答，發現愛諾娜及
保伯向自己招手。

「小不點～～～小不點～～～」保伯越招越急，真子假裝沒有看見。

她不想再觸發任何劇情……只想隱居在這個封鎖的時空裡。

再沒有劇情豐富的史詩任務；再沒有動人心弦的背景音樂。

正好…她已經體會夠了。

「系統提示：保伯 對你好感度－５。」

「喂！我不做你生意，走！」保伯拿着屠夫刀大吼，把真子拉到一旁。

「我只想買泥土而已……」法師說。

「不管，走！再進入我的店便斬死你！」保伯恐嚇法師，雙腳其實抖得要

命。

墨袍法師安靜離開，臨別時回頭望向真子。

她馬上移開視線。

「抱歉，檸檬水不要了。」他不忘向真子取消菜單，推門離去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「他是死靈法師，千萬別招惹！」保伯還是說了。

真子長嘆一口氣，提問死靈法師的事。

保伯只知道旅人消失後餐廳多了各式各樣的食客。

起初他不以為然，直到看到那名法師腰間竟然掛着一個骷髏頭，想起兒時小
童間有一個傳說───附近有一所古老修道院住了一群壞蛋，他們會活捉小孩
煮藥，所以小童都不敢到‘鐵水湖’旁邊的大森林玩。

真子鬆一口氣。

她只在意一件事────劇情跟保伯及愛諾娜無關即可。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

翌日，餐廳仍然沒有客人。

「奇怪……旅人都去哪了？」保伯看着帳簿憂心起來。

「數天後他們會出關。等着吧。」真子笑道。

「說起話來……當日跟你出發的帥哥及車夫呢？他們在哪？」保伯隨口一
問。

真子的心沉到海底去，霍然站立，一聲不發走到屋外發呆。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「她怎麼了？」保伯跟愛諾娜擠到窗邊偷看真子。

發現她窩在一隻大金獸的肚皮上熟睡。

「我不是她老母，怎知道。」愛諾娜習慣字井之詞，大煞風景。

「問問看。」保伯皺眉說。

「瘋子。我不會多管閒事。」愛諾娜轉身就走。

「１０法隆。」保伯白眼一翻。

「初夜都給你問出來。」愛諾娜回首奸笑。

M底既S就係搞鳩親生女again?

你講到我好變態咁

又話爆文？文呢？

拿，你咁樣就叫討論

你將廢青狼調教成淫娃仲好意思講

不愧係 npc 達人
唔接任都有任務搵上門

2000

真子

玩到唔敢同男性接觸再到有任都唔敢做，真子仲元嚟做咩

而家連遊戲都enjoy唔到
真子都幾慘
但起碼人地覺悟左 我地先會可憐同埋同情佢

如果膠膠咁
我地應該會....

水龍巴，其實我幾鍾意尼菲特隻角，狙擊少佢一陣得唔得

又要開樓豬幅圖出黎望下

之前唔小心攞左幅圖做profile pic
即刻成堆女pm我

話就唔係咁講，當時你成日問真子死得未

鐘意還鍾意
但m底寫極都寫唔到柒尼進步呢個係事實
六口一回來之後直頭變番第一季個on9咁
柒尼既表現有邊樣值得讚
冇錯六口係舊朋友重逢係好感人
但柒尼連生死冊都可以比六口睇
六口同佢講咩就做咩
選盟主仲直接咩都唔講比票六口
如果比班細既知道左會覺得要柒尼你呢個會長黎做咩？
就連六口佢都會適時避忌
但柒尼就由頭掛住六口個名去個咀度
咩都六口先六口先
雖然本身佢就冇大將之風架喇
而家直頭變左做六口既跟尾狗咁

連加奈有問題都唔同柒尼講直接同六口講呀

唉 你話柒尼仲有d 咩用

柒尼比人狙擊係正常架

如果你可以寫到柒尼好似真子咁大番身一定個個都睇到心服口服喇

提議 柒柏要在柒尼面前死
仲要係比人out gmae 個隻殺冇得復活
重開ac 都重開唔到個隻
而柒尼係咩都做唔到咁睇住柒柏死呀
相信只有咁柒尼先有動力去進步

我都知真係好柒，但係第一季剛剛做會長時其實算唔錯，叫樹種木賺錢係佢諗，出兵打人又唔會咁婆媽，又有少少腹黑的感覺。
點知越來越柒

同意
第一季我都幾鍾意佢
不過宜家…

比柒尼搞到六口呢2個字好陌生

屌你老味，果然有老毒之風。

我就爆你老味文 好撚興奮依家

M底話爆文
睇嚟今晚又可以早啲瞓

尋日咪爆左一次

唉

7k係正常所以冇人屌，但咁就叫爆

老毒物

爆？ 我而家就真係爆鳩你老尾啦爆
文呢？ 智商呢？ 其他小角色呢？ 說好的投角又出哂未呀？

冇一萬以上都唔叫爆啦下嘛

真係好多人都覺得膠膠好煩
愈屌佢樓b就會愈想寫好佢
你為佢好就加入膠特宇宙聯盟

人地有進步
膠膠就...

一萬字，曾經，係日常

依家7k字作下解壓尻文就話爆左

之前索菲亞加封狼巴嗰下又話咩光芒暗左定咩咁
諗住膠膠上位機會到啦
點知最後咩都冇發生過

啲文爆咗係邊?

跑完都未有文

樓主d爆文去左邊呀???

樓主比人屌到上天花板

翌日，真子一樣抹布不離手，從早上忙碌到黃昏。

點菜、傳菜、清理垃圾甚至洗碗，由她一手包辦。

愛諾娜剛好騰出時間，跟一名富商搭上。

「就東邊數哩而已～我的大宅有三層高，數十個僕人服侍我。」富商搖着酒杯
笑道。

「嘩～～～肯定養着一群美女吧。」愛諾娜坐在他大腿上撒嬌。

「才沒有，床上欠一個女主人啊～」富商笑道。

「你想包夜嗎～」愛諾娜咬唇笑道。

「視乎你的———」商人說着，腰間的掛錶突然叮叮響。

「馬上入夜，我要趕路了！下次再會。」富人急忙結帳離開。

因為晚上商路會被怪物佔據，所以有經驗的商人會提早到達目的地。

日落黃昏，保伯提早打烊。

「我出去走走……」真子終於脫下圍裙，獨自離開餐廳。

保伯示意愛諾娜追上去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

愛諾娜發現真子在田裡對着夕陽發呆。

她悄悄撥開長草，覺得前方越來越熱。

前行數米，長草間突然閃出強光———百式麟獸早已經伏在愛諾娜前方，等待
她接近。

愛諾娜嚇得不敢動彈，麟獸親切地搖動尾巴，但呼出的灼熱氣息足以燙她的皮
膚。

「怎麼了？」真子拍拍麟獸屁股，讓它挪開身體。

「沒……沒有，想找你聊天而已。」愛諾娜急忙縮到真子身後，偷窺金獸。

「假如聊你的事就不必了。」真子對‘聊天’二字十分敏感，冷淡回應。

「不！聊你。」愛諾娜急道。

「聊我？」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真子讓肥蛆自由玩耍，自己跟愛諾娜並肩坐在木頭上，仰望夕陽。

「你失戀了嗎？」愛諾娜開門見山問。

真子愣住，表情黯然起來。

「我當你默認了！」愛諾娜追擊。

真子既沒有否認，也沒有承認。

「我說～男人都是好色鬼，別為負心漢傷心。

你年輕貌美，貴為‘旅人’，想娶你過門的人多的是呢！」愛諾娜嘗試用自己的角
度開解真子。

「………的確蠻好色呢。」真子苦笑道。

「就是嘛！看我～不靠男人，還不是活得好好。」愛諾娜展示手指上的名貴戒
指笑道。

「你有遇過…為了保護你，而不跟你做‘那回事’的男人嗎？」真子戰戰兢兢問。

「哈！不吃魚的貓？告訴你，只要你張開雙腿，男人就像磁鐵一樣自動走過
來。」愛諾娜嘲笑真子對男人的天真幻想。

「…………………」真子扁嘴低頭，欲言又止。

「不會吧。你遇到？！」愛諾娜大吃一驚，問。

真子默默點頭。

「我不信。有沒有前戲，幫他‘吹’？」愛諾娜直腸直肚。

「黐線！」真子聞言臉頰緋紅，半怒回答。

「那就是沒有囉～有些男人覺得‘不願吹’的女人沒有情趣。所以你要滿足一下他
們的征服女性的獵奇心態。」愛諾娜像馴獸師一樣分享心得。

「他……他已經壓在我身上……最後一刻卻停下來。

他不想我因為寂寞而做，說等我愛上他才做。

最後他抱着我睡到天明。」真子幽幽道。

「不會吧？！這樣的男人不存在的！肯定想引你上釣，然後奪去你的初夜，開
發你身體各處後賣你到奴院養自己！」愛諾娜焦急說。

真子無奈地凝視愛諾娜，叫她知難而退。

「但你還是失戀。他等不到你的初夜，離開了嗎？」愛諾娜譏笑問。

真子身體一震，眨出數滴眼淚來。

「嗯……算是吧。他離開了。」她幽幽道。

「哼哼～～～小妹妹，讓我賣你一個乖吧。

假如重遇他的話，穿上最性感的衣服；化上最妖豔的濃妝；扭動你的小蠻腰搾
乾他的每一滴精液。那麼他便沒有氣力找其他女人，永遠屬於你了。」愛諾娜
道出經驗之談。

真子淡然一笑，不作回應。

「唉～～～其實你很幸運了，遇上這麼好的男人。」愛諾娜長嘆一聲。

「要是你檢點些，說不定已經嫁人，不用打工。你有認真談過戀愛嗎？」真子
隨口一問。

「呵～我在單親家庭長大，對‘家庭’的印象很差。

我從小沒有爸爸。媽媽因為不會家務或做飯，沒有人聘用。

唯獨媽媽相貌娟好，秀眉大眼。某天地主上門收租，媽媽掏光家具也資不抵
債。

『愛諾娜，到睡間等等。』媽媽說，然後我聽到大廳傳來桌子搖動的聲音及地
主像野獸一樣的咆哮。

不一會，地主走了。

頭髮蓬亂的媽媽走進睡房抱着我哭。

我長大後才明白當日媽媽用身體付清了租金。

哈！那個地主也‘太快’了吧。」愛諾娜輕描淡寫地道出深淵一樣的童年。

「你……你記得蠻清楚呢。」真子大驚，苦笑道。

「呵呵！當然～當晚媽媽有閒錢到市集買烤肉串給我吃。我這輩子都記得
那些肉汁有多甜。」愛諾娜瞇起眼睛回味。

「但……你媽媽呢？」真子好奇問。

「病死了～醫生說媽媽身體無病，卻內心鬱出無法醫治的病來。我覺得醫生想
騙我診金而已，不然就是腦袋有病。」愛諾娜不屑說。

「媽媽死了，我好夕要安葬她，所以到處問人借錢。

唯沒有人願意。此時保伯剛好到市集買豬肉，我盡管一試。

哈～保伯這瘋子馬上送我３０法隆，再告訴我沒有食物的話便到他的餐廳要。安葬媽媽後便到保伯的餐廳寄居起來。

幸好媽媽不會家務，我自小便包攬一切工作，最後保伯便請我當侍應，直到今
天囉～」她淡然微笑道。

「…………為甚麼你會笑得出。」真子啞口無言。

「嘖，唉。窮人生小孩注定沒有好結果，能怪誰？

所以我一直要求‘客人’戴上‘豬腸衣’。要是懷孕的話我可受不了。」愛諾娜哈哈
大笑。

「你也不簡單……只要快樂的話，你媽媽會安息的。」真子苦笑說。

「哈！有我這麼豁達的女兒，她在天堂肯定樂透了！」愛諾娜哈哈大笑。

「系統提示：愛諾娜 對你好感度＋５」

「矣？！等——我不———。」真子嚇得跳起來，渾身顫抖。

「還以為你是傷春悲秋的愚蠢少女，想不到是精明人。」愛諾娜呵呵大笑，友
善地拍打真子肩膀。

「你別碰我！下賤的妓女！你以為自己可以跟我相提並論嗎？！你是妓女而
已！」真子甩開她的手，咬白嘴唇，紅着淚眼指罵愛諾娜。

「討厭我……求求你快討厭我！」真子心裡祈禱。

她恨不得愛諾娜恨死自己，千萬別再增加好感度。

「怎……怎麼了……」愛諾娜嚇得後退兩步。

「我說你是賤人！老遠也聞到你身上的豬臭味，令我作嘔。果然弱智的母親生
不出高貴的女兒！」真子絞盡腦汁，把話罵得最難聽。

「系統提示：愛諾娜 對你好感度—２」

「瘋的。」愛諾娜拂袖而去。

真子繃緊每一顆細胞，直到愛諾娜走回餐廳之中才放鬆下來。

她默默走到肥蛆身邊，擁着它溫暖的身體累極而睡了。

讀者既福利

鬧成咁都係-2

Btw遲早等睇真子好感度同保伯淫娃爆滿 跟著加NPC好友

樓主逼到真子痴左線

睇到眼濕濕
真子真係...
唉

第一季幾純幾可愛
嗰陣唔算蠢

但將啲盟主金幣比六口真心戇鳩

但同時，一個人被迫做咗會長
但係又擔心自己冇足夠能力
畢竟底下有神神子多多屍人
對自己冇乜信心
猶豫不決其實好合理
雖然我一直都屌佢戇鳩
但佢戇鳩得其實有道理

一個人處理咁龐大嘅會務
而自己條仔除咗安慰之外冇乜撚用
係壓力咁大嘅情況
撐咗咁耐冇冧已經好叻

喺個時候神一般嘅六口出現喺你面前
尼菲特想成個人訓身倚靠佢係好合理

個情況就好似
你一個人 carry 咗十份 project
跟住你突然間今次組到個 cgpa 4.3
想 free ride 下都好合理
你梗係將訂題目啊分工嗰啲決策塞晒比個 4.3

情感上係解得通
但成班毒毒都係男人
一路睇一路屌佢戇鳩好正常

有冇人可以幫手屌下里奧有幾戇鳩
其實樓下筆下最片面嘅角色
我覺得係呢幾個

里奧 雷克斯 樂克絲 依時 帕修斯 安祈拉 月神夜 蒼蒹

尤其是里奧同雷克斯戲份咁多
但着墨好少

[中世紀MMORPG] Life is Feudal

隻game分工分得咁細

所以一路都唔明，聖三一點解係尼菲特坐正拿生死冊，K團時就話被迫，聖三一冇得迫掛

複雜到…

我覺得係Kanatheon係唯一一個由頭打到尾嘅公會，冇屈服過，所以更似精神領導

打白加一戰都唔易架

但佢份PROJECT已經唔係第一份
做黎做去都CARRY唔到人，真係有D...恨鐵不成鋼

遲下四將會出返嚟，有深入劇情講。

白加個名都有意思—beggar. 會講佢點解會入煉獄做黑神官

咁快爆完文嗱？
計埋0106點嗰幾段都未夠10K喎

我吹住水打姐，唔好咁啦。我飯都未食，只係啃左兩塊餅咋

其實減緊肥

索菲亞又有屈服過咩

你係抵屌嘅減肥

佢公會嘅人比德軍殺哂啦 最後靠雜兵打

翌日———

「唉………生意太差了。你說旅人甚麼時候出關？」保伯看着帳簿發愁。

一天的交易紀錄從兩頁變成一頁，最後剩下半頁，難以維生。

「差不多了～三天內吧。」其實真子也不清楚。

她把尼菲特、六口彌生、松美、帕修斯的‘密語信件’全部藏起來，隻字不看。

「唉………手停口停。我把烤全豬帶到市鎮賣吧。」保伯決定當一天小販。

「我陪你吧。」真子收拾用品同行。

「不用了，你休息一下，幫我看店吧。那個小賤人信不過。」保伯看着愛諾娜
跟商人卿卿我我，肯定會滾到床上去。

「好吧……」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真子獨坐大門附近，騰出空間讓愛諾娜‘工作’。

她拿出保伯的帳簿，發現餐廳的營業額從數百法隆跌至數十，難怪保伯要到街
邊擺賣去。

翻着翻着，她看到‘支出清單’，得知餐廳生意低迷，但保伯未曾扣減自己的工
資，維持一天十法隆。

她更發現愛諾娜的工資高得不合理，有３５法隆之多。

「唉～～～到頭來還不是很疼愛諾娜嘛。」真子會心微笑。

「姑娘，結帳！」商人大叫。

「兩杯熱朱古力，盛惠３法隆。」真子捧上單據。

「好～走吧，親愛的。」商人攬着愛諾娜離去。

「你去哪？！」真子驚問。

「工作啊～跟‘肥佬’說我今天不回來吃晚飯了。」愛諾娜瀟灑地揮手離去。

真子長嘆一口氣，把法隆幣放好，開始打掃洗碗。

叮鈴叮鈴叮鈴～～門被推開。

「來了～～～」真子脫下圍裙，擦乾雙手迎接客人。

「抱歉，店主外出工作，現在只有飲品供應。」真子遞上餐牌。

「檸檬水……」

真子眨眨眼，發現此人正是墨袍死靈法師！

「你又來了？」但真子並不害怕，更擺出姿態恫嚇他。

真子唯一擔心———動手的話會打壞保伯的餐廳，得設法誘他到屋外，讓肥蛆
吃掉即可。

「‘染血的泥土’……我想買。」死靈法師再說。

真子本欲追問‘染血泥土’的用處，惟她不想觸發劇情。

「沒有泥土，只有檸檬水。要或不要？」真子怒道。

「要……」死靈法師說。

真子仔細一想，還是不做他生意更好。

「算了，你還是走吧。這裡不歡迎你。」真子趕走他。

死靈法師默默離開。

這次，他仍然停在門口，慢慢回頭。

「撒爾馬的血咒……」死靈法師幽幽道。

「請～」真子不客氣趕走他。

「撒爾馬的血咒………」死靈法師重覆。

「甚麼啊……」真子看着他指着空無一人的餐廳自言自語，不安起來。

死靈法師踏前一步，真子仔細一看，發現他正指着桌上的法隆幣—————剛
才商人結帳用的法隆幣！

真子熊一聲點燃‘炫火杖’，一手揪起死靈法師。

「甚麼血咒，給我解釋清楚！！！」真子慌極生怒，急問。

「用靈魂跟惡魔交易的‘邪聖物’，擁有腐蝕——————」死靈法師說着，真子
馬上把他摔出店外，秒速鎖門。

真子召出肥蛆，憑記憶直奔東邊商人的莊園。

她一邊跑，一邊鎚打自己的心臟，揪心痛哭。

「不要～～～不要啊～～～～～～～～～」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

不一會，真子果然看到一個三層莊園。

她沒有時間考究地主是誰，直接撲上去。

「停步！你是————」衛兵立即指嚇真子。

「讓開啊！！！！！！！！！！」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

豪華套房放着悠揚悅耳的音樂。

「嗯……啊～～吸大力點。」商人大字型攤在床上，雙手牢牢按着愛諾娜的
頭。

隆～～～大宅一震。

愛諾娜好生奇怪，嘴活停下來。

「別…別停。快到了～～～」商人抓着她的頭壓向自己下體。

愛諾娜聽到隆隆聲越來越近，開始拍打商人的大腿。

「來了……我來了～～～！！！！」商人縱聲呻吟。

「嗚———」愛諾娜嘴巴一熱。

澎！

真子率領百式麟獸毀牆而入。

「愛諾娜！你還好嗎？！」真子驚問。

愛諾娜急忙用床單擦拭嘴巴，嚥下嘔心的暖液。

「你——你幹甚麼？！」她怒問。

「天啊～～～我的大宅啊！」商人赫見真子在大宅橫衝直撞，打穿十多個大
洞。

真子拉愛諾娜到身後，把商人付的錢拋到地上。

「這個金幣有‘撒爾馬的血咒’，你怎解釋？！」真子厲聲質問。

「甚……甚麼血咒？！」愛諾娜急忙扔下商人送她的錢袋。

「甚麼血咒？！你在胡說八道甚麼？！」商人滿臉通紅反駁。

「你的金幣有惡魔的咀咒。你想騙愛諾娜到大宅，然後加害吧！」真子火杖一
插，整個房間鋪滿火符，氣溫急升。

「甚麼血咒啊？！我當真不知道啊！」商人見狀下跪求饒。

「從實招來！」真子逼宮。

「我……我不知道啊～～～～～～～～～～～」商人嚇得失禁，撒下尿來。

真子及愛諾娜同時一呆。

「該不會………ｓｈｉｔ！」真子恍然大悟，啪一聲掌擊額頭。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

她旋風式趕回保伯的餐廳，發現餐廳的大門已被打開。

真子衝進餐廳，跟保伯迎頭相撞。

「你到哪了…愛諾娜呢？」保伯不悅問。

「你……吓？有遇到奇怪的人嗎？」真子一頭霧水。

「哪有～我要煮飯了，叫愛諾娜快回來。」保伯不以為然，走進廚房忙碌去。

「………吓？」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「那是‘盜墓者’的假幣。他覺得仿真度高才買，根本不知道甚麼‘撒馬馬血
咒’。」愛諾娜安全回到餐廳，不悅說。

「我警告你別招惹死靈法師，現在闖出禍來了。」保伯責備真子。

真子有口莫辯，知道‘劇情’已經找上門了。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

但自從愛諾娜知道血幣及假幣的存在後，挑選客人時份外小心。

保伯更不敢離開餐廳，屠夫刀不離手，準備跟死靈法師決一死戰。

今天，某人再次敲門。

保伯大刀在手，默默向真子點頭。

大門一拉———一個水色秀髮的女生走進門來。

「午安各位。」她笑道。

「你怎會找到我……尼菲特。」真子看到尼菲特出現，默默放下火杖。

「大家都想念你了～～～！」尼菲特笑道，身後跳出多人。

松美、帕修斯、加奈、神神子、安多莉亞、索菲亞，甚至里奧及依時也在埸，
當然—————六口彌生。

「小不點……他們是？！」保伯激動問。

「嗯，朋友。」真子冷冷道。

「老闆，請問有菜牌嗎？」尼菲特禮貌問。

「有有有！」保伯馬上分派菜單。

「我‧要‧豬‧腿！」里奧餓壞了，立即點最貴的菜。

「尼菲特請客嗎？」依時先確保誰結帳。

「好好好～都算我的。」尼菲特苦笑，一口氣支付１０００法隆。

「噢～～～我的天。」保伯猶豫接到天降甘露一樣滿足。

「你可以做１００人份量的菜嗎？我有一團部隊在田外餓肚子呢。」六口彌生
笑問。

「有有有！馬上去，愛諾娜跟我來！」保伯立即煮飯去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「所以……有何貴幹？」真子似乎變成陌路人，情緒反常。

「我們馬上要出陣，故意帶人接你回去。」尼菲特馬上解釋。

真子凝視眾人，沉思一會，目光最後停在尼菲特身上。

「…………我不想。」她斷然拒絕了。

繼續繼續

尼菲特就係自覺欠左六口
所以先會將所有野(盟主位、軍情、工作)推曬比六口

當年尼菲特一時之氣將六口踢出公會
諗住事後先安慰返六口
但鬼知呢一踢就接近永別
尼菲特連sorry同bye都講唔到

雖然六口封信寫明唔關今次事
但尼菲特好難唔將兩件事拉上關係
結果黎講
就係尼菲特一踢就趕走左開國功臣、親密好友、公會大腦

如果你話今次事件之後 公會發展係一帆風順
或者尼菲特既虧欠感都唔會咁重

但好遺憾 之後既事係德國人殺到 母服慘敗收場
理所當然 尼菲特會覺得自己指揮不力
仲會諗

指揮真係好難 我完全唔掂

如果係六口打骰 可能唔會輸得咁慘 甚至有反勝機會

原來母服今日會比人撚狗咁撚 就係自己一個感情用事既決定所導致

尼菲特一定後悔到不得了
係無力感充斥自身下 終於知道六口係幾咁犀利既存在

最後係新世界見返六口
在情上
尼菲特的確欠左六口 想將所有好野比返佢

在理上
尼菲特親身經驗知道六口係指揮之神
佢亦唔想揹起全服命運做生死決定
咁就不如比返六口做啦 就好似一開始咁

有人撐菲菲了

MM好似好耐無出新巴絲角了
不如出晒做怪或者NPC好過啦

見到真子咁其實好痛心

城戰出左我隻角
一兩次名
唔知之後仲有無劇情

熱門

留下美好一刻

望落都幾似依個故 有少少心動
如果有依個故咁多元既職業設定
應該會幾正

諗番起第一季d情景

於

我好憎自己用mac機

劇情搵上門
真係痴撚線
如果真子真係唔想有劇情需又掛住大王子點解唔係選擇大王子死個座雪山隱居
佢而家咁隱好冇意思

打機點都唔用 mac

雖然 mac 返工係好好用

諾門巴

尼菲特最自責係公會7頁成員死到得返半頁，全部人信佢寧死不降，自己辜負左成個公會，帶唔到佢地走出困境。

不過我地係唔會感覺到尼菲特有幾自責，K團死左咁多人，但叫得出名的有邊個死左返唔到嚟？到最後，死了的只是一個數字

我思疑係真子做左d 個大任區域聲名聲又或者果層殺神buff 解鎖左d 野 , 所以無理頭有人搵佢做任

忘記了冠桐

自

有 阿詩

我都唔記得咗冠桐
印象中係巴打角嚟

淨係記得佢句 「衝啊」

黑蘇魯條女？唔係叫詠咩

因為哩度係真子同綠萊同大皇子有開心回憶嘅地方，係認識佢哋嘅地方

現實太幸福，特登入game打工

幾時再有真子心理治療

大王子做復活任

打機打到精神分裂 返返現實會點算？ 肯定跳樓死左力算

逼供
逼宮... 好似係宮心計先有

點解唔可憐佢既原因
對我黎講 好簡單 就係唔一致
佢覺得自己做唔黎 就決斷D 就咁退落黎
覺得自己要做 就決斷D 學習下 起碼要有進步

而家就係佢覺得自己要做
覺得自己有覺悟
但d覺悟相對黎講真係唔算覺悟
同時又完全無planning
呢個planning唔係講緊關iq事
係好似佢連preparation都無做足就去開會咁
樓b如果寫到佢問六口請教 或者聖三一開會乜乜乜 佢有主動發言 有大方向 講真應該無人會咁討厭佢
但而家比我感覺係 佢話會做好 但根本無乜put過effort咁........

逼宮係謀朝篡位用

佢有搵六口，開會時佢有提及照六口教佢嘅意思去講。我間接講姐

但最後係六口行出嚟carry呢

如果係尼菲特見到日本仔冇大粒佬到場，就提議選盟主，之後叫六口帶日月兩個NPC出來話佢地係最適合……，不過都冇如果啦

如果你真係想人幫佢，就多少要著墨返D，比人覺得佢係真係有做野
但如果你話佢請教完，都係比六口carry，咁佢請教黎做乜

甚至你可以話投票既時候，佢係決定投自己，因為知道自己唔可以再逃避，咁咪加佢分囉，但而家佢係即刻狗衝投六口................................................. 想點先

係
我提左咁多錯字，今晚有冇獎勵比我

其實我係想用逼宮 ，加強真子個氣勢

唉，有口難言，出文算

傻人發現案

知就好啦
就嚟 LUNCH 都未有文

你唔出文我睇咩送飯啊

係咪真心架 shocked 真假難分
步步進逼會好d...

你今晚比d氣勢我喇

出多d啊知唔知啊樓b

出文啦樓豬！盡情用文屌打我地得架啦

D 文爆左
但skin 埋？

唔需要講 乖乖地講故啦

晏小小，今日班友黐哂線，又打交又玩界刀又恰女仔又流血又，仲要準備考試嘅嘢，我真係ｏ哂嘴

你果間咩學校黎

痴撚線學校

以前中學 一出事就會比人罰上天台種花
M底可以試下 你間學校應該遍地開花

點解咁有監獄feel
要做勞動

我屌你呀，已經成個天台都係冬瓜木瓜喇

種埋西瓜
鋤下田 淋下水 啲仔就唔得閑武鬥架啦

當年 啲收成多到成校周圍派

校友

我男校 當年搭埋棚種絲瓜

M底，你想我地連登定FB討論啊？

都可以，有一班毒毒冇連登ａｃ，所以想聽下佢地意見

冇文點討論？

Dislike左第一個留言所以唔參與討論

最撚憎柑柑

你facebook完全離開左我newsfeed

好慘

點解要憎柑柑
除左唔識PVP 佢有咩唔好

留言係咁講，唔關我事

我諗可能係覺得佢成日搞內亂？
唔清楚，我對柑柑無乜特別感覺
佢就算唔係100%忠於膠膠
起碼都唔會害膠膠

雖然我都係唔明點解佢一開始會救2個大隻佬

柑柑=臭雞

柑柑有咩咁得罪你哋

我因為好似預視到廢c同埋王子會一齊
所以預先同情柑柑

柑柑搞內亂
由黑珍珠
到教皇城
再到黑城
柑柑都係靠自己本事起家 邊到有搞過內亂
德軍入侵 佢都有接濟母服既人
點解話佢成日內亂

我係話d人覺得佢搞內亂
但to be fair
咁黑城佢已經比人打嬴左
其他個d佢都係好似係特別行政區咁？

不過我對柑柑呢方面唔太反感既原因係
佢無害膠膠

柑柑其實係仲大愛過膠特的存在

但柑柑同膠膠地位唔一樣

下 柑柑係自私姐
大愛？燒村民 殺地主 推弓手去死

玩遊戲殺下NPC咋，對人都唔知幾好

話時話個喪屁NPC弓手好似比M底遺忘咗咁？

話時話個喪屍NPC弓手好似比M底遺忘咗咁？ [/quote
自膠

趁人全祼用鏡體炸死人
再屈人強姦

樓b：伏筆黎！

德軍高官 抵啦

柑柑寂莫嘴左乞丐仔一啖係雞，真子寂莫想獻身查曼德係解脫，唔公平

你痴線咩嘴乞衣仔一啖就係雞
我既理解係柑柑善用美色勾引男玩家/npc
拎著數 先比人話係臭雞

而絕對唔係咀左乞衣仔一啖就變臭雞

同撚意

mm 係咪傻撚咗

柑柑利用美色搞黑珍珠
喺狼同乞之間周旋
利用美色引德軍
利用美色呃 npc 地

絕對唔係咀咗乞衣仔一啖咁簡單

唔記得咗比膠你

開始懷疑樓豬理解能力異於常人

我宣布樓主先係最戇鳩嗰個

尼菲特真子帕鳩斯都要讓路

仲未有文呢下真係最on9

M底理解力一向都好有自己的一套，唔係點會次次估錯毒毒反應，唔係點會預告劇透唔識分，唔係點會結局當後記。

寫咗三季都未識分劇透同預告都唔知係唔係假膠

文呢仆街

而家都無文就唔公平

屌 仲未有文
仲好意思話爆文答我地

「…………我不想。」真子斷然拒絕尼菲特的請求。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「你又犯傻了。」六口彌生立即搖頭嘆息。

真子沉默下來，迴避六口彌生。

「不想…是甚麼意思？」尼菲特吃驚問。

「不想。」真子冷如傲冰，甚在六口之上。

「現在不是鬧情緒的時候！」六口彌生氣急敗壞，知道真子的戰鬥力不可缺
少。

「我沒鬧情緒，單純不想而已。」真子平靜地反駁六口。

「真子……你有甚麼煩惱嗎？」松美加入，憂心問。

「真子，明晚我們去吃點甚麼吧。」帕修斯建議。

眾人圍勸真子出戰，但她不為所動。

「哼～聽得我煩。渣渣，走。」加奈不屑跟她糾纏，拖着寵物離開。

「別勉強吧。」安多莉亞也帶着舊部離開。

索菲亞傻傻的站在門前。

她是真正中立的人。

既沒有朋友支持，也不偏坦Kanatheon。

卻因如此———索菲亞更在人群中感到寂寞。

「別人家事，你別管了～」安多莉亞突然揪着她的衣領，夾娃娃一樣拖索菲亞
出去。

「喔……嗯。」索菲亞豁然開朗。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真子像孤石般屹立在雷電交加的海潮中，沒有人可以動搖她的決定。

但命運……就是如此奇妙。

「檸檬水。」死靈法師再次出現。

世界瞬間靜音，真子把注意力聚焦在他身上。

打死他———也許有更強大的惡勢力出現。
放過他———也許愛諾娜某天被騙到山邊姦殺。

真子根本不知道如何避免死靈法師騷擾保伯。

她作出任何反應，劇情總會跟她開玩笑的延續下去。

「因生果，何生因？因因為果，果果為因。」真子想起穆兒的說話，彷彿現在
的劇情是前緣的後續。

她腦海純白，進入空明狀態。

感官漸漸放鬆，真子看到友人擔憂的表情，聽到保伯跟愛諾娜在廚房吵架。

想在無盡的劇情裡救出保伯跟愛諾娜，也許這是唯一的方法………

真子無視所有人，注目凝視尼菲特。

「你準備好了嗎？」她冷靜問。

「我……嗯！」尼菲特堅定說。

「我問…你當真準備好了嗎？」真子用‘炫火杖’頂着尼菲特的胸脯，尖銳問。

淡紫色的瞳孔跟水藍色瞳孔對瞪。

「嗯！」尼菲特再次點頭。

「攻下唐宮將會打開世界的大門，你的‘亞洲組’準備好了嗎？」真子咬緊嘴唇，
悲憤的眼神在警告尼菲特。

「好了～你別逼———」六口彌生出面調停。

真子冷冷瞪着六口彌生。

「……………………」二女對峙一秒，六口讓開。

「嗯！我會努力團結大家，不會放棄！」尼菲特挺起胸膛說。

「不……你未準備好，仍未學懂。」真子默默收回魔杖。

「跟我出戰，教我，我會虛心學習。」尼菲特大膽進逼，制住她的狂焰。

真子驀然輕嘆，決定出戰。

「記住我的說話。我會幫助你攻下唐宮，但你一定會後悔。」

咁樣當出左？

個死靈法師咩都無做過，次次俾人趕走又無啦啦屌佢都無發脾氣，咁都要俾人當壞人真係慘

我好好奇呢d劇情人物遇到意外的事情會發生咩事，例如當死人法師下一次再入間餐廳時，俾基佬怪獸捉住佢雞姦左，咁個劇情會點推進呢

越來越捉不到角色的心境了

真子唔打的話，亞洲組仲有邊個有弒神？

其實就算呢期六口番黎都好，成個亞洲組除左多左堆不知名小服同npc怪之外根本無力量的質量提升，起碼應該借地精的科技力量upgrade下隻小烏龜同枝電磁炮啦

5轉男角好似4轉咁垃圾 反映女權當道

樓豬黎
比人趕比人屌都唔嬲

比人負皮同放置play會爆seed

如果今晚有多更就好啦

你地又太大力喇

等我呵返樓b喇
樓b下次真子頂膠膠個心口個陣，可唔可以點住火頂

在雞未啼的深夜，紅櫻要塞上方掛着一個小太陽———艾蕾卡的本陣。

小要塞每一個角落也擠滿玩家。

鐵匠店的煙囪徹睡未眠，排隊強化裝備的人足足繞了三圈。

大家為‘出關’作最後準備，嚴肅的氣氛更激起玩家的獵奇心。

「喂～糧食不用帶那麼多吧？」某玩家發現同伴捧來三大包白米。

「會長說準備長期作戰啊？」同伴反問。

「白米加起來快４０斤，穿上裝甲豈不１００斤重？我的力量負荷不到。」玩
家抱怨。

「一人一包吧～聽武士的‘風哨子’說境外之土地貧瘠，難以補給。」同伴解釋。

。。。。。。。。。。。。。。。

「哈哈！看我打出數十件傳奇裝備回去炫耀！」

「有好東西都被‘老鬼們’優先奪去，我們算老幾？唉。」

「所以我們攻打的區域是火屬囉？」

「嗯，全部給我換水屬武器。」

各服玩家熱烈地討論起來，戰意高昂。

。。。。。。。。。。。。。。。。

「我們只是補充人員戰力，未有裝備提升。此仗甚急。」八湖獨島向蒼蒹報
告。

「我知道。但其他組別發展太快……那個六口彌生肯定掌握大量情報卻不分享
給我們。要是讓她們獨佔唐卡拉城的話……後果不堪設想。」蒼蒹站在主樓，
俯視亞洲組的聯軍，百感交集起來。

紅櫻武士獨守關口，血戰多時，終於迎來出關的一天。

可惜他們並非當家作主，只是盟友一員。

「且看……世界有多大吧。」無名樂觀一笑，對月獨飲。

蒼蒹懷恨在心，拂袖回到主樓去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。

「喂…人家說我們白吃公會資源啊。」依時不悅說。

他跟里奧正在城牆下組裝坦克，聊起心事來。

「哼～我們工程師啊～每一片裝甲也要親手鍛造，今次更動用‘地熱鍋爐’煉鐵
材。難道我們挖磺時被蠍子偷襲，差點菊花不保的事也報告囉？不報告便罵我
們白吃，報告便說內容冗長，浪費時間。告訴你，工程師就是原罪。因為我們
的工作悶得發慌！」里奧把怨念打在釘上，怒道。

「不……是你的性格很悶，不是‘工程師’很悶。看～我便沒有這個煩惱！」依時
笑道。

「你以為自己是加奈嗎？！你跟我一樣是即用即棄的安全套而已！打完仗便棄
之不顧啊的‘ＩＴ狗’啊！」里奧拿着板手跟依時吵起架來。

「其實他們想知道甚麼………」依時嘆氣，灌下一口啤酒。

「工程師本來就是冷門職業，沒有公會支持肯定無法轉職。那群舞刀弄劍，幻
想自己是拯救世界的騎士的中二病玩家根本不懂機械才是男人的浪漫。」里奧
忿忿不平說。

「但……你看……」依時指着前方騎着鐵甲駿馬，身披重鎧的法國騎士說。

他被一群女玩家包圍，舉手投足令女玩家尖叫連連。

「不就是洋腸嗎？！」里奧怒極而泣，扔下板手悲憤怒吼。

「拜託你收儉一點。你總是醜態百出，快被人稱為‘亞洲吉祥物’了。」依時身同
感受道。

「吉—吉祥物？！我的名字也被奪去了嗎？！不可以！我里奧要出人頭
地！！！」里奧朝天慟哭。

「快清醒吧！人家有‘外籍人士’光環。你呢？宅男而已！機械怎可以吸引女
生？！」依時說着，自己也哭起來。

「我……我———我要做車手！」里奧靈機一觸。

「車手？」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「聽說‘雪霜素’只能在雪山區域入手。它是女孩夢寐以求的護膚霜啊！」

「對對對！聽說塗完像雞蛋一樣滑。」

一群女玩家在遊戲內不忘化妝打扮的本性，路過城牆。

「嗨～美女們。」某人向她們搭訕。

「有興趣到城牆外兜兜風嗎？」里奧梳着滑溜溜的蛋撻頭，五指輕搭坦克，擺
出瀟灑的笑容問。

「……………………」女玩家呆望着他。

「你快說點甚麼！她們上釣了！」依時躲在坦克裡急道。

里奧滿額大汗，要說甚麼好呢？！

「要看看我的大炮（坦克）嗎？」他撥髮笑問。

「……………………」女玩家一愣。

「哈哈哈哈哈哈哈哈！！！你有看到他的樣子嗎？！」

「有啊有啊！！！好像上世紀的大叔！！！！」

「不行不行我走不動了！！哈哈哈哈哈哈哈哈」

女玩家笑彎腰，快步離去。

現埸氣氛尷尬得城牆也想摺起自己。

「嗚……嗚啊！！！我不玩了！！！！」里奧徹底崩潰，伏在坦克上大哭。

他終於意識到———不是但現實殘酷，遊戲內的人性一樣殘酷。

「算吧……你不要叫里奧，乾脆叫一條廢柴吧。」依時長嘆一口氣。

當工程師勸另一名工程師放棄，沒有更強的說服力了。

「請問……紅櫻要塞的櫻花田在哪裡？」此時，一名留着茶褐色曲卷髮，身材
高挑火辣的法國女玩家路過，問里奧。

「不知啊不知啊不知啊不知啊！」里奧大哭道。

「先生，你還好嗎？」法國女孩憂心地停步，問。

「別煩我……我沒用……工程師是爛職業啊！我早知道！」里奧嗚咽大哭。

「這是……你的‘創造物’吧？！很利害啊！」法國女玩家走到小烏龜旁，輕撫它
的裝甲。

「用料絕不馬虎呢～」她笑道。

里奧好奇抬頭，赫見如花似玉的法籍少女站在面前。

她穿着簡潔紗裙，胸腰僅以適量裝甲保護要害，裝甲被她穿成婚紗一樣柔美好
看。

里奧看入神，不懂回應。

「眼淚跟凋零的花瓣一樣會變苦啊。」她微笑，用手帕輕士為里奧擦去快滲入
嘴角的淚水。

「櫻花田在前方———」依時打開車蓋，說。

「有興趣……上來兜兜風嗎？」里奧笑道。

「先生……你未知道我的名字，仍敢邀請我上車？」法國少女莞雅淡笑，問。

「厄…你好，我是里奧。」里奧滿臉通紅，低頭說。

「瑪麗，晚上好，里奧生先。」瑪麗點頭。

皮膚白哲的瑪麗渾身散發清秀的氣質，大方得體。

「那麼……你會載我到櫻花田嗎？我想欣賞一下亞洲的景色。」瑪麗苦笑問。

想不到瑪麗到亞洲並不是購物，而是想欣賞獨特的風景。

「當…當然可以！」里奧拍打小烏龜。

「怎麼了？」依時問。

「你給我死出來。」里奧冷冷道。

「我們可以一起載她兜風啊！」依時大驚。

「三，二，一。」里奧直接拔出手槍，指着依時的頭命令他馬上離開。

「這樣不好吧……里奧先生。」瑪麗苦笑問。

「沒關係～他是ＮＰＣ僕人而已。」里奧扶着瑪麗上車，細心地為她束起裙
子。

「下次飲茶我請。」里奧急忙向依時合掌道謝。

「我屌你啦仆街仔！」依時舉起中指怒吼。

小烏龜隆隆開動，絕塵而去。

我成日意為依時係女人黎

里奧出戰前先有女埋身，唔係咁樣立flag啊

無名>>>>>>>>>>>>>蒼蒹

蒼蒹小家到

下次飲茶我請
IT狗悲歌

唔係咁咩

里奧巴
一陣條女係奸又柒多鑊甘

冇理由樓主突然間對你咁好
無啦啦送條女比你

一定有陰謀

達哥級數

到底你地想唔想里奧出pool架，我好亂呀

好似無啦
變相只可以靠機制打，應該難打好多

想
但會唔會係餵飽佢送佢上路㗎

毒毒︰打咁多仗都冇死過大角
樓主︰里奧

做咩自己覆自己

1: 條女係奸
2: 里奧就死
3: 條女其實男人黎

三揀一

WHY

跟得六口既法國妹 應該唔係伏黎既
毒撚出頭天
歡迎大家叫我人渣奧
希望遲下唔洗好似樹巴咁變寵物

傻豬嚟
開心多陣好啦

除咗無名其他架仔形象直線下降

你幾時見過M底筆下男主角正常嘅
松美 泊尻斯 廢青狼絲 里奧 樹B
全部唔係人妖就係智障
正常少少嘅得乞丐仔一個 不過樓幫佢出左櫃啦

雷克斯份人真心仆街到我好想佢死
其他日本仔蠢得嚟又自大真係on99

可唔可以整個係男神嘅男角比大家J吓
大王子又死左

積狗

臘鴨佬

同其他巴打一樣咁諗，無名現時形像一次比一次好

不要再說了
我表示心痛

龍王俄佬

人渣奧

你終於有出頭天喇！ 作為炮台同伴都覺得好開心

火良野同條架妹死左去邊 好耐冇講過條線

你有無諗起自己？

里奧係被選中既角色

乞兒仔曾經寫到乞丐巴叫寫撚死隻角算數。

莉莉奈又寫到巴打投降叫M底唔洗出佢其他投角寫好莉莉奈就夠。

今次到蒼蒹

咁里奧呢

里奧係邊位巴打？
又比樓主私怨

放生了

仔都生埋啦 你唔知咩

舊毒準備逐一打靶咁

其實蒼蒼你係投架啵

你係咪認錯人啊

你up乜鳩

我屌你老母！！！

蒼蒹話人收埋好多情報
但自己就收埋左 先知

小器蒼蒹
知道人地有情報應該係慎之防之
諗辦法獲取情報

懷恨在心做乜鳩

巴打投角嗰陣應該係諗
諸葛亮搭趙雲
有謀有勇

依家係董卓搭呂布
自以為是加衝動

不是抱孫咩

睇睇下日本由好人變壞人

必須讚好
我唯有期待下一戰會點樣突圍而出 三分天下

最怕係袁術加紀靈

仆街，越來越差

再退一步
何進+佢D無名下屬

孟獲+木鹿大王

人地都起碼識妖術，又有戰象（分分鐘係4轉象）

不如變佢地做十常侍算

龍王命不久矣
對安多就好似馬沙對阿寶
小勝一次之後就全敗
安多斷武器就即刻多把仲勁既
又識埋對龍魔法加人馬形態
佢就零進步
馬沙都叫有新機用啦

其實睇對話唔似係日本

可能轉過頭亞洲加俄羅斯結盟形成東方勢力，馬沙同阿寶都試過一齊在奧干

由英明神武變咗做公公
男角好慘

屍人ching係成套劇唯一一個算有勇有謀嘅男角
結果比人究極雪藏
論男角個個都係用下體思考 跟著乜事都尻衝
再唔係就乜事都靠人 乜事都靠六口
得土良野獨立少少
有無幾個有冷靜獨立思考嘅男角可以喺亞洲組抗衡女權

夜啦，收皮啦

白 已被雪藏

隻白由頭到尾都無做過咩

馬謖加魏延（演義）

佢只係負責出現

都話呢個故事係樓豬用黎發洩佢個人的性慾望，咁大家就會明白故事中一眾男主的遭遇

里奧會唔會單戀失敗

貨真價實，唔玩蘿蔔甘荀茄子的男人好無

請左我飲滿月酒啦

樓b幾時幫我隻角+返d show off智力既機會

16小時無文 好難討論落去

出關之日，破曉之時。

神神子舉起火把來到紅櫻樓最高點眺望外界。

沿着昏暗的樓梯邁向天空，她發現頂樓冒出微弱火光，有人捷足先登。

此人正是破袍長髮大叔———法爾奧。

「哼，小聰明。」神神子不屑道，放出透鏡監視前路。

。。。。。。。。。。。。。。。

「盡頭…你認為在哪裡？」法爾奧看着茫茫大地問。

「跟松太結婚，懷上他的孩子，死亡。」神神子包裹雙手於胸前，甜笑道。

「嗯，你惹怒我了。」法爾奧冷靜說，繼續眺望大地。

神神子收集天氣、溫度來推測今天的行軍距離，搶佔有利的紮營位置。

「你奉的會長命令嗎？真了不起。」法爾奧想不到人類也如此細心。

「並非會長，而是前副會長。」神神子不以為然說。

「非會長，而是前任的‘副會長’？你豈不是違反了‘道德’與‘紀律’嗎？你只該聽命
於會長。」法爾奧反問。

「對啊～但‘我認為’前副會長的命令合理而且有效。同時她跟會長交情甚好，不
會有過節。所以‘我決定’接受‘前副會長’的命令。一切都是‘我’的決定。」神神子
笑道。

法爾奧對神神子似是而非的理論不感興趣。

「與我告訴你一件好事吧。

‘人性’………絕非完美。

‘人’正因缺憾而完整啊。」神神子淡然一笑，像輕煙一樣離開。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

母服小帳篷————

「艾蕾卡從皇家圖書館找到３張古老地圖，大約掌握唐卡拉國的位置。加上真
子的第一手情報，我們得出這樣的地形………」尼菲特舉起一張不規則的鵝蛋
形地圖。

「據真子的說法，唐皇宮於北面的鵝蛋尖，而我們將會南邊的鵝蛋底接近唐
宮。」她從下而上劃上去。

「為甚麼我們不直接進攻王宮？」加奈立即問。

「王宮最難攻克，恐怕有機制妨礙我們。」尼菲特回答。

「其一～其二，唐卡拉王城算是亞洲組的‘核心區域’。只要掌控唐城，境外之地
便會穩定下來。所以我們的對手不單是唐兵，我們更需要跟盟友競爭，盡可能
佔霸佔領土。」六口彌生補充，然後把一張清單交給尼菲特朗讀。

「當我們佔領第一個區域後，懶然將率領玩家小隊，共同指揮ＮＰＣ兵守住陣
地，直到樹完成‘建牆’為止。」尼菲特按照句子讀。

「新世界的‘自然之力’很難控制，我需要４５分鐘才可以拉起防守地形。這段時
間靠你們了。」樹說。

「大部隊將不斷推進，直到佔領第５個區域，我們將會整頓一次。屆時隨機應
變。」尼菲特說。

「讓六口自己讀不就可以了嗎，多此一舉。」加奈皺眉道。

「厄…」尼菲特拿着紙言，頓時語塞。

「別那麼苛刻吧，加奈～誰讀都可以啊。」帕修斯打圓埸。

「我聖園交由誰看守？」依時問。

「牙清，她將會連同母服的後備軍及ＮＰＣ力量守住聖園。」尼菲特回答。

「你指蘿蔔吧。」加奈忍不住譏笑。

「它們數量蠻多，區域佔領性很強，正好勝任工作。」尼菲特不敢怠慢加奈，
立即解釋。

「黑城呢？柑柑未見人。」某人再問。

「柑柑一直未有正面回覆我們的‘出戰令’。我們出關會路經黑城最後補給，屆時
將會問清楚。

諸君沒有問題的話，我們將會一小時後遑開紅櫻要塞。

通門密碼是：陽焰。

請小心牢記，以免被他服衛兵攻擊。」尼菲特最後總結，然後散會。

。。。。。。。。。。。。。。。。。

「剛才對不起…我應該盡早把清單交給你。」六口彌生馬上向尼菲特道歉。

「唉………不要緊。可能我反應太遲鈍了。」尼菲特苦笑說。

「別灰心。佔領唐城後我們便跟武士平起平坐。哈！屆時我終於在亞洲組有第
一塊領土了。」六口彌生期待着大破唐城。

「嗯！加油～～～」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

六口攻心計柒尼

六口講｢我｣有領土？
似會係最後賣隊友咁喎

六口打完有領土好正常姐？

佢依家班法國兵係冇屬地

柒尼咩都就哂六口
就算六口唔賣隊友柒尼都會話比哂d 地六口啦

想睇下大地圖
唔覺六口會背叛，朋友對佢嚟講唔似咁兒戲

反而六口好老尷，都唔知幫唔幫好

咁勞師動眾出哂日韓聯軍打領土比法國六口？
柒尼邊有能力說服到蘿蔔頭

畀少少好合理啫

唐王城啵 咁諗...

彌法+薩倫哥斯+道勒 三座要塞圈起嚟嘅土地面積=唐城

咁樣會唔會好理解啲

尼菲特按照句子讀。

....

垃圾尼菲特

照住讀真係好廢
今次真係

有文有討論
自作聰明的是神神子吧
之前有話法爾奧睇唔到遠野
佢上去擺明係思考人生
然後神神子又俾佢撚
佢同六口無從屬關係 個回應係為駁而駁
佢再懶醒落去真係遲早backfire
法爾奥心中無敵 無歒於天下
終於多個有料男角

至於尼菲特樓主好似已放棄治療
一唔跟稿讀就出事
有幾廿個理由唔用
用區域佔領性強做守城理由
呢點強點解又唔放出去搶地

攻城計劃唔討論住 等出bug

名：飛笛
性別：男
職業：雙修翼騎同樞機(騎住隻野飛來飛去既補師) 如果冇得雙修就話佢有架工程師整既飛行裝置）
武器：木童笛 吹笛幫人補血既 (範圍性) 好蒼廉甘
角色定位:幫空軍補血/救護車🚑
性格：好撚hea 成日是9旦 但一有事就滕晒雞
特色:平時一定有把笛係身 係戰場成日周圍開5倍動能幫瀕死既人補血

性格補充多d:成日口講嫌麻煩 但最尾都死死氣甘認真做個種

巴打投角

諗起 lf2 隻笛佬

呢隻野叫潮吹算啦

都冇更新緊係語塞啦。

柒尼廢到咁，不如收埋本生死冊返尼服養老吧喇，有人要復活先叫佢去新世界咪算。

神神子根本唔明人類，仲以為自己已經睇通睇透

幾時有多d雙修職業角色
以前得土良野一個
加奈之前話想副神職又無左件事

甘你…

拿你條友仔下~我芒住你覆其他post都唔覆我post呀,我已經瞄準左你菊花

如果出到，仲要回血嘅威力同蒼蒹差唔多
我一定 係一定屌撚到m底飛起

扮咩S

「華卡莉們都去哪了？」豆豆站在城牆上看着母服的軍隊離去。

「她們要到更遠大的世界去。」牙清握緊手掌。

苦侯多時……她終於一嘗城主之感。

「豆豆快來！我們找到一塊好地方！」一群蘿蔔精跑來招手。

「甚麼好地方？」牙清好奇問。

「我們找到一片溫暖鬆軟的泥土！」

牙清跟着蘿蔔精來到種滿珍貴魔藥的‘聖露田’，發現多棵永久增加１點智力屬性
的‘銀雪葉’被蘿蔔精連根拔起。它們像泡溫泉一樣鑽到‘聖露田’的優質泥土裡。

「天啊！！！加奈肯定會殺死我了！！！」牙清大急，揪着蘿蔔精的頭髮一根
一根拔出來。

「嘩～～～華卡莉生氣了～～～快逃到其他田去！！！」蘿蔔精立即四散，偷
鑽進其他農田。

牙清在田裡大吵大鬧，城防頓時空虛。

「今回終於到我們了。」白苦笑到。

「………」飛鳥不禁微笑。

「為甚麼我要留守聖園……」小路人皺眉反思。

「因為你是少數有實戰經驗的重甲，乖乖留着吧。」白苦笑道。

「哈～分到最休閒的工作，我真————」某不知名神職者笑道。

「你是誰？！」白跟小路人大驚。

「飛笛，叫我阿笛就—————」飛笛雙眼泛起跟神職者不配的懶散狡猾笑
容。

「誰讓你這麼多對白？！初來報到給我倒屎去！」白跟小路人同仇敵概，把新
丁踢到公廁區去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「要來了要來了～～～～～」

「安靜點，別失禮人。」

玩家們在大櫻門的影子下列隊，翻飛的旗幡擋住他們的視線。

法爾奧默默向艾蕾卡點頭。

小號手站在城牆上整齊吹響號角。

沉重的大櫻門隆隆打開，晨光從門縫透進紅櫻要塞。

第一道‘境外之地’的冷風穿門而入，當首的玩家立即拉下兜帽，戰馬不安地扭動起來。

「意外地冷呢。」松美為神神子披上圍巾。

「……………」真子獨當凜風，雙目凝視大黑門的一線天。

大金旗突然燒起金火，在大櫻門的影子下份外耀眼。

「出發。」艾蕾卡向士官說。

「聽———開步！」

奧蘭多爾的軍隊踏開右腳，前傾長矛。

「聽———前進！」

一波勢不可擋的陽光點亮大地—————艾蕾卡率領太陽軍隊浩浩蕩蕩開出城
門。

‘境外之地’涼風變成春雨一樣依人。

安祈拉的白月兵，緊隨艾蕾卡旗後。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

蒼蒹撥亮弦線，清脆的音色傳到眾人耳裡。

「系統提示：風之音（施法者—蒼蒹） 移動速度＋５％ 」

亞洲玩家同時讀到這一條訊息。

「去也！」無名朗聲一笑。

他只穿浴衣，腰掛七劍步出要塞。

「紅櫻萬歲！！！！！！！」八湖獨島大吼一聲，率領武士出關。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

接下來是母服———

帕修斯為尼菲特捧起聖三一大旗，成為全埸焦點。

尼菲特深呼吸一口氣，向男友點頭。

帕修斯左右擺動大旗，後方狂風驟起—————

安多莉亞及六口彌生率領半千翼騎兵一飛衝天。

她們擁有亞洲軍團裡最強的空降部隊，將是突襲的關鍵力量。

「出發。」

帕修斯前傾大旗。

「吼啊！！！！！！！！！！！！！」母服玩家振臂狂呼，跟隨尼菲特出關。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

聯軍首尾相隔十餘里，保伯看到奧蘭多爾的大金旗時，韓服的軍隊才剛剛出
陣。

他們像箭鋒一樣直指北邊———唐卡拉王城。

隻潮吹飛笛咁快有得出場

pure_brown

自此，阿笛就再無戲份

任務完成：出新巴絲角（1 / 1）

拿,我講明,接下來劇情會再次分線.

牙清果面要一個刺客

六口彌生有兩法國跟班

寵寵寵要1個

呢個時候出新角
仲要係飛天救護車
可能聖園會比人打

想問好耐，乜我個角(火箭兵團之一)冇跟柑柑去新世界咩 話哂係死忠

之前咁多投角出曬啦?

咦~係啵,係刺客,出番先

冇重甲同剌客/其他服,嚟梗有一隻教皇出

我投角都話係雙修架.........
但我未見過我隻角出雙修技

「誰讓你這麼多對白？！初來報到給我倒屎去！」

「……………」真子獨當凜風

獨擋凜風？
呢個自創四字詞黎？

會有d唔明
係獨自一個擋著凜冽既寒風？
會有dd難明

隻身迎著寒風
好似岩d

我隻角講左一次對白之後就無見過啦

如果無其他角啱用，等我幫寵寵寵投隻角叫IU愛我
性別無所謂，職業就揀個少人用的鍊金術師啦，係game入面靠發明同賣壯陽藥賺錢
有危險就拋個發情煙霧彈出黎等敵人發情群P

好多都係自己砌.

擋有啲被動, 當會感覺會堅強啲.

‘當風處’,通常係山頂或峽谷之間.

仲有“獨當一面’

我想帶出真子不再感到冷嘅感覺

整埋變性春藥促使乞狼再一次

獨當一面個一面，後面唔係一種實體野，係抽象野，所以你話獨當凜風好奇怪
當風處都可以接受（但就應該「當風」兩個字一齊用）
有個成語係當風秉燭，即係類似你呢個意思，迎著風拎住蠟燭＝好危險
你可以參考佢改寫你個自創四字簡單表達

當（／迎）風挺立，會唔會好過獨當凜風

唔係隻隻去到新世界嘅服都有隻教皇㗎咩

投角No.15(?)
名：莎拉希唷
性別：女
職業：教皇
服：寵寵寵
性格：好多嘢講，小學雞

其它設定唔寫，寫咗你都唔跟嘅

就嚟投角投到俾其他毒毒打死

投完先發現已經有人投咗寵服
無視我得㗎喇

個意境要係冷風，用獨自站立於冷風這種消磨意志行為突顯決心和孤高的形象。

縮唔到四個字就唔好縮

投教皇

名字：耶穌
性格：大愛、傳統、道德L
行為：
不論是敵是友，係人都救，關鍵時刻都係婦人之仁，俾自己人不屑，但又俾佢r到一班教徒。
最終死係判官身上，釘係十字架上面。

判官好似殺唔到人

唔記得

溫馨提示：一開始出場係毒劑，之後德軍入侵你又寫左佢做夢魘 ，而家…

你係咪同緊樓B講？

無架喇？

屌你其實你出晒巴打角未，依家又徵角

投角
跟六口
名 : Baguette
職 : 翼騎, 要騎飛天豬
武器要拎大鎚, 唔要on9嗰種
表S內M, 中意六口
其他是旦

又到週末減文既時候

土良野條線都仲未返嚟

一直都分緊線

唔覺得有問題

其你地幾點瞓

我地輪班屌你追文架

獨當一面個當字真係可以拎黎擋風咩

樓b自己決定啦
不過我而家連錯字都好少捉
又無加字！

80個人車輪戰對住你一個，你唯一可以做就係不停出文

早晨 夠鐘出文

訓醒冇文 屌

我之前投個韓服角已沉落大海

我地幾點訓關你咩事呀，你幾點訓就關我地事喇

琴晚一定又去左蒲gay bar3-4點先訓搞到今日冇文啦又

我建議過m底判官4轉超載或者5轉可以殺人

有時間畫畫話我地恰鳩你，不如打多兩篇文啦屌你

有文咪唔恰鳩你囉

笑左
快d出文喇！！

我以為係里奧

我地對M底咁好佢感恩都來不及，點會話我地恰佢

我都估到今日先係睇張畫 , 跟著唔知隔幾耐先有文

四點都冇文

你食 lunch 嗰陣唔會過意唔去㗎咩

我已經放棄左f5

我係得閑先上嚟望望
行路 搭車 電腦 load 緊咪上嚟睇下
追咗咁耐 星期日都冇咩期望

宜家既時間係17:27

你個名係咪對樓豬講

id留言法

仲冇文

話爆文都未爆過！

爆緊屎眼咋
為了蘿蔔王

星期日的生態，中午睇篇畫，瞓前睇一睇會唔會有文。

And though I know, since you've awakened her again
She depends on you, she depends on you
She'll go alone, and never speak of this again
We depend on you, we depend (I'll depend) on you

睇完東方列車都冇文

咪係 出快左就當自己爆左文

返到屋企都未有文

星期日無文是常識

消失的m底

我要文呀屌你

運籌帷幄，決勝千里之外。

法爾奧下令所有情報員先行於軍隊，刺探盡快到達唐城待機。

松美、吉蒂等母服老手響應號召出發，唯霧島只派出十多名新手敷衍了事，風
哨子主力直接向蒼蒹報告。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

輕風過雨。

夢魘的腳步像落葉一樣輕，憑巧妙的身手從嶽石上奔走。

三天便趕了五天的路，第一座唐門已現於眼前。

然而，他們繞過真子入城的關口，繞到西邊一個較偏僻的小門。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

古老的城牆嚴重風化，表面佈滿蜂巢小孔，像威化餅一樣乾脆。

「奇怪………」長髮蓋面的狙擊手觀察唐關多時，未發現一個守軍。

「會不會躲起來了？畢竟我們動員數萬，走漏風聲不足為奇。」松美望向距離
唐關最接近的風哨子。

他們自顧自地記錄情報，未跟其他盟友分享。

「天啊～～～到底武士在玩甚麼把戲。難怪六口下令每佔一個區域要馬上修築
城防，武士實在太可疑了。」松美不忿道。

當日怪獸跟吉蒂差點命喪武士之手，令松美恨之入骨。

「專心任務……我們靠自己吧………」吉蒂不以為然，向附近的隊友打出手
勢。

夢魘們立即拉上口罩，拔出匕首。

「等我訊號……」吉蒂說，然後像貓咪一樣翻越山嶺，乾淨俐落爬上前方山
脊。

她悄悄探頭，高度剛好在唐關以上，看到城垛下有頭盔的反光。

吉蒂馬上舉起拳頭。

「ＨＯＬＤ！」松美急道。

百多個人頭悄悄縮回山脊。

「有守軍！但沒有警戒。」吉蒂潛回來，報告。

「派出無人機恐怕會被發現………」松美手上的牌所剩無幾。

「要假裝商人嗎？」狙擊手問。

「不，洛海…路上的商人說明唐城一年只開門一次。別引起唐人疑心。」松美
反對。

「時間無多……去吧。」吉蒂心意已決。

。。。。。。。。。。。

「隊長！盟軍接近唐關！」風哨子現松美率領５人小隊接近城牆。

「那群笨蛋找死嗎？！」隊長馬上舞動紅布，示意松美停下。

惟松美視而不見。

反正聯軍早作好強攻的準備。

與其被風哨子玩弄於股掌之間，倒不如戰個痛快。

。。。。。。。。。。。。。。。。。

毒刀在手，五人獨闖唐關。。

它跟紅櫻要塞一樣座落山坳，兩邊無法攀爬，只有一條馬車小路引向城門。

自古華山一條路———上！

砂糖一樣幼滑的沙非常寧靜，唯一壞處會減慢玩家移速。

松美逞一時之快，離開小道，跑上為馬車鋪設的石路。

突然咔一聲，她踏起了一塊裂磚！

松美不慌不忙原地隱形，架好姿勢突然擲刀。

但城牆一片寧靜，沒有唐兵探頭。

他們順利到達牆底。

吉蒂本能地伏到牆面，立即被風化的城牆割損手掌，鮮血淋漓。

她正想包紮時，忽然聽到城牆上傳來談話之聲………

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「有馬車到嗎？」某唐兵問。

「怎可能…我們又不是‘主關口’。喝吧！」

城牆上的唐兵圍着營火取暖聊天，對防務莫不關心。

「日子真難熬……。」某唐兵嘆氣道。

「難熬並非窮苦的日子…而是沒有盡頭的軍使命。」

「喝吧～～～有朝有酒～今朝醉。」

唐兵接過同伴手上的酒杯，卻摸了一空。

抬頭一看———赫見紅眼少女像狐狸一樣狡猾微笑。

「甚—————」

「要害掃瞄」「要害掃瞄」「要害掃瞄」「要害掃瞄」

「三閃！」「三閃！」「三閃！」「三閃！」「三閃！」

牆上３名唐兵被松美小隊同時絞殺。

「意外地輕鬆呢……」怪獸殺人後總會用手帕擦乾淨血污。

吉蒂馬上搜略唐兵的屍體。

「獲得裝備：９法隆。」

「獲得裝備：打火摺。」

「獲得裝備：銀箭頭。」

「同時意外地普通呢……」松美略感失望說。

真子三番四次警告友人勿低估唐兵實力，惟唐兵未展示跟真子口中匹對的實
力。

「喂～前天我們庫房偷了一枝‘香品果酒’要不要———」某唐兵從宿房內走出
來，跟５人望個正着！

他看到同伴倒在血泊之中，嚇得摔破果酒，抓起號角就吹！

「糟—————」松美正想驚叫，吉蒂已經箭步閃前。

惟吉蒂反應再快，唐兵的號角已經塞到嘴裡。

咻啪！

號角連同唐兵的頭被一槍打碎，當埸斃命。

他們望向城外———原來是風哨子及時出手相救。

松美小隊再暗殺十餘人，肅清城關。

他們舞動綠旗，埋伏城外的玩家立即入關。

「看！我找到了！」怪獸憑驚人的幸運值在某木桌上找到‘關口地圖’，發現唐關
連接一個軍營。

「我們有百餘人，留守這個小城肯定會被發現。
軍營的規模不過５００人左右，我們可以先發制人，摸黑進攻！」風哨子說。

「嗯。同意。」吉蒂點頭。

「但……你們不擔心這個東西嗎？」松美注意到地圖中央有一柱狀標示物。

「我們的任務是確保大部隊不會被擋在城外，機制的難題交給攻堅部隊處理，
明白嗎？」吉蒂不悅道。

「好的……」松美複製地圖，把正本留給自己，然後跟隨風哨子出發。

黃昏，夕陽在地平線掙扎，滲出血紅染紫頭頂藍色的星空。

他們循小路步下山谷，發現軍營插着圓頭肥軀的雀鳥大旗。

唐兵紀律一樣紀律散渙。

他們要不是喝酒，就是睡覺。

看來長年的和平令他們忘記如何當兵了。

「嗝～～～唉。看守營地數百年……便有嗝～～～甚麼好看～～～」唐兵醉醺
醺聊天。
他突然頸上一涼，被蒙面人劏喉刺殺。

母服夢魘隊像黑潮一樣潛入白軍營。

百多個帳蓬變成皮影戲的‘螢幕’。

首先是數個唐兵聊天的影子，然後兩個黑影從後接近，突然紅水染滿‘螢幕’，最
後燭火被吹熄。

軍營的燭火一個接一個被吹熄。

不消一會，本來燈火通明的營區漆黑一片。

亞洲組第一波進攻非常順利，不費一兵一卒佔據‘灘頭堡’。

「好……第一階段完成。接下來分散人員，偵測唐軍兵力分佈。」松美跟風哨
子隊長共同協議好，正想出發時，風哨子急步前來，跟隊長耳言幾句。

風哨子隊長面有難色，嚴肅地看着松美。

「我們有發現……」風哨子隊長違背蒼蒹之命，跟松美分享情報。

「我們在這個大軍營遇上‘兵府大尉’，看來是軍營的頭目。

打死他後搜略物資，發現撐起帳蓬的大柱有古怪………看。」風哨子把眾人帶
到大柱前方。

它以金龍裝飾，刻有木雕，上方寫着‘夜鴣針’三隻字。

「夜鴣針………？」

唔分享情報呢下真係好小學雞
世人皆知假話能以騙人，卻不知真話也能騙人

我講咗啲咩 自己諗下

本來有多一更,但係打到一半刪左. 聽日再出.

聽日開始考試期,下晝我好撚得閒

預告, 將會強化法師系職業,諗緊用DLC/重大更新/隱藏職業邊個方式出好.

聽住先

但對頭係柒尼，要令佢猜疑仲難過欺騙佢喎

過兩日

m底:
考試有人出貓
又要講經 好攰
聽日先出

我隻新角呢

等左好耐 原諒你

文都未出就原諒 太仁慈

.......今日短到一個地步......

天氣凍到連文都縮埋水

原本法系職業嘅地位根本比人強烈壓榨
去到第三季先有5轉
大把發展潛力 技能天賦樹等都仲係開發階段
魔源師搶眼d嘅得娜娜嘅冰法
加奈嘅專精類型定位一直都好模糊 開頭話雙修神職 之後又咩屬性魔法都掂曬 整完電磁砲之後就成為左人肉圖書館 究竟加奈天賦點點或者主修咩可唔可以交代吓
幻像師個設計好特別 但係神神仔完全量角根本就無進步空間 甚至可能尾機到有審美疲勞
柑柑攞到淫狐七鏡 應該都有發揮潛力
雖然牧羊人嘅感覺好似喚靈師嘅退化
但係5轉同4轉嘅分別都係有少少模糊
稱魂師嘅兩個代表屍人同樂克絲可唔可以回歸主線 如果唔係個職業就等於死左

btw第一季一開頭咪有好多組合魔法 咩綠色旋風之類 點解上一次城戰都無咩點展現過多人魔法團嘅優勢 電磁砲尾機又隻字不提
德軍嘅百人魔法團其實寫得好好
菱鏡大砲 組合魔法 呢d先係法師團隊嘅驕傲

期待你嘅表現 法師食粥食飯睇今舖啦

地位仲低過engin仔

地位最低應該係判官
你地有冇見過判官出過場

判官殺唔到人 可以點打

判官重點係打善惡值
但新世界無左呢樣
判官飛機都無得打

其實睇德國肥佬嘅表現判宮其實幾勁

人家打紅人打到啪啪聲嘛

但新世界近戰暴君打傷 守魂血坦
再唔係異教徒玩痴線佬
判官傷又唔夠高 防又唔夠高 回又少過人
點玩呀師父

我記得佢有得係地下放經文，企係經文入面嘅判官好多buff定唔記得點

範圍buff專精，團戰型角色

我覺得DLC/更新會變到好似為左出而出咁，有d夾硬，用隱藏職業/傳奇道具應該會比較好，雖然需要用多d筆墨去講解

文？？？？？？？？？？？？？？？？

早餐呢？

buff法師系洗咩更新，新世界新設定嘛。睇得書多加知識就有領悟咪得

你唔係想在細服用buff過的法師掛……

追左3日終於睇晒3個月無睇既文

M底呢三個月出得咁慢

咁勤力，獎你可以係M底身上爬嚟爬去

哇我屌你老母咩，星期日得一更係咪變撚左老奉呀？

而家星期日係等m 底渣渣林出張畫，跟著落筆起文

得一篇就完左星期日

我諗唐宮機制呀，食完飯就落筆

???????????????

搞到我期待左成晚
今日5更補番琴日兩更
你最鍾意講嘅有拖無欠

有拖冇欠其實廢到同冇講野一樣，係巴打就住M底先唔屌咁解

第三季如果有晒大綱就係得咁多，寫得快就早啲完，寫得慢就遲啲完，加字加更明明應該會快左到結局，但有拖冇欠又會慢左到結局，更加唔好提M底會skip劇情，有拖冇欠係咩一回事我真心睇唔明

你真係排除左我真係攰嘅可能性

排除左又點會就住你阿

其實除非個故爛尾唔出，唔係有拖無欠只係語言偽術，因為m 底根本無set 過幾時完個故

有結局,如果第3季唔拆上下部就第四季完.

我一方面好唔想個故完，一方面又驚要個孫燒比我先睇到結局

即係你個淫M明明就已經瞓左喺張床出曬水
但係都要話M到攰啊聽日先啦十足十D港女

到最尾你都咪都係想各位巴打屌到你射
老實d啦

大更新咪算

預告大更新吊起你條引
打算同佢大戰三百個回合嘅時候發現
屌佢個臭嘴 無文

簡單啦 女性魔法師就buff番幾百%
還掂男角都柒開啦

以前出d角沉哂底，我屌咩

冇沉海底,你地投啲角好冷門,我係對住個巴打表出角架

夢魘部隊奪取軍營後馬上建立警戒線。

風哨子回到關口插上櫻旗，示意盟友該區域已受控制。

大將們率先入城了解戰報。

夜鴣軍營───────────

「我方殲敵八百餘眾，１０平方里內再無敵軍蹤影。」松美向艾蕾卡報告。

「八百？！」艾蕾卡驚訝問。

她入營時格外留意煮食用品的數量，發現鐵鍋瓷碗應有盡有，匹比奧蘭多爾
軍，足見軍營可容納數千人。

「嗯，我們入營時幾乎十室九空。同時唐軍幾乎沒有戰意，有人更放棄反
抗」風哨子再說。

「沒有戰意？」安多莉亞猶豫起來。

「這些都不重要……跟我來～」吉蒂把眾將帶到‘夜鴣針’前。

「夜鴣………是甚麼？」朴寵好奇地伸手摸向龍棒，突然彈出視窗。

「系統提示：佔據 夜鴣營（Ｙ／Ｎ）」

朴寵猶豫一秒，發現同伴正厲眼凝視自己，乖乖收手。

「沒錯，這面就是夜鴣旗。」吉蒂把黑鳥旗攤在桌面上。

「‘家族徽章’嗎？」艾蕾卡以祖國風俗猜測。

「我在某上鎖的木箱中────」風哨子隊長正想掏出甚麼，馬上被蒼蒹暗眼
瞪住。

他馬上住嘴，不敢發聲。

「木箱中發現甚麼？」六口彌生立即追問。

風哨子隊長欲言又止，吉蒂從後偷走他的腰包，交到尼菲特手上。

眾人目光聚焦在尼菲特身上。

換作你們會如何處理這塊燙手山芋？

尼菲特知道上繳盟主艾蕾卡是最好做法，但她另有一計。

她把腰包交到蒼蒹手上，六口彌生不由得心花怒放。

這招政治謀殺實在高明。

首先，雖然大家心知肚明蒼蒹有意隱瞞情報，但風哨子未表示他掌握‘公共情
報’，論理上他的腰包屬於‘私人財產’。

假如尼菲特把腰包交給艾蕾卡便屬於‘未審先判’。

然而，尼菲特選擇交到蒼蒹手上，不但贏盡風度更令蒼蒹陷入兩難局面。

蒼蒹知道眾怒難犯，死死地氣把腰包交到艾蕾卡手上。

腰包內藏着一張地圖─────唐王城的地圖！

唐王城呈啤梨形狀，分成１２區域。

最上方的板塊畫着獅子旗，接下來是兩大區，虎旗跟牛旗。

下方板塊以龜旗為中心，被８面小旗包圍，分別是蛇、犬、貝殼、鼠、兔、
熊、鳥及狐狸。

「看！我們在這裡！」松美馬上發現夜鴣旗位於唐城的左下方。

「那麼………唐國總共有１２個同樣規模的軍營？！」朴寵屈指一算，唐國
總兵力竟有６萬之多。

「別慌亂陣腳。夜鴣營只有８００人，而且戰意盡喪。我們仍有勝算。」艾
蕾卡馬上穩住軍心。

「我比較關心………佔據夜鴣營的話有甚麼效果。」六口彌生沉思。

「我反對。要是觸發了某類機制便得不嘗失。」蒼蒹反對任何一方控制夜鴣
區。

「同意。」索菲亞點頭道。

「我們不佔領區域，直到消滅唐王朝才分封土地也不遲。

看，‘夜鴣板塊’佔地比彌法更大，這埸戰役恐怕耗時多日。」艾蕾卡看着地圖
發愁。

「艾蕾卡，我們的軍隊正式攻擊後一定會觸發唐國的‘警報機制’。‘王宮獅
旗’及‘龜旗’地理位置位越，肯定有大批守軍駐守。我們能否壓制這兩個區域將
是整個戰役的關鍵。」法爾奧為艾蕾卡分析戰局。

艾蕾卡把地圖幻想成棋局，友軍的棋子攻擊任何區域，唐國其他板塊都可以
立即出兵支援，聯軍勢必非包圍。

除非…………

「尼菲特，下令你的‘空降師’馬上把糧食軍備運到‘夜鴣板塊’。

大家以‘夜鴣板塊’為起點，向３個方向進軍。

我及安祈拉，朴寵等人向北進攻，力阻‘王宮獅旗’的唐兵南下。

尼菲特向東，摧毀唐國中心───龜旗。

武士向南，肅清‘熊旗’後一路東進，清空沿路的反抗勢力後到北邊跟我會師。

六口彌生及安多莉亞的‘空降師’在‘夜鴣板塊’待機。

最後一起向皇宮發動總攻。」艾蕾卡馬上擬定出大戰略，眾人嘖嘖稱奇。

此時蒼蒹默默舉手……

「我建議紅櫻武士跟尼菲特的部隊互換位置。」他說。

「為甚麼？」艾蕾卡反問。

「紅櫻武士習慣速戰速決，不宜長期作戰。」蒼蒹直接了當，說。

艾蕾卡細閱一次紅櫻武士的陣容名單，發現大部份屬於重甲近戰型，的確缺
少輔助職業。

「尼菲特意下如何？」艾蕾卡問。

坦白道，尼菲特並不在意被分發到甚麼工作，而已武士言之成理。

「我沒有─────」尼菲特說着。

「當然不可以。」六口彌生終於要插嘴。

「母服力量雖然以遠程職業為多，但不可以忽略里奧的坦克。他每開動一小
時需要消耗大量亞特蘭蒂斯結晶。同時作為核心攻擊力量的安多莉亞及我的
騎兵團被分配到‘夜鴣營’待機。他們進展肯定十分緩慢！」六口彌生為母服據
理力爭。

「厄……嗯嗯！」尼菲特馬上和議。

「…………那輛怪物原來有缺點。」艾蕾卡回想跟‘小烏龜’一戰，知道它銳不
可擋，的確的破陣利器。

「好！我決定維持原本計劃。」艾蕾卡馬上決定。

「但───」蒼蒹立即反駁。

「系統提示：艾蕾卡 對你好感度－１０」

「別讓我重覆……」艾蕾卡瞪他一眼，冷冷離開。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「他們回來了！！！」留守關外的軍隊看到大將回來，馬上搖動軍旗。

「前進。」艾蕾卡劍鋒一指，數千部隊分批入城！

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「阿啦啦～～～～～～我感覺到了。」

「旅人已經到老家了………」

「我們也開始吧。吱吱吱吱。」

艾奧突然扔下手中的水盆，瞳孔劇烈收縮

────默默走向田邊工作的農婦。

艾奧係之前比喪師咬中果兩兄弟

12區域係咪原本比十二火護統領
依家咪無晒啲將軍

支持貝斯塊地分比柑柑 乞衣仔 同狼絲

次次都係呢句
有地圖睇下就好

拎龜真係會比人圍到豬頭咁

可惜獅子已經收左皮

望住張圖 我覺得好肚餓

張圖係成個唐國？

當左pizza?

望住張地圖，覺得向東南進軍嘅武士慘撚到一個點，豬頭骨來嘅屌

btw我都好肚餓

黑城又中伏

我屌佢老母windows 更新！！！

我屌！明明話遲啲更，仆佢個臭街。

我未save,有冇得recover個file?

好撚想喊呀依家

哈，用左幾多年window呀

一禁入嚟就見到 mm 柒了
應該開返 word 會有 recover
應該都係冇咗幾分鐘進度姐

btw mm 不嬲唔識用電腦
記唔記得貼 link、用 cloud 嗰啲
我地教咗佢幾耐

RIP
btw 打啦，windows 更新唔洗出文呀

window更新未必有，睇下佢word有冇set auto save啦
用mac就無咁既麻煩啦

扮咩呀，點都有autosave ga word既話

兵貴神速，以艾蕾卡為首的‘北方軍’直搗‘狐營’。

然而，他們並沒有遇到預期中的反抗。

軍營人去樓空，到處都是搜略的痕跡。

帳蓬崩塌處處，軍旗東歪西倒。

「這個唐卡拉國到底怎麼了………」艾蕾卡站在一片廢墟之上，再次收起寶
劍。

「艾蕾卡……這裡不對勁…」沉寂多時的安祈拉憂心忡忡地跑到她身邊，說。

「我當然知道不對勁。」艾蕾卡提防着四周，以帳蓬裡有伏兵。

「不，這裡的‘魔力反應’很強。」安祈拉捉緊雙手，像貓一樣顫抖。

身為月族的安祈拉對‘魔法’特別敏感。

此話一出，艾蕾卡馬上停止軍隊前進。

「那邊……特別強。」安祈拉指向東北方。

「洛克，率５００快騎探索５０里。」艾蕾卡出動‘帝國騎士團’探陣。

朴寵帶着盡是型男美女的韓兵團檢查‘狐營’的帳篷，搜到多個錢包、少量軍糧及
普通綠裝。他們理所當然地獨佔戰利品，沒有上報盟友。

帳篷像白色的墳墓一樣鋪滿地面，朴寵偶然發現一個倒塌半邊的巨型帳篷，顯
然是‘兵府大尉’的帳篷！

「喂！中獎了斯密打！」朴寵興奮地向同伴招手。

斯密打！ 斯密打！ 斯密打 ……………

韓兵一窩蜂竄進‘大尉軍帳’去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「咦？」 艾蕾卡看到一面狐旗被壓在泥土裡，命人挖出來查看。發現狐旗被燒
成焦黑，破洞處處。

「燒旗？」艾蕾卡翻身下馬，蹲在焦泥上輕戳破旗，它像紙皮一樣碎成粉末。

「燒旗是象徵性行為，宣洩對旗幟的象徵意義不滿。」法爾奧說。

「但這裡是唐國……我們從未聽說它被攻打啊。」艾蕾卡反問。

「內戰。」法爾奧簡潔道。

「……………」艾蕾卡及安祈拉面面相覷。

「艾蕾卡盟主！我……我們有發現了斯密打。」韓兵飛奔而來，急報。

「嗯？」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

艾蕾卡來到‘大尉軍帳’，看到大批韓軍圍着中央議論紛紛。

「這邊來斯密打，艾蕾卡盟主。」朴寵向艾蕾卡招手。

「這是———‘夜鴣針’！」艾蕾卡發現另一根‘夜鴣針’，惟它已經被嚴重燒毀，
金龍被高溫溶化成蚯蚓一樣。

「貝斯杜瑪針………」朴寵指着黑棒上一個炭化的名字。

「這根棒的魔法反應很邪門……」安祈拉戰戰兢兢說。

「女王陛下！請你馬上跟我過來！」此時帝國騎士團的傳話兵十蒂火急趕回來
說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

艾蕾卡載着安祈拉一同趕向東北方，老遠已經看到帝國騎士的金旗。洛克跟騎
士們正在沙漠上彎腰尋物。

相隔數里，艾安二女已經聞到一陣苦澀的焦臭味。

接近一看——————整片黃沙被燒成炭黑，多具扭曲的屍體躺在地面。四周
遍佈斷矛碎片，刀片更燒成透明的結晶，可見當時火勢多麼兇猛。

「戰埸。」法爾奧皺眉道。

「為甚麼老師如此肯定？」艾蕾卡立即問。

「看這具屍體。」法爾奧指着一具似乎在求饒的焦體，它向上方舉起斷裂的手
臂，不斷退向後方。

「要是放火殺人，不會砍斷他們的肢體。這裡是戰埸啊。」法爾奧默默說。

她們發現自己正站一個‘萬人坑’上。

「太……太慘烈了。」艾蕾卡無法想像上萬士兵同時戰死的景象。

「我很頭痛……不行了。」安祈拉彷彿聽到焦屍死前的哭號，頭痛欲裂。

艾蕾卡以姆指按着安祈拉的眉心注入‘陽力’，白聖女的頭痛馬上舒緩。

「誰是這埸屠殺的兇手……」艾蕾卡把注意力放回亂葬崗上。

「那邊……艾蕾卡大人。」洛克指着遠方的小沙丘。

就如變態殺手犯案後總會留下自己的簽名，告訴世人這是自己的傑作
——————‘犬首旗’及‘牛頭旗’豎立於沙丘線上，旗下各堆起一個頭骨塔。

艾蕾卡打開地圖，發現‘犬首’及‘牛頭’旗均是最接近王宮的旗營，知道惡戰不遠
了。

一禁F5就有文既感覺

聽日再睇

你喊嘅同時有無諗過各位百幾巴打等你開飯
係都我地喊
要怪就怪你唔早出文

十二火衛入面聖火的支持者打9投向業火的區

南方，熊旗領土—————

「紅櫻萬歲！！！！！！！！！！！！！！」

櫻花旗跟‘熊掌旗’於村莊外的草原廝殺。

粉紅色的潮水拍向黑岩石，濺起血浪。

前線刀光劍影，武器的寒光如星星一樣閃爍。

‘熊營’的唐兵軍發現武士部隊後立即組成方陣迎戰。

先射一波火箭，接下來是矛陣衝鋒，明顯是有紀律及組織的部隊。

‘熊旗大尉’以武士聽不明的古老語言大吼。

唐兵的盾陣立即冒火。武士每砍一刀也受到火屬性的反射傷害。

蒼蒹把‘攻擊音’換成‘移速音’。

所有武士聞音懂事，立即放棄強攻，繞到兩邊包抄唐軍。

唐軍人數比武士為多，但武士以一當十，同時有蒼蒹無限回血的加持，唐人無
法抗之，兩翼開始崩潰。

‘熊旗大尉’意識到蒼蒹不除，此仗必敗。

他再次大吼，中央的唐兵馬上變成箭頭陣，冒死搶攻。

武士因輸出奇高，唐兵的‘反射傷害’特性令他們不敢攻擊，漸漸後退。

此時無名灌下清酒，大袖一揚拔刀。

「暴虐旋渦！」他變成一個向前急旋的陀螺，把唐兵的箭陣劏開兩邊，拖出一
條血路。

他絆隨櫻花悄然落入唐軍中央………

「喝啊！！！！！！！！！！」左一矛，右一劍，數十盾牌立即攻向無名。

他輕輕挑起長矛，右手疾送一劍，精準刺穿唐兵頸甲的隙縫，打出爆擊傷害同
時沒有觸發裝甲的‘反射傷害’效果，秒殺唐兵。

唐兵群起攻之，他的身法卻巧妙如降落的羽毛一樣，你總是捉不住它。

無名在萬軍之間仍然行雲流水，所到之處血濺如櫻。

唐軍陣腳大亂，霧島趁機率領風哨子從後方放箭，大量殺傷唐兵。

唐軍兵敗如山倒，不斷後退，卻被蒼蒹的ＮＰＣ部隊伏擊，死傷枕藉。

‘熊旗大尉’知道無法扳回劣勢，扔棄部下跑回村莊裡。

「無膽匪類！追！！！」八湖獨島率領武士小隊入村捕殺敵將。

惟村落錯綜複雜，屋牆相連，他們好像走入森林一樣失不清方向。

此時頭頂一微熱………

熊旗大尉竟以‘夜鴣針’作武器，猛力敲下來，擊碎房屋。

武士小隊立即後退，掩鼻擋着灰塵。

突然火光一閃。

「小—————」八湖獨島急叫。

一隻火爪迎面拍向武士，立即把他抓成血人，陷入‘昏迷’狀態５分鐘。

熊旗大尉體型暴增，頭髮及眼睛均變成火焰，左手火棒右手火爪，呼出岩漿一
樣熾熱的氣息。

「我不容許你沾污火衛大人———戮熊‧別巴的名字！」熊旗大尉縱聲一吼，飛
身撞向八湖獨島，連毀數屋。

「快散開！這傢伙不宜硬碰！」八湖獨島急道。

「為‘戮熊大人’而戰！！！！！！！！！！」熊旗大尉突然喊出熊哮，百米外的
唐軍士氣大振，全體兵器突然著火。

他們舞動燒紅的鐵器向武士猛攻，多人閃避不及被灼傷。

「……那根棒是關鍵。」八湖獨島知道唐兵的戰鬥力全源於‘別巴針’，必需打
掉。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

中央軍———母服向龜旗進攻。

尼菲特在山下佈陣，遲遲未攻。

因為神神子用鏡盾查看唐兵的佈陣，發現龜營內…………竟有數萬人！

黑甲的唐兵像螞蟻一樣堆滿軍營，前後左右都是人頭。

他們不苟言笑，站在木牆上張弓搭弩。

「沒有破綻。」神神子冷冷道。

‘龜殼山’呈半圓，四周光禿禿沒有掩護，從哪一個方向都會傷亡慘重。

「里奧………你打頭陣，以撕碎敵方陣線為任務，不要停留。

雷克斯，你率領決帝奇衛隊正面強攻，牽制敵人。

懶然，你負責指揮人馬向山頂放箭，追殺一切逃下山的敵人。

阿圖，你挑選一隊死士為跟隨里奧殺入敵陣，必要時放棄‘小烏龜’，救出里奧及
依時。

里奧親出一條路後……我將會親率主力衝入去。

真子———你負責斬殺‘主將’。」尼菲特擬定好戰略，嚴肅分析。

真子默默點頭。

她從未被分配到如此重要的任務，內心雀雀欲試。

「這個可以。」加奈哼笑一聲，快步離去。

「好～」懶然轉身走向人馬部隊。

「為甚麼總是我……」阿圖萬般不情願，仍乖乖上陣。

眾人向尼菲特點頭，各自散去。

「喂！！！！！！！聽我說聽我說！！！！！」松美從山邊久奔回來急報。

「怎麼了？！」眾隊長馬上追問。

「出……出了……出來了！！！！」松美氣喘如牛，幾乎跳出心臟來。

「甚麼出來？！」加奈急問。

「看………」神神子放大透鏡，照着‘龜殼山’營步出一小隊唐兵。

唐兵———以一隻白龜為首。

「出現了………火衛。」真子握緊火杖說。

「火衛……難道？！」眾人大驚。

沒錯，祟火十二護法。

報告毒毒～今日出左５０００，我沖涼先

即係一半咋 沖涼唔好打飛機住啊

火衛理論上比真子完剋

我幫你抹身得架喇，唔比沖

肥蛆應該輕鬆輾壓火衛啦
之前係櫻門隻獅子同唔記得乜先收左皮

你奶均mm全身再用口吹乾佢

獅子就淨化個疫病先死, 另一隻蛇都應該算真子同獅子2打1先打得咁輕鬆

應該算一打一，隻獅子係真子既寵，同武器差唔多

好

仲有冇

點睇都覺得獅子同蛇女應該都好打過隻龜
就算隻龜有幾高防，肥蛆神獸應該都可以打爆隻龜

燒爛佢個龜殼啦

龜應該屬於聖火一方，佢咁樣帶一小隊兵出黎應該係想傾下先，佢見到真子帶住隻聖獸可能反而會支持佢

巴打準備又要收M底粒 啦

今次攻城精簡左成個戰局，節奏可以吧？

冇比人攻城咁刺激

都未開打

因為冇文
討論唔到

無畏無懼

駁吾刀

考試期既爆文去咗邊

你精簡左啲文

文？！！！！！！！？？？？？？？？？

無文屌你刺激d

竹戈我承載住毒毒們嘅意志去填依份表 忙緊依樣

未追晒，覆咗先
我好似喺母服同德軍打梗交嗰陣已經投咗角色
而家M底再次徵角都仲未出場，係唔係miss咗
角色名=我ID

「文呢，屌你」先係毒毒們嘅意志

做完自己野好快點出文

我角色係刺客就得，其他任M底跟劇情發揮
想要夢魘嘅完全潛入一擊必殺嘅又得
想要戰鬥輔助向嘅探測加上以道具作戰嘅賊又得
你想點搞就點搞，唔好miss咗投角就得

快

咁樣會變咗怪獸咁

M底： 有拖冇欠

拖到佢徵梗新角仲話要刺客

1500 仍然冇文
天理難容

加油m
屌你文

文才是毒毒要的 文呢

btw, 加油

本身想留言直接屌你，不過見到你填表去外國讀書，咁唯有同你講句：

填完表好出文喇仆街！ 追夢大撚晒咩？

仲未有文
心淡
次次都話得閒
次次都冇文

肯爆文未

文呀 屌

現在睇返真係笑而不語

M底得閒就預左無文 忙到仆街就一日一萬字
我諗m底都係鍾意朝九晚五扮工出文 享受一邊比毒毒屌 一邊比老世屌嘅生活

1700無文

老態龍鍾的白龜由唐兵參扶，跚跚而來。

里奧已經瞄準白龜，只待尼菲特下令。

此時唐兵舉起龜旗，臂綁白布，沒有武器隨身。

「且慢！」尼菲特喝止部隊前進，派帕修斯接見白龜。

帕修斯起初昂首自信，惟兩句過後，他被白龜說得無地自容，灰溜溜跑回
來。

「怎麼了？」眾人圍着帕修斯問。

「它自稱‘玉樓公子’，火衛一員。想跟我軍‘大將’見面。」

帕修斯苦笑道。

「你道甚麼歉？」尼菲特好奇問。

「它問……拿着‘龜盾’跟烏龜交談是不是我國風俗。」帕修斯靦腆說。

眾人思考一會，驚覺帕修斯正背着‘白玄武大盾’。

作為‘外交官’此舉實在失禮，卻反托出白龜的器量。

「好…我去會一會它。」尼菲特及索菲亞帶汶帝奇衛隊出陣。

「它特別指明想見你……」帕修斯跟真子耳語。

「我？」真子猶如被點名責罵的孩子一樣，瞪大無辜的眼睛反問。

「嗯……它想跟你談談‘夕陽’。」帕修斯說。

真子心頭一震，跟隨尼菲特出發。

「……………………………」六口彌生在遠方查看，憂心忡忡。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「喲～～～午～～～安～～～～尼菲特……索菲亞。」白龜殼泛起黃邊，緩
緩向尼菲特揮動皺皮墜肉的手臂。

「午安。」二女大驚，點頭問安。

「別～～～見怪～～～我說話～有點～～～慢～～可以～～～嗎？」白龜苦
笑道。

二女默默點頭。

「有甚麼想談？」索菲亞比尼菲特更直接，問。

「和～～～談～～～～」白龜笑道。

「抱歉，不可能。」尼菲特知道唐城志在必得，當面拒絕。

「和談～～～一起生存。戰鬥～～～～你會死在這裡～～～」白龜苦笑道。

「你們的刀矛無法傷害我的坦克，憑甚麼戰勝我們？」尼菲特開門見山，反
問。

「信念。」白龜焉然一笑，眼裡閃過餘爐。

「我不見得你的信念比我強啊。」索菲亞譏笑反駁。

白龜淡然一笑。

「永生不息，無果無因。我們都只是存在而已。」白龜口齒靈活起來。

尼菲特正想回答，馬上被真子拉住。

「小心說話。」真子 煞有介事說。

「卿，假如得到永生的能力。你有甚麼追求？」白龜問。

「系統提示：

Ａ）無比的財富。

Ｂ）無上的權力。」

背景音樂突然安靜下來，讓玩家專心思考。

尼菲特及索菲亞瞪大眼睛，熱議起來。

「太狡猾了，全是自私的決定啊。」尼菲特急道。

「它在引導我們觸發劇情，一人選一個吧！」索菲亞說。

「Ａ。」尼菲特回答。

「為甚麼？」白龜不等索菲亞，馬上回應。

「系統提示：

得到無上權力後………

Ａ）我會讓世界臣服，君臨天下。

Ｂ）我會保護弱小，萬物共存。」

「Ｂ。」尼菲特幾乎沒有猶豫。

「系統提示：玉樓公子 對你好感度－１００」

「怎麼？！」她大吃一驚。

「可愛的旅人。卿 對世界仍然有憧憬，真好呢～～～」玉樓公子嘆氣道。

「老龜乃不死之身，見證３代火衛繼傳。

生命……就是一艘殘缺的渡船。

我們都趕在沉沒前拼命游划。

有的人找到寶藏；有的人找到土地；有的人渴死在大海上。

希望，正是讓人激昂鼓舞的動力，驅使我們在時間汪洋裡掙扎。

不過，假如你的渡船永不沉沒。

你會發現汪洋上存在無數的寶藏；無數的陸地。

那麼……你開始好奇，到底海洋有多大呢？

我開始探索，向無窮無盡的世界探索。

吾以不死之身征服數十餘國，得唐王分封最大的領土，享受最好的美食。

然而………美食都被時間沖淡。

再多的領土令我泛味；再妖艷的美女也無法挑起我的慾望。

擁有越多，慾望越少。

熟悉的聲音開始消失，我快忘記自己參加婚宴多，還是葬禮多。

見證盛世，見證崩壞。

一切………都淡而無味。

他跟我一樣受到不死咀咒，最後得到解脫。

雖然可怕，但他解脫了。

既然無盡頭的一日，‘我’並不存在。

我知道自己的使命了……

我選擇接收‘時間的孤兒’，為唐卡拉國……留一點血脈，證明‘我’的存在。」
玉樓公子說。

「系統提示：玉樓公子 對你好感度＋１０１」

內定既

其實未完，一篇，我收工，夾硬斷關左佢

加油

加油 , 不過都要出文

邊個話我收膠，出黎隻抽

ot 打文
何樂而不為

定係校工會落閘趕人

龜名都幾趣致

「既然你擁有不死之身，為甚麼要和談？」索菲亞提出有力的疑點，問。

「獨活……何樂之有？」白龜淡然一笑，悄悄掀起龜板，露出‘白龜心’。

「系統提示：玉樓公子正凝視你。」

「甚麼意思………」尼菲特後退一步，敵視之。

「也許你能夠打敗龜城的軍隊，但你無法打敗我。

我必勝無疑。

但失去龜城的人，唐朝也正式滅亡，我再無存在的意義。

既然如此，不如你先殺我，提前結束這一切。」白龜以茶聊的語氣泰然道之。

「系統提示：擊殺玉樓公子（Ｙ／Ｎ）」

「矣？！」三女中頭獎般驚訝。

「等等！搞不好它要試探我們。」索菲亞疑心最重。

「哈！好女孩！這是你們要的武器！」玉樓公子從拔出一隻黑色的手指。

「系統提示：得到 唐王之指。」

「唐……唐王？！」三人更感難以置信，堂堂火衛竟然不戰而降？！

再說———這根手指從何而來？！

「烈虎、戮熊、夜鴣早在‘弒火之戰’中犧牲，留下群龍無首的人民。

隨着唐王衰弱，瘴鼠、魅狐、狡兔墮入業火一方，離棄唐城。

接下來聖獅及惘蛇死亡………

十二火衛只剩四人………義犬、頑牛、貝蝓及壽龜。

我把所有餘民接到龜城，免遭犬牛屠殺。

你們明白了嗎……旅人。

唐國……早已經名存實亡了。

義犬及頑牛將會戰至最後一兵一卒，你們終有一日會打敗他們。

所以‘龜城’內的人就是‘唐朝遺民’。

假如你們執意攻城，直接殺死我，再破城去吧。

我們將會跟卿同歸聖火。」玉樓公子豁達一笑，露出白龜心欣然迎接自己的死
亡。

「當然殺，冷手撿得熱山芋！」索菲亞喜道毫不猶豫。

「但…要是情況變成這樣……」尼菲特萬萬想不到唐卡拉古國原來殘破不堪，
早是垂死的之人。

它就像白龜一樣，等待了結自己的人出現。

「真子……怎辦？」尼菲特問真子意見。

「……………………」真子沉默不語，凝視白龜。

「竊火者，火童的話你仍記得嗎？」玉樓公子笑問。

「系統提示：擊殺玉樓公子（Ｙ／Ｎ）」

「…………………」

「系統提示：擊殺玉樓公子（Ｙ／Ｎ）」

我等到９點

唔殺 一齊長籌

Fb 唔指名邊個icon代表咩 你點count

又一件事證明佢唔識用電腦

殺

笑左

唔殺

屌，點解平時你地又屌尼菲特，今次企佢果邊架

隻龜仙人經歷左咁多代 聽下佢講故仔
拎多啲情先啦

情報

想睇龜仙人沈真子船

投黎冇用
出哂2邊既結局就最好

緊係殺啦，條友自己都想死，佢而家都係搵緊個夠能力的人領導剩番的唐遺民，你夠決斷殺佢，佢就會承認你

紅字有問題

另外，佢一開始-100好感，講完一大寸野又加返101係咩玩法

B呀 sor99ry

小喇叭咁一樣倒嘅 你地有冇考慮過盟友

你其實知唔知我地屌尼菲特係屌啲咩

大愛得嚟無能，覺悟的程度好似便秘咁，最近多左一樣見到六口自動nerf到變劉禪。

不殺

隻龜都講左十二衛剩下四個，有兩個一定要打，即係到最後，最好最理想的情況下打下唐國都係降服到兩個十二衛。唐國一區都大到境內一個大城咁，完部殺晒最後邊有人幫手守地？有機會拉攏的勢力緊係拉攏咗先。

俾個嬲嬲你啦

隻龜話自己想死，你而家唔隊死佢，佢就會隊你直到你隊死佢

我只係見到有真子係到，唔想真子再殺NPC
仲有真子係到NPC就會有被降伏嘅可能

N

M

十點啦WO

仆街，M底截數先開始寫

9點

文呢？
比你食撚咗？
打定兩篇等出文是常識吧

「因生果，何生因？」

火童的說話在真子腦裡迴盪。

真子一言不發，轉身就走。

「真子？」尼菲特拉住她的手，憂心問。

「要宰要殺由你決定，別讓我參與。」真子步下山坡，孤身回到陣中。

「真子………」遠方的六口彌生嘆一氣。

「那麼……我們怎辦？」尼菲特回問索菲亞。

「你是會長，你決定吧。安多莉亞明言把決定權交給你。」索菲亞把責任推得
乾手淨腳。

要是尼菲特放過玉樓公子，母服便有失盟軍；要是她殺死玉樓公子，便受良心
責備。

「還是……殺掉比較好…」尼菲特漸漸握拳，眼神兇悍起來。

「等等！紅櫻武士豈不是私藏情報嗎？我正好借此反擊！」尼菲特突然找到借
口，豁然開朗。

Ｎ。

「系統提示：你選擇不擊殺玉樓公子。」

「系統提示：玉樓公子 與你好感度—５０」

「系統提示：玉樓公子 對你好感度＋５０」

白龜用愛恨交纏的眼神凝視尼菲特，收回‘唐王之指’。

「系統提示：已失去唐王之指。」

「假如你找到生命的意義的話……努力實踐吧。」尼菲特鼓勵白龜。

「系統提示：玉樓公子 對你好感度—３０」

「嗯………也許我的不死咀咒要永久延續下去。

作為見證和約的信物及慶祝我再次逃離鬼門關……

請你選擇以下一樣禮物吧。」他關上龜板，苦笑問。

「系統提示：請選擇其中一件裝備。

Ａ）不滅聖衣

Ｂ）赤偕足履

Ｃ）壽龜軍旗」

不得了！

「神神子！！！！快跑過來啊！！！！」尼菲特急忙向神神子招手。

騎兵馬上把神神子送到尼菲特身邊。

「哇………點燃附近敵人的斗篷；

火地形無效的布靴；

按魅力點數召喚唐兵的龜公旗？」神神子看到裝備雖然數值平庸，但效果奇
好。

「要哪一件好？」尼菲特興奮說。

「我傾向選擇龜公旗，但唐兵實力實在強差人意。你自行選擇吧。」神神子把
選擇權交還尼菲特。

「那麼………Ａ吧！」

「系統提示：獲得破舊裝備—不滅聖衣。」

「矣？！灰裝？！豈不是垃圾？！」尼菲特從龜公手上接過一件像地布一樣霉
舊的斗篷。

「抱歉…這件斗篷我當作坐墊用了百多年……。但不要緊，只要用水刷刷就可
以了。貝蝓可以幫你。」玉樓公子笑道。

「貝蝓在哪？」尼菲特問。

「我將近３００年未見它了。」玉樓公子聳聳肩說。

「………………」尼菲特及索菲亞無言以對。

「那麼……我們的和約談妥了。讓我們和平共處吧……旅人。」玉樓公子慢慢
爬回龜城裡。

「等等！剛剛你交出‘唐王之指’……到底是甚麼一回事？」索菲亞追問。

「你們會知道的………」玉樓公子苦笑，慢慢回城。

突然，白龜想正自己錯過甚麼，突然回頭。

「對了……那個竊火者‧真子。我想借用她的魔杖上的聖火加強我城的結界。可
以嗎？」玉樓公子苦笑問。

「……………吓？」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「不可以！！！！！」真子橫手握緊魔杖，喝退傳令兵。

真子可以扔了全身裝備，散盡錢財。

唯獨兩件裝備她割腰賣腎也不會放棄————百式麟獸的召喚石及白楊魔杖。

她並非眷戀聖火的威力———只因‘白楊魔杖’是查曼德唯一送她的禮物。

「來嘛真子……白龜以‘大地之戒’交換，可以增加樹修改地形的速度。」尼菲特

說。

「我可以送你另一根喔。」索菲亞幫忙說。

無法怪責尼菲特，因為真子除六口彌生外從未跟任何人談提查曼德。她們並不
知道這根魔杖對真子多麼重要。

真子頭也不回躲到人群中，尼菲特及索菲亞只能拒絕白龜的交易。

「那麼……祝你們好運了，旅人。我不知道你們會在王宮遇到甚麼，但肯定有
一番惡戰。祝君安好。」白龜回到城門，向三女揮手道別。

「系統提示：跟 ‘壽龜‧玉樓公子’達成和平協定，３天內無法傷害玉樓公子的
部隊。」

「那麼……我們還要打嗎？」加奈磨拳擦掌，急需活靶發洩殺戮的欲望。

尼菲特回望後方，安多莉亞開始向北方移動，得知艾蕾卡遇上困難。

「…………全軍繞過龜城，取道向北！」

大軍移動，惟真子坐在地上，攬着白楊魔杖發愁。

突然肩膀一暖———六口彌生從後方趕來，輕輕親真子臉頰。

「沒事了……」她嘆撫揉真子的頭。

「告訴我……剛才為甚麼不進攻？」守在後方的六口看不下去，皺眉問。

真子如實相告。

「唉…………這下麻煩了。」六口彌生搖頭嘆息。

m底：預告 法師大更新
M底文：0法師大更新
好失望
唔夠文啊 我要法師更新啊

屌
比我揀一定殺

去咗打機睇少陣 post 就投票

龜公啲情報都幾準
睇嚟火衛之間有少少心靈感應

牛犬冇入業火但痴咗線
貝龜係主角嘅朋友
唐宮到底做乜

牛犬係北面搞事
難怪南方的守軍咁廢
得返啲老弱殘兵飲酒渡日

樹巴 solo 個預告都未出
法師更新輕鬆啦

小弟都去咗打機冇揀到
雖然我諗都係唔殺好

熊城飛石四濺，八湖獨島由獵人瞬間變成獵物。

「快！拉開距離！」紅櫻武士急道。

澎～～～面前的石屋再被大尉一棒打碎。

某武士看準他攻擊間的硬直，閃到大尉背後疾刀一刺！

「鐵熊石膚！」大尉後背突然變成鋼板一樣硬，彈開武士刀。

原本大劍的回彈效果很強，偏偏武士追求的精準的刀法，以‘敏捷’屬性為主。這
一刀竟然彈不起來，卻震得紅櫻武士上身麻痺。大尉火爪一回，嗖一聲爪破武
士胸甲。

「快回去找蒼蒹！這些火太邪門了，我們別再攻擊！」八湖獨島發現大尉的火
屬攻擊無法撲熄，只可以用血量硬接，直至倒數完畢。

半個熊城被大尉毀滅，居民被落石壓死。

此時無名在屋頂上蜻蜓點水般躍來，看到大尉就斬！

「使不得！！！」八湖獨島急吼。

「吓？」無名一愣，千鈞一髮間拗腰，火爪剛好擦傷他的鼻子。

惟他半空中無法借力，被緊接而來的火棒擊中！

爆擊———澎！！！

無名被摔開數十米，撞毀多間石屋。

「這……這傢伙怎麼了……」無名的左臂腫起一個大包，攻擊力大減。

「不知道，但———小心！！！」

大尉再次追武士，他們開始在虛墟中玩走躲貓貓來。

「喂！」八湖獨島在大街上怒吼，大尉馬上追過去。

惟兩舍守角後，八湖獨島消失得無影無蹤。

此時無名在二樓吹口哨，大尉怒打上去，同樣撲了一空。

來回拉鋸數回合，無聲發現大尉使用技能前總要握着火棒呢喃。

「難道……他的力量來源只是火棒？」無名問題動起腦筋來。

「獨島！把他引到十字路口！」他馬上說。

八湖獨島臨急受命，竄進爛屋後跳窗而出，或拉着晾衣繩爬到屋頂飛簷走壁。
大尉則靠蠻力橫衝直撞，根本不在意居民的死活。

獨島心中算好時間，逃到十字路中迎敵。

他從腰間拔出第二把武士刀，慢慢弓身蓄力。

大尉不知八湖獨島將使出‘拔刀斬’，直衝過去。

雙方正面交鋒，八湖獨島算好距離，大步踏前！

「拔—————」他說着，可惜大尉的火棒更快，已經敲到額頭————

「拔刀！」無名從旁殺出，雙刀絞斷大尉的手臂，火棒噹噹墜地。

大尉身處空中，仍未反應過來，赫見八湖獨島已經蹲到肚子下……１

「拔刀！」

啵沙～～～～～

大尉身中多劍，深可見骨，血如泉湧，沒掙扎幾下就死了。

此時蒼蒹也鎮肅清熊軍，佔據熊城。

武士稍作休息，點算傷亡人數，發現己方竟傷數十，兩人陣亡。

想不到有組識的唐軍戰鬥力殊不簡單。

「怎辦？我們前方仍有４個大區要佔據。」霧島看到熊城幾乎夷為平地，不安
問。

「請求空降師支援吧……」蒼蒹別無選擇，命風哨子向六口彌生舞動黃旗求
援。

六口彌生冷笑一聲———故意放緩速度，慢慢飛過去。

法蘭西騎兵並非配合紅櫻武士進攻，而是越過他們，搶先攻擊兔營防守薄弱的
位置。惟六口驚見兔營的命運跟狐營一樣。大量唐兵被屠殺，放火燒成乾屍。

有法蘭西騎士掩護，紅櫻武士立即如虎添翼，瞬間擺平兔、鼠兩城的唐兵。進
入‘貝蝓’的領土。

「現在我們————咦？」蒼蒹率領武士越過邊界，驚覺腳下一沉—————
貝蝓的領土滿是泥濘，難以移動。

遠處的突然冒起火光，多個唐兵以火箭攻之。

武士雙腳被泥濘吸住，無法動彈。

「來！！！接箭！」無刀雙刀盡出，原站舞成劍花劈開來箭。

唐兵的火箭像流星雨一樣灑在武士陣中，竟然未傷一人。

六口彌生暗暗佩服們的實力，心中再忌三分。

「散星！」六口彌生下令騎兵團分散隊形，一同降落在弓兵陣中，大殺四方。

貝蝓的兵力不多，同時沒有軍營。此處似乎是唐卡拉國後花園，地形錯綜複
雜，有泥有河有山有水，唐兵倒是不足數百。

不消一頓飯的時間。武士已經肅清東邊的戰區。

他們看到‘龜殼山’上仍然掛着唐卡拉的軍旗，只道尼菲特仍未攻克龜陣，當下加
快腳步會合艾蕾卡，企圖把尼服的部隊拒於王宮門外。

可惜，事與願違……

紅櫻武士不但看到尼菲特的部隊，更看到艾蕾卡的騎士團。

他們在平原上列陣，不苛言笑。

「你們仍未攻下‘龜旗’為甚麼——————」蒼蒹走到尼菲特身旁說，突然安靜
下來。

「你看到了嗎……」尼菲特焉然問。

此時安多莉亞的翼局兵團已在上方盤旋，準備隨時攻擊。

「到底有多少人……」蒼蒹目瞪口呆問。

於龜犬板塊界線的大草原上………彼岸的山丘插滿黑色的犬首旗及紅色的牛頭
旗。

旗幟密如森林，在凜冽的寒風吹嘯下像魚尾一樣擺動。

數之不盡的唐兵出現了……

他們更發現新的兵種————烏鴉騎士及黑牛騎兵。

陣中走出一高一矮，一瘦一胖的半人生物。

「來犯的敵人都在這裡了。」犬首說。

「讓我們……為唐王奮戰到最後吧。」牛頭默默回應。

新讀者,追左10日.終於第一追到第三LIVE

10日

屌緊你呀m底
10日就睇得哂啲存貨，仲唔係你出得慢？

雖然水龍巴唔想樓豬出咁快

個國家細到係第2個區都見到對方揮旗?

佢係天 望遠鏡唔貴掛

即係打晒12區，之後北方有條路上皇宮？

原來係咁玩，我真係唔知

獅旗就係王宮

其實今篇仲未感受到整個亞洲組兵力係咩一回事。

正文其實冇提過唐國有幾大，得真子去火廟見到亞洲區全地圖大約講過，太陽城在地圖上標示出來都係一個小城，當唐國係一個大城。但相差幾多其實唔知。

現在亞洲組精銳盡出，對比城戰時幾千人打，經過發展人數大增後合計萬人出陣都唔奇。但睇到現在呢，只係由5人小隊副本升級做幾個小隊組成的軍團副本。腦海完全組織唔到幾百人操索一區找情報執屍執錢執裝個畫面出嚟

因為.... 今日要快手出文，下晝要去影相

咁講，毒毒們，馬其頓一役清唔清唔楚？

我覺得清楚，最少知一道城牆，三個服守左中右，三面戰況打成點，雖然突破城牆後啲地形冇咩點提過，但最少會知蒼蒹守住中央高位上buff，武士圍住中間食住buff打等等

清楚呀

咁就得 因為係計劃之中

咁啲角色喺唔喺計劃之中

會出，好快有大量pve出。

為左迎接之後既招角, 之前招既角會係PVE出場然後被一擊秒殺

唔係一線角有名出就已經要感動了

我可唔可以當隻喪屍艾奧係我黎
反正差一粒字

依句真

證明一件事

少文

啲劇情比 m 底 skip 晒

下晝好得閒但唔出文

得閒就冇文
忙到嘔就爆文
Y 識玩

你地計下數，我監考到12，食個飯都2點，跟住落筆，5點6點差唔多啦

但係忙的時候12點有文睇，咁我只好祝你做足7日，個個星期六日帶event，一路帶住班囝一路出文

忙到嘔個啲都只係叫出文喳 邊有爆

因為佢係強大的S囉
專S自己

垂死的雄獅最後一口氣────義犬及頑牛的３萬唐軍。

「聖火來迎接我們了………」尖首利耳的義犬看到亞洲聯軍如釋重負，微笑道。

「仍未到！仍未到！」頑牛大吼跺地，唐軍振臂狂呼。

「牛弟，三百年……你不累嗎？」義犬苦笑問。

「不累！！！」頑牛像活火山一樣火爆。

「我差不多了……牛弟。」義犬掀起自己的肩甲。

他左肩至胸骨瘦如柴，仔細觀察，你會發現枯乾的肌肉不斷滲出黑火吞噬身
體其餘部份。

「…………………」頑牛黯然地查看自己右腿，業火已經燒至大腿。想當
年，百名大漢也攔不住頑牛，今天大樹擋路只能繞道。

腳患日復嚴重，頑牛早在數十年前開始偷偷使用拐杖。

奔跑已成問題，遑論帶兵打仗。

二人無語問蒼天。

「牛弟……完結這一切吧。」義犬說。

「…………………跟隨你。」頑牛和順點頭。

他們眺望亞洲軍，人馬、地精、獸人皆在陣中，旅人的武器更是層出不窮。

「我們曾經是世界的中心，今天發現……世界仍大得很。」義犬拔出‘定宮
針’苦笑。

「跟隨你………」頑牛也拔出自己的‘牛針’。

「謝謝你……牛弟，我們聖火中再會吧。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「法爾奧，把弓箭手撤到後方。」艾蕾卡未知唐牛騎兵的實力，決定以步兵
硬接第一波衝鋒。

「艾蕾卡陛下！看！！！」洛克指着前方急道。

「怎…怎麼……？！」

烈火衝天……

數萬唐軍的裝甲瞬間燃燒起來，天空一片血紅。

太陽國士兵的聖光立即被火兵比下去。

相隔十里也感受到唐軍熾熱的戰意。

犬義擠出僅餘的生命力作燃料點起白火，以軍旗作武器站在唐軍前方。

「壯我大唐盛世！！！」頑牛用古語大吼，舉起雙刃斧狂吼。

「大唐盛世！！！」一個烈焰大海嘯撲向亞洲軍。

「水……部換水屬武器及防具！」蒼薕馬上彈奏‘全屬抗性’的聖音。

「獨島……要換長刀了。」無名面對火海未見懼色，好像老船長遇上風暴一
樣冷靜。

「長刀！」八湖獨島大吼一聲。

武士軍團銀光閃閃────拔出３米長的大劍。

他們吃了馬其頓人的虧，專門重金鍛造了一批附魔長刀。

。。。。。。。。。。。。。。。

另一邊箱────

「屌又玩火！幸好老子有準備！」里奧在小烏龜每隻車窗加裝防彈玻璃。坦
克散熱效果大減，車尾更加熱如火爐，二人把僅餘的防具也脫去，赤膊上
陣！

如今‘小烏龜’再無任何死角，達到防水的密度。

「讓里奧及阿圖出發………」尼菲特鐵下心腸說。

「要開始了渣渣們！」加奈讓法師們喝下減冷卻時間的‘雪露水’。

安多莉亞散開隊型準備迎戰唐鴉騎兵。

六口彌生跟法蘭西翼騎士團守在尼菲特上方，嚴陣以待。

唐卡拉國的終章，開始了。

文啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

諗起細個睇老鼠記者

今日幾點再出文？

too short

出得快d唔係問題
黎多幾劑就得

呢篇文.... 簡直係除完褲之後發現得預告片

班現存火衛變到風中殘燭咁，係因為火教同唐國衰落令到班火衛內心動搖keep唔住聖火之力？還是唐國領土發生了甚麼事會抵消火衛的力量？

投身業火的火衛個個都生龍活虎，獅子算是唯一外出了而還相信聖火的火衛，而其力量是紅櫻門擋不住他的去路。只有在唐國的火衛先好似送死咁

會唔會關隻龜句野事？
因生果，何生因？

信念唔夠

鳳凰幾時出場
集齊三條羽毛召喚鳳凰出黎ok?

唐國一早已是風中殘燭，聖火 業火我諗就好似宗教咁，聖火早係滅火一戰中已經衰竭，一個冇人信嘅宗教仲有咩意義 一個冇人嘅國家仲有咩力量
係長長歷史入面，剩下每個火衛都生存過幾百年，信念都被時間摧毀啦，隻龜都話仲係到久延殘存都冇乜意思。

終於出關，整裝待發精銳盡出打江山，點知一攻城略地就發現原來打殘兵。個反差令我有一種莫名的灰

好彩原來仲有兩個火衛爆氣再加三萬唐軍，終於都開打。睇落一戰定江山但唐王未見人，以隻game/M底一向的設計，唐王死剩條鳩毛都可以玩殘玩家

妖 得一更

屌，雖然明知講笑，但諗起成班軍隊對住條鳩毛打唔贏個機制嘅畫面就覺得好好笑

文呢？

正啦玩尻毛

雖然見到mm like 我fb 好開心 , 不過可唔可以出文啊

屌你得一更

義犬及頑牛率領數萬唐軍同心赴死，鬥志高昂。

戰況異常激烈，屍體像餅乾碎一樣撒滿草原。

亞洲陣，中央由母服玩家防守，加奈召出水彈，由樹喚出小區域雷雨削弱唐
兵。前線由真子為里奧開路，在唐兵的劍叢中殺出一條血路。唐兵的火矛對‘百
式麟獸’不起作用，被強壯的麟獸當成人球一樣撲打。接下來由里奧的巨炮坦克
輾壓唐兵。

右翼進展最理想。

紅櫻武士已經打敗擋路的唐軍，卻遇上義犬本人及獸化的唐兵，再次陷入苦
戰。

戰況最激烈算在空中。

翼騎兵的光弧互相交纏，鷹爪鬥鴉嘴，羽毛像飄雪一樣降到地面。

安多莉亞覺得自己跳進漁網打魚一樣混亂，情況一片混亂。

唐國的鴉騎士突然齊聲慘叫，部份法蘭西騎士身上噴出多條血管抽乾的巨鴉的
血液。

天空眨眼間變成一個活血繭，安多莉亞被巨鴉的屍體擊中，急忙脫出肉繭。

她飛到後方重整部隊，赫見唐鴉騎士被血管吸住，無法掙脫，絕望地怪慢慢被
扯進球形的血繭抽成乾屍。

「這……這根本是陸戰啊，」安多莉亞驚覺六口彌生把‘食師’的‘魔鬼之觸’變成
戰略技能，殺封翼騎兵的靈活優勢，強逼他們埋身肉搏。

肉繭越長越大，連安多莉亞也害怕起來。

整埸戰役……從這一秒開始分出勝負。

戰埸左側有一座小山丘，是整個戰埸的制高點。

唐兵率先奪得高地，弓箭手的射程激增。

火箭如暴雨一樣打在月神武士及花仙子身上，射得亞洲軍左翼潰不成軍。

懶然率領人馬繞到唐軍後方打算突襲，卻被牛騎兵攔截。

牛騎兵身披鐵甲，手執大斧，裝備輕盈的人馬無法抗衝破他們的防線。此時唐
兵掩至，反包圍懶然。

就在亞洲軍左翼要崩潰的瞬間—————

「安多莉亞跟我來！！！」六口彌生大吼一聲，率領法蘭西騎士團３００人空
降在千名唐兵嚴守的山丘之上！

弓箭手的火力馬上被法蘭西騎士壓制。

騎兵被黏住腳步是大忌，降落在敵軍之中更是自殺攻擊。

但六口彌生的騎士團豈會讓你得呈？

食師無限吸血的特性馬上展現出來。

他們胸中十箭，手腳折斷，但只要一息尚存，血管便會把失血吸從敵人身上吸
回來。

同時食師不但可以自補，更可以為盟友輸血。

他們以血管彼此相連，在敵軍中組成堅不可摧的肉牆。

換在唐軍角度，他們必須一氣呵成擊敗六口彌生，否則法國騎兵就像胸上的癌
細胞，慢慢侵蝕唐軍的實力。

「哞～～～～～～！！！！」頑牛強忍腳傷，像攻城鎚一樣撞穿法國食師的人
牆。

缺口處的食師頓時接不上血量，幾乎被同伴抽光血量，立即昏迷。

六口彌生始料不及，陣腳大亂。

此時—————「天虹衝擊！」

安多莉亞的騎士團精準轟炸牛軍，幫六口彌止填住缺口。

當亞洲翼騎兵團於小山丘陷入苦戰時，朴寵趁機重組部隊，跟月神兵打出組合
魔炮。

多個黑藍色的魔法陣浮現，轟出多個‘源力彈’，唐兵被炸得非死即傷。月神兵的
魔法可以中和唐兵的附魔武器，令唐兵攻擊力大減。

左翼慢慢穩住陣腳，反攻唐兵。

無名、八湖獨島、霧菊聯手殺死左肢殘廢的義犬，半數唐軍失去‘火附魔’，威力
大減。

「嗚………嗚啊！！！！！！！！！！」頑牛得悉義犬戰死，悲憤慟哭，一手
扯走胸甲，讓自己的大斧砍得更用力。

轟！澎！澎！澎！澎！澎！

六口彌生左閃右避，終於被頑牛的巨斧砍中，右肩粉碎，無法使用武器。幸得
同伴輸血相救，令六口彌生未致昏迷。

她在劇痛中恢復意志，赫見牛角已經撞到面前—————

澎！她被撞到高空，連接背脊的血管被巨力扯斷。

正當六口以為自己會摔死之際………

只有‘帝騎兵’安多莉亞有能力在擠擁的環境下撐開閃亮的黑翅膀，衝到空中接着
她。

艾蕾卡及安祈拉的率兵殺到山丘，以壓倒性的速度玩弄頑牛於股掌之間。

「十二神式！」

嗖嗖嗖嗖嗖～

頑牛瞬間被艾蕾卡的幻影斬成血人，以巨斧支撐身體勉強站立。

「……………」安祈拉默默為頑牛禱告。

艾蕾卡慢慢走到頑牛面前，給予敵人最高的尊重—————

她納刀一發，鏘一聲砍下牛頭。

頑牛身體一軟，砰一聲震動地面，陣亡於山丘之上。

唐軍火光全失，但他們卻喊起響亮的戰吼。部份唐兵更以自己的激動喚出‘火的
意志’，舞動火武器死戰不休。

他們的戰吼比玩家更響亮，直到戰埸悄然安靜後，也在玩家腦海中迴
轉……………

３萬唐軍、火衛‘義犬’及‘頑牛’於伺服器黃昏時份１８４２，全數戰死於唐卡拉
國‘龜殼山’東北２０里的平原上，無一生還。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

亞洲玩家受傷人數眾多，但陣亡數字卻異常細小。

因為他們都把ＮＰＣ當成肉盾。

紅櫻武士的失去近千獸人；母服失去一半人馬及百名汶帝奇衛隊；艾蕾卡及安
祈拉則失去共３０００人的兵力。

尼菲特想讓部隊休息，但艾蕾卡認為這是軍鋒最盛的時間，決定直取王宮。

亞洲軍浩浩蕩蕩走入義犬及頑牛的空城，發現虎營早被‘白龜’接走，同樣空無人
一。

他們毫無障礙下來到一個石灰巨城門面前。

城門左右有兇猛的石獅像裝飾，門前一尊合十低頭的金獅子像，金獅像下有一
個大火盆，大火盆中有洞————明顯就是大護聖獅‘定宮針’的位置。

艾蕾卡及安祈拉點點頭，斷裂的‘定宮針’合力插回火盆之中。

斷裂處突然被黏性的火焰吸住，火盆突然燃起金火。

大門上的金浮雕動起來，慢慢變出一個門柄。

艾蕾卡嚥一口水，伸手欲開門之際—————

「旅人………」右邊的石獅子開口了。

「你…叫我？」艾蕾卡吃了一驚。

「到訪唐卡拉古國的異邦者都是旅人，不是嗎？」石獅子反問。

「……………」艾蕾卡沉默不語。

「你們進入唐王宮…所為何事？」石獅子問。

「我們要佔領唐城，逐鹿天下。」艾蕾卡堅定說，復興奧蘭多爾帝國是她的心
願。

「這是腐朽的王國。

凡是重生者，必先招來毀滅。

也許這是唐卡拉的命運。

旅人啊。

仁慈的神明已經把‘重生種子’種在唐卡拉王國裡。

當毀滅降臨時，你們必需要保護‘重生種子’。

當你推開城門的一刻，你便要背負這個責任。

祝 諸君安好。」石獅子說，然後默視前方，再也不說話了。

「系統提示：進入副本倒數 ０９：５９分。

＊注意 副本不會中斷，直到完結為止。

不欲挑戰者請馬上離開唐卡拉王城＊」

玩家們為了這一戰準備數月，豈會退縮？

他們紛紛磨利武器，擦亮裝甲，最後調整天賦。

艾蕾卡跟眾服首領短會，互相問安，分享武士的櫻花酒。

時間默默倒數完畢————城門自動隆隆打開了。

「系統提示：已發現 唐卡拉古宮」

「警告：無法離開當前區域。」

門後滲出一陣灰死霧，像幽靈的嘆息一樣滑過玩家腳邊。

「入城。」艾蕾卡開盡聖陽之力，踏入古宮。

我想問fb個message點用?點解我有時見到毒毒叫我,有時見唔到嘅?

我岩岩見到一個2016年嘅對話,但係唔見左尋日同毒毒嘅對話

唔知你點用

明明好簡單

我的奮鬥一書，可以計一個字殺死125人。

M底你都唔弱，一更就送左三萬唐兵上路

Btw 翼騎加食師雙四轉都幾屈機

迫住要用遠程打佢地，一比佢地埋到身就無限吸血流

唔係雙修，只係分工合作

我都以為係幾百人雙修

好似仲未講六口咩職 有咩伏筆

食師五傳 食女？

文呀屌

你地睇就知，唔係你地咁諗

超大型機制

出新屬，新狀態

冇文有咩好睇
我今日考最後一科喇
MM快啲爆文

睇完場仗想留個言，但係諗黎諗去都諗唔到有咩好講

文都無點睇

我都係咁諗
唯一想講既係..估唔到樓主連fb msg都唔識睇

睇你老尾咩，成日都咁講，然後依家搞到一日一更咁

含撚啦M底

水龍巴go

咪係囉....唔知係咪扮低b搏同情

絲扮低b都講得通，但樓豬扮低b

真心不了

本身就係低B，邊有扮

幾時再徵角

無問題
可唔可以幫手綁一綁？

本身我打算直接跳左3萬唐軍,直接講佢地打輸左,死哂.但一定會比你地屌到翻艇

M底係咪傻__左？
不如直接話經過多場激烈既戰役,最終營運商比黑客入侵 -故事完-

你好意思講出嚟？

其實得一更就打完3萬人，成個過程就只係殺兩個火衛清除唐兵附魔火buff就打完，好彩法國騎兵有新戰術睇下，如果唔係同冇出有咩分別。巴絲話對場仗有野想講但又唔知講咩好已經好厚道咁對你。

哼～接招啦毒毒

打緊喇唔好屌住

屌左先

你知嗎？我而家都係唔知講乜好

我知你m底但估唔到你咁想比人屌

冇文你就唔好聲啦

屌你啦 skip 咗花仙子仲咁多嘢講

一日得一更都想求情

一日八千就考慮下啦

唉真心想屌你，得個咁少文係度扮晒野咁

水龍巴我幫你綁實佢係凳度嫁喇，你快點髮落啦

多左新毒正皮反而少左，M底好心你反省下啦，字數都算，仲成日話想skip文？
抵你俾人skip晒啲正皮

文

文？！！！！！！？？？？？？

蕉係邊

你而家hea鳩我呀？

義犬都算慘啦，招都無出過咁滯，對白都無幾句，一句就寫死左

隻牛起碼都有得打下

HEA撚到

見咁多回應以為有新文，結果全部都係到屌M底，搞到我係教員室笑出聲

確係比我想像中無咁悲壯

會唔會又變左要去到推舊POST等文

幫定樓b打先

毒毒快d爆100正評，我開post用文屌打你地

但文呢

無文上水都係想搏屌者
快撚啲出文呀屌你 又話監考會好得閒

水龍巴，幫我話俾你個樓B知，正皮呢就一早俾左啦，之後呢……就日日都係我屌佢快啲出文，說好的用文屌打幾時先出現

係喎 正皮愈比愈順手
但出文就忍手

公平咩

我考完試都仲未見到文
M底不如監考果陣順手打文

我都已經...比左...樓b
而家佢放置play我

原來不知不覺習慣左hold正評

我以為自己比左
原來未

正皮快補完去睇文啦屌你，我好興奮呀

出文啦屌你

屌 開新po又唔貼link

點左囉？

講完一陣即刻多左幾多正皮

真係好多人hold
其實hold黎做乜

我想問條link我貼錯左咩？

無
可能係因為refresh有問題所以睇唔到

等我耐唔時推下幫你推爆佢喇

我

推下先，過新post now

1

00